{
    "There is no undo process for that. Please enter DELETE to Proceed?": "不存在撤销过程。 请输入 DELETE 以继续?",
    "There is no undo process for that. Please enter DISABLE to Proceed?": "没有撤消过程。请输入 DISABLE 以继续？",
    "best selling products.": "最畅销的产品",
    "day": "日",
    "features will not work.": "功能部件将无法工作。",
    "highest price products.": "价格最高的产品。",
    "hour": "小时",
    "lowest price products.": "价格最低的产品。",
    "minute": "分钟",
    "newest products.": "最新的产品",
    "oldest products.": "最古老的产品",
    "products by product name ascending.": "产品名称升序。",
    "products by product name descending.": "产品 ( 按产品名称降序 ) 。",
    "within selected limits": "在所选限制内",
    "(Facebook) Customer Feedback": "(Facebook) 客户反馈",
    "(Facebook) Daily Notification Request": "(Facebook) 每日通知请求",
    "(Facebook) Monthly Notification Request": "(Facebook) 每月通知请求",
    "(Facebook) OTN Request": "(Facebook) OTN 请求",
    "(Facebook) Send Notification Message": "(Facebook) 发送通知消息",
    "(Facebook) Weekly Notification Request": "(Facebook) 每周通知请求",
    "(WeChat) Article": "（微信）文章",
    "(WeChat) Mini App Card": "（微信）小程序卡",
    "(date) after": "(日期) 之后",
    "(date) before": "(日期) 之前",
    "(number) greater than or equal to": "(数字) 大于或等于",
    "(number) greater than": "(数字) 大于",
    "(number) less than or equal to": "(数字) 小于或等于",
    "(number) less than": "(数字) 少于",
    "(optional) Enter your text ...": "(可选) 输入文本 ...",
    "----- Waiting for user response -----": "----- 等待用户响应 -----",
    "0 means no limit": "0 表示无限制",
    "3 or more of a": "3 个或更多个",
    "==No Board==": "==没有板==",
    "==No Template==": "==无模板==",
    "=Custom Post Id=": "=定制发布标识=",
    "A JSON string of the output of the function tool call.": "函数工具调用输出的 JSON 字符串。",
    "A character except: a, b or c": "除 :a， b 或 c 以外的字符",
    "A character in the range: a-z or A-Z": "范围内的字符 :a-z 或 A-Z",
    "A character in the range: a-z": "范围内的字符 :a-z",
    "A comma-separated list of tag names to assign to the uploaded asset for later group reference. For example: animal,dog": "以逗号分隔的标签名称列表，用于分配给上传的资产以供以后组参考。例如：动物、狗",
    "A conversational RCS chatbot can be designed and built in minutes to help you do business better. Design and set up a chatbot without coding.": "只需几分钟即可设计和构建一个对话式 RCS 聊天机器人，助您提升业务运营。无需编码，即可设计和设置聊天机器人。",
    "A conversational SMS chatbot can be designed and built in minutes to help you do business better. Design and set up a chatbot without coding.": "可以在几分钟内设计和构建会话式 SMS 聊天机器人，以帮助您更好地开展企业。 设计和设置一个无编码的聊天机器人。",
    "A cursor for use in pagination. after is an object ID that defines your place in the list.": "用于分页的游标。after 是定义您在列表中的位置的对象 ID。",
    "A cursor for use in pagination. before is an object ID that defines your place in the list.": "用于分页的游标。before 是定义您在列表中的位置的对象 ID。",
    "A limit on the number of objects to be returned. Limit can range between 1 and 100": "返回对象数量的限制。限制范围为 1 到 100",
    "A pipe-separated list of custom metadata fields (by external_id) and the values to assign to each of them. For example: in_stock_id=50❘color_id=green": "以管道分隔的自定义元数据字段列表（按 external_id）以及要分配给每个字段的值。例如：in_stock_id=50❘color_id=green",
    "A random row of the table will be returned if no filters added.": "如果未添加过滤器，那么将返回表的随机行。",
    "A single Omni Channel bot with unified inbox for multiple channels.": "单个 Omni Channel bot ，具有多个渠道的统一收件箱。",
    "A single character of: a, b or c": "A ， b 或 c",
    "A solid angular/rectangular chat icon": "实心角/矩形聊天图标",
    "A solid round chat icon": "实心圆形聊天图标",
    "A text description of the desired image, The maximum length is 1000 characters": "所需图像的文字描述，最大长度为1000个字符",
    "AI Actions": "AI 行动",
    "AI Agent Messages": "AI代理消息",
    "AI Agent": "人工智能代理",
    "AI Agents": "人工智能代理",
    "AI Function Result": "AI 函数结果",
    "AI Function": "AI功能",
    "AI Functions": "AI 功能",
    "AI Hub": "人工智能中心",
    "AI Intent Recognition": "AI 意图识别",
    "AI Prompt Provider": "AI 提示提供商",
    "AI Prompt": "人工智能提示",
    "AI Prompts are shared among all bots in the workspace": "AI 提示在工作区内的所有机器人之间共享",
    "AI Prompts": "AI 提示",
    "AI Task": "人工智能任务",
    "AI Tasks": "AI 任务",
    "AI Usage Logs": "AI 使用日志",
    "AI Usage": "人工智能的使用",
    "API Access": "API 访问",
    "API Doc": "API 文档",
    "API Domain": "API 域",
    "API Key": "API 密钥",
    "API Secret": "API 密钥",
    "API URL": "API 网址",
    "APPLIES TO": "应用于",
    "ASMSC": "澳大利亚国立大学",
    "AVAILABLE": "可用",
    "Abandoned cart wait time": "被遗弃的购物车等待时间",
    "About content types": "关于内容类型",
    "About": "关于",
    "Accepts comma-separated list of {field}:{direction} values.": "接受逗号分隔的 {field}:{direction} 值列表。",
    "Access Token": "访问令牌",
    "Access denied": "拒绝访问",
    "Access hundreds of support articles providing step by step tutorial from bot building, design, and clever workarounds to dev support, account management, and more.": "通过从机器人构建，设计和巧妙的变通方法到 dev 支持，帐户管理等步骤，访问数以百计的支持文章。",
    "Access via One Time Link": "通过一个时间链接访问",
    "Access via Permanent Link": "通过永久链接访问",
    "Access": "访问权",
    "Account Id": "帐户ID",
    "Account SID": "帐户 SID",
    "Account Security Token": "账户安全令牌",
    "Account Update": "帐户更新",
    "Account disconnected": "帐户已断开连接",
    "Account": "帐户",
    "Action will stop processing here with above error message.": "操作将停止在此处处理以上错误消息。",
    "Action": "行动",
    "Actions": "行动",
    "Activated": "已激活",
    "Active Bot Users (last 30 days)": "活跃的机器人用户 ( 最近 30 天)",
    "Active Bot Users": "活跃的机器人用户",
    "Active automation failed": "激活自动化失败",
    "Active automation successful": "激活自动化成功",
    "Active bot automation successful": "主动机器人自动化成功",
    "Active dates": "激活日期",
    "Active page automation successful": "活跃页面自动化成功",
    "Active": "活跃",
    "Activity Logs": "活动日志",
    "Ad Account Id": "广告帐户 ID",
    "Ad Account Name": "广告帐户名称",
    "Add AI Agent": "添加AI代理",
    "Add AI Function": "添加AI功能",
    "Add AI Prompt": "添加AI提示",
    "Add AI Task": "添加AI任务",
    "Add Addon": "添加插件",
    "Add Admin": "添加管理员",
    "Add Answer button to show header or footer": "\" 添加答案 \" 按钮以显示页眉或页脚",
    "Add Answer": "添加答案",
    "Add Attachment": "添加附件",
    "Add Button": "添加按钮",
    "Add Collaborator": "添加合作者",
    "Add Column": "添加列",
    "Add Comment": "添加评论",
    "Add Condition Group": "添加条件组",
    "Add Condition": "添加条件",
    "Add Contact to Campaign": "将联系人添加到活动",
    "Add Contact to Workflow": "将联系人添加到工作流",
    "Add Credit": "添加信用",
    "Add Current Facebook User to Custom Audience": "将当前 Facebook 用户添加到自定义受众",
    "Add Custom Field": "添加自定义字段",
    "Add Discount Code": "添加折扣代码",
    "Add Email": "添加电子邮件",
    "Add Field": "添加字段",
    "Add Image": "添加图像",
    "Add Item": "添加项目",
    "Add Label": "添加标签",
    "Add Labels": "添加标签",
    "Add MCP Server": "添加 MCP 服务器",
    "Add Menu Item": "添加菜单项",
    "Add Message": "添加消息",
    "Add Multiple Tags": "添加多个标签",
    "Add New Action": "添加新操作",
    "Add New Amazon Alexa Bot": "添加新 Amazon Alexa Bot",
    "Add New Board": "添加新板",
    "Add New Bot": "添加新 bot",
    "Add New Broadcast": "添加新广播",
    "Add New Category": "添加新类别",
    "Add New ChatWoot Bot": "添加新的 ChatWoot 机器人",
    "Add New Column": "添加新列",
    "Add New Comment keyword": "添加新注释关键字",
    "Add New Data Store": "添加新数据存储",
    "Add New Event": "添加新事件",
    "Add New Faq": "添加新法格",
    "Add New Fb Ads": "添加新 fb 广告",
    "Add New Fb Lead Form": "添加新的 Fb 潜在客户表单",
    "Add New Feedback Topic": "添加新反馈主题",
    "Add New Google Assistant Bot": "添加新 Google 助手Bot",
    "Add New Inbound Webhook": "添加新入站 Webhook",
    "Add New Intent": "添加新意图",
    "Add New JivoChat Bot": "添加新的 JivoChat 机器人",
    "Add New Keyword": "添加新关键字",
    "Add New Language": "添加新语言",
    "Add New Line Bot": "添加新行方",
    "Add New Location": "添加新位置",
    "Add New Microsoft Team Bot": "添加新的 Microsoft 团队Bot",
    "Add New Product": "添加新产品",
    "Add New RCS Bot": "添加新的 RCS 机器人",
    "Add New Segment": "添加新细分",
    "Add New Sequence": "添加新序列",
    "Add New Shortcut": "添加新快捷方式",
    "Add New Slack Channel": "添加新的Slack通道",
    "Add New Source": "添加新源",
    "Add New Step": "添加新步骤",
    "Add New Tag": "添加新标签",
    "Add New Telegram Bot": "添加新Telegram bot",
    "Add New Template": "添加新模板",
    "Add New Trigger": "添加新触发器",
    "Add New Type": "添加新类型",
    "Add New VK Bot": "添加新的 VK bot",
    "Add New Vendor": "添加新供应商",
    "Add New Viber Bot": "添加新的 Vber Bot",
    "Add New WeChat Bot": "添加新的微信机器人",
    "Add New Widget": "添加新窗口小部件",
    "Add Option": "添加选项",
    "Add Parameter": "添加参数",
    "Add Phone Number failed!": "添加电话号码失败!",
    "Add Phone Number": "添加电话号码",
    "Add Points": "添加点",
    "Add Product to Cart": "将产品添加到购物车",
    "Add Product": "添加产品",
    "Add Question": "添加问题",
    "Add Report": "添加报告",
    "Add Route": "添加检修路线",
    "Add Section Title": "添加章节标题",
    "Add Sheet By URL": "通过 URL 添加工作表",
    "Add Sheet": "添加工作表",
    "Add Skip Button": "添加跳过按钮",
    "Add System Field": "添加系统字段",
    "Add Tag to :num selected users": "将标签添加到 :num 个选定的用户",
    "Add Tag": "添加标记",
    "Add Tags to Contact": "为联系人添加标签",
    "Add Tester": "添加测试员",
    "Add Trigger": "添加触发器",
    "Add User to Custom Audience By Email": "通过电子邮件将用户添加到自定义受众",
    "Add User to Custom Audience By Phone": "通过电话将用户添加到自定义受众",
    "Add Variant Text": "添加变体文本",
    "Add Variant": "添加变体",
    "Add Variation": "添加变体",
    "Add Video Link": "添加视频链接",
    "Add Whats New": "添加新内容",
    "Add WhatsApp Number failed!": "添加 WhatsApp 编号失败!",
    "Add WhatsApp Number": "添加 WhatsApp 编号",
    "Add a description": "添加描述",
    "Add a phone number": "添加电话号码",
    "Add a record to": "将记录添加到",
    "Add a record": "添加记录",
    "Add a short line of text to the bottom of your message template.": "在消息模板的底部添加一小段文本。",
    "Add a system email profile for clients": "为客户添加系统电子邮件配置文件",
    "Add additional prompt to system prompt.": "在系统提示中添加附加提示。",
    "Add agent failed.": "添加代理程序失败。",
    "Add agent successful.": "添加代理程序成功。",
    "Add another condition": "添加其他条件",
    "Add bot data failed.": "添加 bot 数据失败。",
    "Add bot data successful.": "成功添加 bot 数据。",
    "Add bot token failed.": "添加 bot 令牌失败。",
    "Add bot token successful.": "添加 bot 令牌成功。",
    "Add collaborator to :num selected users": "将协作者添加到：num 个选定用户",
    "Add days": "添加天数",
    "Add default value": "添加默认值",
    "Add description": "添加描述",
    "Add failed.": "添加失败。",
    "Add field": "添加字段",
    "Add filter for Bot Users": "为Bot用户添加过滤器",
    "Add hot word": "添加热词",
    "Add hours": "添加小时",
    "Add keyword": "添加关键字",
    "Add label to :num selected users": "将标签添加到 :num 个选定的用户",
    "Add label": "添加标签",
    "Add labels for :num selected flows": "为 :num 选定的流添加标签",
    "Add labels": "添加标签",
    "Add minutes": "添加分钟",
    "Add months": "添加月份",
    "Add new step": "添加新步骤",
    "Add note to teammates": "给队友添加备注",
    "Add option": "添加选项",
    "Add or replace a record in": "添加或替换记录",
    "Add products to collection": "将产品添加到集合",
    "Add products to this collection one by one.": "将产品按一个添加到该集合中。",
    "Add reply message": "添加应答消息",
    "Add subscriber to MailChimp List": "将订户添加到 MailChimp 列表",
    "Add subscriber to Zoho Contact": "将订户添加到 Zoho 联系人",
    "Add successful.": "添加成功。",
    "Add tag to uploaded users": "为上传的用户添加标签",
    "Add tag": "添加标签",
    "Add to blacklist": "添加到黑名单",
    "Add to cart": "添加到购物车",
    "Add value": "添加值",
    "Add view": "添加视图",
    "Add weeks": "添加周",
    "Add years": "添加年份",
    "Add your request": "添加请求",
    "Add": "添加",
    "Add/Replace a record": "添加/替换记录",
    "Added At": "已添加于",
    "Added": "已添加",
    "Adding Phone Number": "添加电话号码",
    "Adding phone number": "添加电话号码",
    "Additional context text": "附加上下文文本",
    "Addon Bot Users Price": "插件机器人用户价格",
    "Addon Bot Users": "插件机器人用户",
    "Addon Bots Price": "插件机器人价格",
    "Addon Bots": "插件机器人",
    "Addon Members Price": "插件会员价格",
    "Addon Members": "插件成员",
    "Addon Settings": "插件设置",
    "Addon is not available on current plan": "当前计划不提供插件",
    "Addon": "组件",
    "Addons Credit Billing": "附加信用计费",
    "Addons": "插件",
    "Address is verified in GMB": "以 GMB 验证地址",
    "Address": "地址",
    "Adds a record in the data store.": "在数据存储中添加一条记录。",
    "Adjust Points": "调整点",
    "Admin": "管理",
    "Admins": "管理员",
    "Ads Clicked": "已点击的广告",
    "Ads Payload": "广告有效内容",
    "Ads Post Comment Reply": "广告发表评论回复",
    "Ads Post List Comments": "广告发布列表评论",
    "Advance": "进步",
    "Advanced Actions": "高级操作",
    "Advanced Mode": "高级模式",
    "Advanced Settings": "高级设置",
    "After": "之后",
    "After the agent responds, it automatically provides 3 suggested questions that the user may ask based on the chat": "代理回复后，系统会根据聊天内容自动提供 3 个建议问题供用户询问",
    "After the end of the day on the x days ago": "在 x 天前的一天结束后",
    "Agency Api Key": "机构 API 密钥",
    "Agency Domain": "代理域",
    "Agency": "机构",
    "Agent Assist": "代理协助",
    "Agent Display Name": "代理程序显示名称",
    "Agent Group Chat is a bot to allow the agents chat in group": "座席群组聊天是一个允许座席进行群组聊天的机器人",
    "Agent Group Chat": "代理群聊",
    "Agent Group": "代理组",
    "Agent Groups": "代理组",
    "Agent Id": "代理人编号",
    "Agent Name": "代理程序名称",
    "Agent Office hours": "代理办公时间",
    "Agent Performance": "代理绩效",
    "Agent Prompt": "代理提示",
    "Agent groups let you divide agents to groups based on skills, experience, level etc.": "代理组让您可以根据技能、经验、级别等将代理分组。",
    "Agent": "代理人",
    "Agents": "代理程序",
    "Alignment": "对齐",
    "Alipay": "支付宝",
    "All Bot Content in": "所有机器人内容",
    "All Bots": "所有机器人",
    "All Facebook pages must be managed by the same Facebook user.": "所有 Facebook 页面都必须由同一 Facebook 用户管理。",
    "All Posts": "所有帖子",
    "All Required Params Present?": "是否存在所有必需参数 ?",
    "All Tables": "所有桌子",
    "All Users": "全部用户",
    "All calls": "所有通话",
    "All conversations": "所有对话",
    "All day": "一整天",
    "All items in your selected bot will be replaced with template contents.": "所选机器人中的所有项都将替换为模板内容。",
    "All items will be added in relevant sections. Sub flows will be placed in the new folder in Flows Section.": "所有项目都将添加到相关部分。 子流将放在 \" 流 \" 部分的新文件夹中。",
    "All items": "所有项目",
    "All of the data including the bots, flows, integrations under this workspace will be permanently deleted.": "此工作区下的所有数据（包括机器人、流程、集成）都将被永久删除。",
    "All of the logs from this phone number will be deleted. Proceed?": "将删除此电话号码中的所有日志。 继续 ?",
    "All other characters will be unchanged.": "所有其他字符将保持不变。",
    "All products": "所有产品",
    "All relevant data from the Secondary User will be transferred to Primary User.": "所有来自次要用户的相关数据将转移给主要用户。",
    "All requests above this limit won’t be processed and this may affect your automation.": "超过此限制的所有请求都不会被处理，这可能会影响您的自动化。",
    "All selected labels": "所有选定的标签",
    "All sub flows": "所有子流",
    "All suburbs": "所有郊区",
    "All the intents can be used as Functions in action": "所有意图都可以用作操作中的函数",
    "All": "全部",
    "Allow Chat?": "允许交谈吗 ?",
    "Allow DTMF Input": "允许 DTMF 输入",
    "Allow Keyboard Input": "允许键盘输入",
    "Allow Promotion Code": "允许促销代码",
    "Allow Promotion Codes": "允许促销代码",
    "Allow Screen Share?": "是否允许屏幕共享?",
    "Allow Whiteboard?": "是否允许白板?",
    "Allow": "允许",
    "Allowed Tools": "允许的工具",
    "Allowed all day": "全天允许",
    "Allowed hours": "允许的时间",
    "Allowed option are": "允许的选项是",
    "Allowed values": "允许值",
    "Amazon Alexa Bots": "亚马逊 Alexa Bot",
    "Amazon Alexa": "亚马逊亚历克斯",
    "Amount": "款额",
    "An optional folder name where the uploaded asset will be stored. The public ID contains the full path of the uploaded asset, including the folder name.": "存储上传资产的可选文件夹名称。公共 ID 包含上传资产的完整路径，包括文件夹名称。",
    "Analytics": "分析",
    "Answer Text": "回答文本",
    "Answer Value": "答案值",
    "Answer": "答案",
    "Answered rate": "应答率",
    "Any Bot User": "任何机器人用户",
    "Any Node": "任意节点",
    "Any digit": "任何数字",
    "Any incoming messages to open the conversation if status is Done": "如果状态为“完成”，则接收任何打开对话的来电消息",
    "Any incoming messages to open the conversation if status is Pending": "如果状态为“待处理”，则任何传入消息都会打开对话",
    "Any message sent more than 24 hours after a subscriber’s last interaction": "订户上次交互后超过 24 小时发送的任何消息",
    "Any non-digit": "任何非数字",
    "Any non-whitespace character": "任何非空格字符",
    "Any selected labels": "任何选定的标签",
    "Any single character": "任何单个字符",
    "Any time": "任何时间",
    "Any whitespace character": "任何空格字符",
    "Any word wrapped with": "任何单词都用",
    "Any": "任何",
    "Api Domain": "API 域",
    "Api Key in header": "头中的 API 密钥",
    "Api Key in query": "查询中的 API 密钥",
    "Api Scopes": "API 范围",
    "Api Token Requests": "API 令牌请求",
    "Api Token": "API 令牌",
    "Api key updated!": "已更新 API 密钥 !",
    "App Data": "应用程序数据",
    "App Field must not be empty": "应用程序字段不能为空",
    "App Fields": "应用程序字段",
    "App Icon": "应用程序图标",
    "App Id": "应用程序标识",
    "App Name": "应用程序名称",
    "App Overview": "应用程序概述",
    "App Password": "应用程序密码",
    "App Secret": "应用程序密钥",
    "App data saved!": "已保存应用程序数据 !",
    "App deleted": "应用程序已删除",
    "App description": "应用程序描述",
    "App is not installed": "未安装应用程序",
    "App name": "应用程序名称",
    "App not found": "未找到应用程序",
    "App review cancelled": "应用程序复审已取消",
    "App uninstalled!": "应用程序已卸载!",
    "App updated!": "应用程序已更新 !",
    "App": "应用",
    "Append assistant message to AI Agent Messages": "将助手消息附加到 AI 代理消息",
    "Append new row to bottom": "将新行追加到底部",
    "Append user message to AI Agent Messages": "将用户消息附加到 AI 代理消息",
    "Application Credentials": "应用程序凭证",
    "Applies to role": "适用于角色",
    "Applies to": "适用于",
    "Apply Change": "应用更改",
    "Apply Discount Code": "应用折扣代码",
    "Apply": "申请",
    "Appointment Address": "预约地址",
    "Appointment Status": "预约状态",
    "Approved": "已核准",
    "Approximate location parameters for the web search. Free text input for the city of the user": "用于网页搜索的大致位置参数。用户所在城市的自由文本输入",
    "Approximate location parameters for the web search. Free text input for the region of the user": "用于网页搜索的大致位置参数。用户所在地区的自由文本输入",
    "Approximate location parameters for the web search. The IANA timezone of the user": "网页搜索的大致位置参数。用户的 IANA 时区",
    "Approximate location parameters for the web search. The two-letter ISO country code of the user": "用于网页搜索的大致位置参数。用户的两个字母 ISO 国家代码",
    "Archived": "存档",
    "Are you sure to request the launch for this agent?": "确定要请求此代理程序启动吗 ?",
    "Are you sure to request the launch for this location?": "确定要请求此位置的启动吗 ?",
    "Are you sure to request the location verification?": "确定要请求位置验证吗 ?",
    "Are you sure to request the unlaunch for this agent?": "是否确定请求未启动此代理程序 ?",
    "Are you sure to request the unlaunch for this location?": "确定要请求此位置的未启动吗 ?",
    "Are you sure want to continue?": "您确定要继续吗？",
    "Are you sure want to discard all unpublished changes and return the content to the published flow? You cannot undo this.": "确定要废弃所有未发布的更改并将内容返回到发布的流吗 ? 您无法撤销此操作。",
    "Are you sure you want to Disconnect Facebook Ads Account?": "您确定要断开 Facebook 广告帐户吗？",
    "Are you sure you want to Disconnect Facebook Business Account?": "确定要断开 Facebook 企业账户的连接吗 ?",
    "Are you sure you want to Disconnect Facebook Group Account?": "您确定要断开 Facebook 群组帐户吗？",
    "Are you sure you want to Disconnect Google Account? If disconnected, the flows for below locations will not work.": "确定要断开 Google 帐户的连接吗 ? 如果断开连接，那么以下位置的流将无法工作。",
    "Are you sure you want to cancel review the app": "是否确定要取消复审应用程序",
    "Are you sure you want to cancel the broadcast": "您确定要取消广播",
    "Are you sure you want to cancel the current subscription immediately": "您确定要立即取消当前订阅吗",
    "Are you sure you want to change the mode?": "确定要更改方式吗 ?",
    "Are you sure you want to convert this bot to omni-channel?": "确定要将此 bot 转换为 omni-channel 吗 ?",
    "Are you sure you want to delete all languages for the template": "您确定要删除模板的所有语言吗",
    "Are you sure you want to delete the Fb Ads": "确定要删除 Fb 标识",
    "Are you sure you want to delete the Fb Lead Form": "您确定要删除 Facebook Lead Form 吗",
    "Are you sure you want to delete the app": "确定要删除应用程序",
    "Are you sure you want to delete the auth": "确定要删除认证",
    "Are you sure you want to delete the broadcast": "确定要删除广播",
    "Are you sure you want to delete the collection": "确定要删除集合",
    "Are you sure you want to delete the comment keyword": "确定要删除注释关键字",
    "Are you sure you want to delete the data store": "确定要删除数据存储器",
    "Are you sure you want to delete the discount": "确定要删除折扣",
    "Are you sure you want to delete the event": "您确定要删除该活动吗",
    "Are you sure you want to delete the event logs": "您确定要删除事件日志吗",
    "Are you sure you want to delete the faq": "确定要删除 faq",
    "Are you sure you want to delete the inbound webhook": "确定要删除入站 Webhook",
    "Are you sure you want to delete the intent": "您确定要删除意图吗",
    "Are you sure you want to delete the keyword": "确定要删除关键字",
    "Are you sure you want to delete the product": "确定要删除产品",
    "Are you sure you want to delete the segment": "您确定要删除该细分吗",
    "Are you sure you want to delete the sequence": "确定要删除序列",
    "Are you sure you want to delete the shortcut": "确定要删除快捷方式",
    "Are you sure you want to delete the source": "确定要删除源",
    "Are you sure you want to delete the trigger": "是否确定要删除触发器",
    "Are you sure you want to delete the widget": "是否确定要删除该窗口小部件",
    "Are you sure you want to delete the": "您确定要删除",
    "Are you sure you want to delete this workspace?": "您确定要删除此工作区吗？",
    "Are you sure you want to delete": "确定要删除",
    "Are you sure you want to deregister this number?": "您确实要注销该号码吗？",
    "Are you sure you want to disconnect this account? If disconnected,": "确定要断开此帐户的连接吗 ? 如果断开连接，",
    "Are you sure you want to disconnect this account? If disconnected, DialogFlow NLP features will not work.": "确定要断开此帐户的连接吗 ? 如果断开连接，那么 DialogFlow NLP 功能将无法工作。",
    "Are you sure you want to disconnect this account?": "确定要断开此帐户的连接吗 ?",
    "Are you sure you want to disconnect this bot? If removed, the bot linked to this account will not work.": "确定要断开该机器人的连接吗 ? 如果已删除，那么与此帐户链接的机器人将无法工作。",
    "Are you sure you want to disconnect this business account? If removed, the flow linked to this account will not work.": "确定要取消关联此企业帐户吗？如果删除，链接到此帐户的流程将不起作用。",
    "Are you sure you want to link this bot and remove all the bot users? Please enter LINK to proceed if you want to link bot and remove bot users.": "确定要链接此机器人并删除所有机器人用户吗 ? 如果要链接 bot 并删除 bot 用户，请输入 LINK 以继续操作。",
    "Are you sure you want to link this channel and remove the bot users? Please enter LINK to proceed if you want to link channel and remove bot users.": "确定要链接此通道并删除 bot 用户吗 ? 如果要链接通道并删除 bot 用户，请输入 LINK 以继续操作。",
    "Are you sure you want to logout the instance?": "您确定要退出该实例吗？",
    "Are you sure you want to pause automation for this account? If paused, the flow linked to this account will not work.": "确定要为此帐户暂停自动化吗？如果暂停，链接到此帐户的流程将不起作用。",
    "Are you sure you want to pause automation for this bot? If paused, the flow linked to this bot will not work.": "确定要暂停此机器人的自动化吗 ? 如果已暂停，那么与此 bot 链接的流将无法工作。",
    "Are you sure you want to pause automation for this number? If paused, the flow linked to this number will not work.": "确定要暂停此编号的自动化吗 ? 如果已暂停，那么与此编号链接的流将无法工作。",
    "Are you sure you want to pause automation for this page? If paused, the flow linked to this page will not work.": "确定要暂停此页面的自动化吗 ? 如果暂停，那么链接至此页面的流将无法工作。",
    "Are you sure you want to pause automation for this workspace? If paused, the flow linked to this workspace will not work.": "确定要暂停此工作空间的自动化吗 ? 如果已暂停，那么链接至此工作空间的流将无法工作。",
    "Are you sure you want to reboot the instance?": "确定要重新引导实例吗 ?",
    "Are you sure you want to register this number?": "您确定要注册该号码吗？",
    "Are you sure you want to remove this GMB Agent and bot? If removed, the flow linked to this bot will not work.": "确定要删除此 GMB 代理程序和 bot吗 ? 如果已删除，那么与此 bot 链接的流将无法工作。",
    "Are you sure you want to remove this bot? If removed, the flow linked to this bot will not work.": "确定要删除此机器人吗 ? 如果已删除，那么与此 bot 链接的流将无法工作。",
    "Are you sure you want to remove this number? If removed, the flow linked to this number will not work.": "确定要删除此编号吗 ? 如果已删除，那么与此编号链接的流将无法工作。",
    "Are you sure you want to remove this page? If removed, the flow linked to this page will not work.": "确定要删除此页面吗 ? 如果已删除，那么链接至此页面的流将无法工作。",
    "Are you sure you want to remove this slack workspace? If removed, the flow linked to this slack workspace will not work.": "确定要删除此Slack工作空间吗 ? 如果已删除，那么与此Slack工作空间链接的流将无法工作。",
    "Are you sure you want to select this business": "您确定要选择此商家吗",
    "Are you sure you want to send this message now": "您确定要立即发送此消息吗",
    "Are you sure you want to unlink bot from this number?": "是否确定要从该编号中取消链接 bot ?",
    "Are you sure you want to unlink this bot?": "确定要取消此机器人的链接吗 ?",
    "Arguments": "参数",
    "Array": "大批",
    "Article": "文章",
    "Artificial Intelligence": "人工智能",
    "Arts": "艺术",
    "Ascending": "升序",
    "Ask Us": "问我们",
    "Assets": "资产",
    "Assign Method": "分配方法",
    "Assign by status": "按状态分配",
    "Assign to Agent Group": "分配给代理组",
    "Assign to Agent": "分配给代理",
    "Assign to agent for :num selected users": "分配给代理 :num 选定的用户",
    "Assign to": "分配给",
    "Assigned Agent": "指定代理人",
    "Assigned User Id": "分配的用户 ID",
    "Assigned agent in": "指定代理人于",
    "Assigned agent is not online": "指定代理不在线",
    "Assigned agent is online": "指定代理在线",
    "Assigned agent not in": "指定代理人不在",
    "Assigned conversations": "分配的对话",
    "Assigned to agent group": "分配至座席组",
    "Assigned to agent": "已分配给代理",
    "Assigned to me or to my groups or unassigned": "已分配给我或我的组或未分配",
    "Assigned to me or to my groups": "分配给我或我的组",
    "Assigned to me or unassigned": "分配给我或未分配",
    "Assigned to me": "分配给我",
    "Assigned to my groups and assigned to me": "分配给我的组和分配给我",
    "Assigned to my groups or unassigned": "已分配至我的群组或未分配",
    "Assigned to my groups, and assigned to me or not assigned to an agent": "已分配给我的组，并且已分配给我或未分配给代理",
    "Assigned to": "分配给",
    "Assigned": "已分配",
    "Assignee": "受让人",
    "Assistant": "助手",
    "Assistants Version": "助理版",
    "Assistants": "助理",
    "At least 1 targeted user to send the broadcast message.": "至少有 1 个目标用户发送广播消息。",
    "At least one button required": "至少需要一个按钮",
    "At the day of": "在",
    "Attachment": "依恋",
    "Attachments": "附件",
    "Attendee Email": "参会者电子邮件",
    "Attendee Language": "参会者语言",
    "Attendee Name": "参会者姓名",
    "Attendee Phone": "参会者电话",
    "Attendee Timezone": "参会者时区",
    "Au Property Report": "澳洲房产报告",
    "Audio Recording": "录音",
    "Audio Transcription Model": "音频转录模型",
    "Audio Transcription Prompt": "音频转录提示",
    "Audio transcription": "音频转录",
    "Audio url": "音频网址",
    "Audio": "音频",
    "Audit Log": "审计日志",
    "Audit Logs": "审计日志",
    "Auth Token": "认证令牌",
    "Auth Type": "认证类型",
    "Auth deleted": "已删除认证",
    "Auth": "授权",
    "Authenticated": "已认证",
    "Authentication": "验证",
    "Author": "作者",
    "Authorization": "授权",
    "Authorize Url": "授权 URL",
    "Authorize Website": "授权 Web 站点",
    "Authorize Websites": "授权 Web 站点",
    "Auto Arrange": "自动安排",
    "Auto Intent Detect": "自动意图检测",
    "Auto Opt-in Email": "自动选择电子邮件",
    "Auto Opt-in SMS": "自动选择 - 在 SMS 中",
    "Auto Refresh": "自动刷新",
    "Auto Renew": "自动续订",
    "Auto Slot Filling": "自动插槽填充",
    "Auto Update Disabled": "自动更新已禁用",
    "Auto Update Flows": "自动更新流程",
    "Auto Update": "自动更新",
    "Auto accept the call after message played": "留言播放后自动接听电话",
    "Auto arrange steps": "自动安排步骤",
    "Auto suggestion": "自动建议",
    "Auto suggestions are disabled when the advanced mode is enabled in primary AI Agent.": "在主 AI 代理中启用高级模式时，自动建议将被禁用。",
    "Auto topup is not available for this account.": "此帐户不提供自动充值功能。",
    "Auto update": "自动更新",
    "Auto": "自动",
    "Automated": "自动化",
    "Automatic Tax": "自动税",
    "Automatically Refresh Token": "自动刷新令牌",
    "Automatically process the image as soon as it is received.": "收到图像后立即自动处理。",
    "Automatically send the message to the bot users based on the configuration of Keywords, Triggers, Sequences and Comment Keywords": "根据关键字，触发器，序列和注释关键字的配置自动将消息发送给机器人用户",
    "Automatically transcribes any audio input from the user into text.": "自动将用户的任何音频输入转录为文本。",
    "Automatically": "自动地",
    "Automation": "自动化",
    "Available Credit": "可用信用",
    "Available Database Name": "可用的数据库名称",
    "Available Points": "可用积分",
    "Available app fields from Auth Inputs": "来自认证输入的可用应用程序字段",
    "Available only when set as Primary AI Agent.": "仅当设置为主要 AI 代理时可用。",
    "Available system fields": "可用系统字段",
    "Available values": "可用值",
    "Available values:": "可用值：",
    "Available variable": "可用变量",
    "Available": "可用的",
    "Avatar is required": "Avatar 是必需的",
    "Avatar": "头像",
    "Average First Response Time": "平均首次响应时间",
    "Average Order Value": "平均订单价值",
    "Average Resolution Time": "平均解决时间",
    "Average Resolve Time": "平均解决时间",
    "Average Score": "平均分数",
    "Average done conversation time in minutes": "平均完成对话时间（分钟）",
    "Average first response time in minutes": "平均首次响应时间（分钟）",
    "Avg Daily Active": "平均每日活跃",
    "Avoid sending SMS messages outside of the telemarketing hours": "避免在电话营销时间以外发送短信",
    "Back": "返回",
    "Background Color - Form": "背景颜色 - 表格",
    "Background Color - Main": "背景颜色 - 主要",
    "Background Color": "背景色",
    "Background Image": "背景图片",
    "Backlog": "积压",
    "Backup": "备份",
    "Balanced": "均衡",
    "Bank Information": "银行信息",
    "Bank Transfer": "银行转帐",
    "Banking & Financing": "银行和融资部",
    "Based on Twilio pricing. Estimate only.": "基于 Twilio 定价。 仅估算。",
    "Based on timezone": "根据时区",
    "Based on user’s timezone if available": "基于用户的时区 ( 如果可用 )",
    "Basic Actions": "基本动作",
    "Basic Id": "基本标识",
    "Basic": "基本的",
    "Be default, the bot start flow is \"Main Flow\".": "默认情况下， bot 启动流是 \" Main Flow\"。",
    "Be default, the bot will continue to the node where it requires SSO.": "默认情况下，机器人将继续到需要 SSO 的节点。",
    "Bearer Token": "持有者令牌",
    "Bearing": "轴承",
    "Beauty": "美妆",
    "Because of that, you won’t be able to test different options,": "因为这样你就无法测试不同的选项了",
    "Become private after first install": "首次安装后变为专用",
    "Before the start of the day on the x days ago": "x 天前的当天开始前",
    "Before you click the button to install the template, you can verify and check the template content and bot content.": "在点击按钮以安装模板之前，可以验证并检查模板内容和机器人内容。",
    "Before": "在",
    "Belorussian": "贝洛普鲁士",
    "Best of completions": "最好的完成",
    "Best selling": "最佳销售",
    "Between 3 and 6 of a": "在 3 到 6 之间",
    "Billing History": "帐单历史",
    "Billing Menu": "计费菜单",
    "Billing Portal": "计费门户",
    "Billing Type": "计费类型",
    "Billing Url": "开票 URL",
    "Billing": "计费",
    "Blacklists": "黑名单",
    "Blank Template": "空白模板",
    "Block a Contact": "阻止联系人",
    "Blue": "蓝色的",
    "Blutik": "布卢蒂克",
    "Board deleted": "板已删除",
    "Board": "木板",
    "Boards": "董事会",
    "Body Content": "正文内容",
    "Body Text": "正文文本",
    "Body text for the web page": "Web 页面的正文文本",
    "Body text must not be empty": "正文不能为空",
    "Body text": "正文",
    "Body": "正文",
    "Booked": "已预订",
    "Booking Uid": "预订用户 ID",
    "Booking fields responses": "预订字段响应",
    "Bot Automation": "机器人自动化",
    "Bot Content": "Bot 内容",
    "Bot Fields": "Bot 字段",
    "Bot Name": "Bot 名称",
    "Bot Phone": "机器人电话",
    "Bot Start Flow": "Bot 启动流",
    "Bot Template Installs": "Bot 模板安装",
    "Bot Template Sales": "机器人模板销售",
    "Bot Template can be installed for new bot or to replace the entire existing bot, including the sub flows, custom user fields, bot fields, tags and all other contents.": "可以为新 bot 安装 bot Template ，也可以替换整个现有 bot ，包括子流，定制用户字段， bot 字段，标记和所有其他内容。",
    "Bot Template": "Bot 模板",
    "Bot User Ns": "Bot 用户网络",
    "Bot User": "Bot 用户",
    "Bot Users Auto Cleanup": "Bot 用户自动清除",
    "Bot Users Limit": "Bot 用户限制",
    "Bot Users Replied": "机器人用户回复",
    "Bot Users": "Bot 用户",
    "Bot addon required": "需要机器人插件",
    "Bot users to be imported": "要导入的 Bot 用户",
    "Bot": "Bot",
    "Bots by channel": "通道 ( 按通道 )",
    "Bots": "机器人",
    "Bottom Spacing": "底部间距",
    "Brand Background Color": "品牌背景色",
    "Brand Logo": "品牌徽标",
    "Brand Name": "品牌名称",
    "Brand Settings": "品牌设置",
    "Brand Sub Title": "品牌子标题",
    "Brand contact email. Recommend to share same domain as brand website.": "品牌联系电子邮件。 建议与品牌 Web 站点共享同一域。",
    "Brand contact name.": "品牌联系人姓名。",
    "Brand website URL": "品牌 Web 站点 URL",
    "Broadcast Type": "广播类型",
    "Broadcast cancelled": "广播已取消",
    "Broadcast data saved!": "已保存广播数据 !",
    "Broadcast deleted": "已删除广播",
    "Broadcast name": "广播名",
    "Broadcast": "播送",
    "Broadcasts": "广播",
    "Brown": "棕色的",
    "Browse Data": "浏览数据",
    "Browse": "浏览",
    "Browser": "浏览器",
    "Bucket Name": "桶名",
    "Build a bot in 3 minutes": "在 3 分钟内构建机器人",
    "Build your own function flow to send message and login button to require SSO.": "构建您自己的功能流以发送消息和登录按钮以要求 SSO。",
    "Bulk Action": "批量操作",
    "Bulk action completed": "批量操作已完成",
    "Business Id": "商家 ID",
    "Business Name": "公司名称",
    "Business Website": "企业 Web 站点",
    "Business hours": "营业时间",
    "Business selected": "选择的业务",
    "Business verification status": "业务验证状态",
    "Business": "企业",
    "Button Background Color": "按钮背景颜色",
    "Button Border Color": "按钮边框颜色",
    "Button Click Handler": "按钮点击处理程序",
    "Button Font Color": "按钮字体颜色",
    "Button Label": "按钮标签",
    "Button Rounded Corner": "按钮圆角",
    "Button Text Color": "按钮文字颜色",
    "Button Text": "按钮文本",
    "Button Title": "按钮标题",
    "Button in Last Card": "最后卡中的按钮",
    "Button text must not be empty": "按钮文字不能为空",
    "Button": "钮",
    "Buttons": "按钮",
    "Buy New Number": "购买新号码",
    "Buy": "买",
    "Buyer": "买方",
    "Buying Phone Number failed!": "购买电话号码失败!",
    "By Agents": "代理人",
    "By Default, you will be able to login via a subdomain.": "默认情况下，您将能够通过子域登录。",
    "By clicking the \"Pay now\" button, means you accept the": "通过点击 \" 现付 \" 按钮，表示您接受",
    "By": "经过",
    "CA certificate": "CA证书",
    "CANVAS": "帆布",
    "CAUTION: Convert bot": "警告: 转换机器人",
    "CAUTION: Delete workspace": "注意：删除工作区",
    "CAUTION: Link bot": "警告: 链接 bot",
    "CAUTION: Link channel": "警告: 链接通道",
    "CAUTION: Unlink bot": "警告: 非链接机器人",
    "CAUTION: Unlink channel": "警告: 取消链接通道",
    "COMMENT": "评论",
    "CRM V1 API": "客户关系管理 V1 API",
    "CRM V2 API": "客户关系管理 V2 API",
    "CRM V2 Webhook": "CRM V2 网络钩子",
    "CRM": "客户关系管理系统",
    "CTA Button Text": "CTA 按钮文本",
    "Cache Response": "高速缓存响应",
    "Calculate": "计算",
    "Calendar Create Appointment": "日历创建约会",
    "Calendar Create Block Slot": "日历创建块槽",
    "Calendar Delete Event": "日历删除事件",
    "Calendar File Generator": "日历文件生成器",
    "Calendar Get Appointment": "日历 预约",
    "Calendar Get Free Slots": "日历 获取免费插槽",
    "Calendar Id": "日历 ID",
    "Calendar Update Appointment": "日历更新预约",
    "Calendar Update Block Slot": "日历更新块插槽",
    "Calender": "压延机",
    "Calendly - Booked": "日历 - 已预订",
    "Calendly Booking Url": "日历预订 URL",
    "Calendly account disconnected": "Calendly 帐户已断开连接",
    "Calendly": "日历",
    "Call Logs": "调用日志",
    "Call Number": "索书号",
    "Call Recording Received": "已收到通话录音",
    "Call Whisper": "呼叫耳语",
    "Call recording": "通话录音",
    "Caller Id": "来电显示",
    "Caller Phone Number": "呼叫者电话号码",
    "Campaign Id": "广告系列 ID",
    "Can contain promotions and it will only send to users who interacted with your bot in the last 24 hours.": "可以包含促销，它将仅发送给过去 24 小时内与您的机器人交互的用户。",
    "Can not add": "无法添加",
    "Can not get QR code, try again later.": "无法获取 QR 代码，请稍后重试。",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel Preview": "取消预览",
    "Cancel Review app": "取消复审应用程序",
    "Cancel Review": "取消复审",
    "Cancel Subsequent Bookings": "取消后续预订",
    "Cancel a booking": "取消预订",
    "Cancel a run": "取消跑步",
    "Cancel subscription": "取消订阅",
    "Canceled": "已取消",
    "Cancellation Reason": "取消原因",
    "Cancelled": "已取消",
    "Cannot download the user data, please try again later.": "无法下载用户数据，请稍后重试。",
    "Card": "卡片",
    "Cards must have an image or video header, body text, and at least one button.": "卡片必须具有图像或视频标题、正文和至少一个按钮。",
    "Cards": "牌",
    "Cart is empty": "购物车是空的",
    "Case Sensitive?": "区分大小写 ?",
    "Cash on Delivery": "交付现金",
    "Catalog Id": "目录标识",
    "Catalog Message": "目录留言",
    "Catalog Name": "目录名称",
    "Catalog Product": "目录产品",
    "Catalog": "目录",
    "Categories": "类别",
    "Category name": "分类名称",
    "Category": "类别",
    "Change Addon": "更改附加组件",
    "Change Channel Id": "更改频道 ID",
    "Change Plan": "更改计划",
    "Change Template": "更改模板",
    "Change Theme": "更改主题",
    "Change Tone": "改变语气",
    "Change addon completed.": "更改附加组件已完成。",
    "Change completed.": "更改完成。",
    "Change failed!": "更改失败！",
    "Change logs chart": "变更日志图表",
    "Change plan completed.": "更改计划已完成。",
    "Change saved!": "更改已保存!",
    "Change the From number with Alphanumeric Sender ID or Short Code if this feature is supported from the SMS provider based on selected phone number": "如果 SMS 提供商根据所选电话号码支持此功能，请使用字母数字发件人 ID 或短代码更改发件人号码",
    "Change": "改变",
    "Changed": "改变了",
    "Changing plan will immediately deduct the credit based on the plan, please confirm you want to process.": "更改计划将立即扣除基于计划的信用，请确认您要处理。",
    "Channel Access Token": "通道访问令牌",
    "Channel Field Values": "通道字段值",
    "Channel Fields": "通道字段",
    "Channel Id": "通道标识",
    "Channel Secret": "通道密钥",
    "Channel Settings": "通道设置",
    "Channel is": "通道为",
    "Channel": "渠道",
    "Channels": "频道",
    "Character setting": "角色设定",
    "Charge Amount": "费用金额",
    "Charge amount will be always 0.00": "充值金额将始终为 0.00",
    "Charge tax on this product": "此产品的费用税",
    "Charge tax on this variant": "此变体的收费税",
    "Chart Settings": "图表设置",
    "Chart Type": "图表类型",
    "Chart": "图表",
    "Chat Button Preview": "交谈按钮预览",
    "Chat Button": "交谈按钮",
    "Chat Messages": "聊天消息",
    "Chat Only Group": "仅限聊天组",
    "Chat Widget Customization": "交谈窗口小部件定制",
    "Chat Window Preview": "交谈窗口预览",
    "Chat Window": "交谈窗口",
    "Chat assigned to an agent": "分配给代理的聊天",
    "Chat button": "交谈按钮",
    "Chat": "聊天",
    "ChatWoot Bots": "ChatWoot 机器人",
    "ChatWoot": "ChatWoot",
    "Check Agent Verification Status": "检查代理程序验证状态",
    "Check Api Documentation": "检查 API 文档",
    "Check Connection Status": "检查连接状态",
    "Check Formatting options": "检查格式化选项",
    "Check has label": "检查有标签",
    "Check has tag": "检查有标签",
    "Check if a record exists in": "检查记录是否存在",
    "Check in use": "检查使用中",
    "Check our documentation": "检查我们的文档",
    "Check payment method": "检查付款方式",
    "Check the existence of a record": "检查记录是否存在",
    "Check the limitation of HTML style": "检查 HTML 样式的限制",
    "Check the limitation of Markdown style": "检查 Markdown 样式的限制",
    "Check the limitation of MarkdownV2 style": "检查 MarkdownV2 样式的限制",
    "Check the server URL and verify your authentication details.": "检查服务器 URL 并验证您的身份验证详细信息。",
    "Check": "查",
    "Checkout": "检出",
    "Checks for unused items are cached in the current session, any changes after it will not be reflected.": "对未使用项目的检查将缓存在当前会话中，此后的任何更改都不会反映出来。",
    "Checks if a specific record exists in the data store.": "检查数据存储中是否存在特定记录。",
    "Choice": "选择",
    "Choose Agent": "选择代理",
    "Choose Bot User": "选择机器人用户",
    "Choose Country": "选择国家或地区",
    "Choose Custom Field": "选择定制字段",
    "Choose Custom User Field": "选择定制用户字段",
    "Choose Field": "选择字段",
    "Choose Gender": "选择性别",
    "Choose JSON Field": "选择 JSON 字段",
    "Choose Notification Topic": "选择通知主题",
    "Choose Operator": "选择运算符",
    "Choose Step": "选择步骤",
    "Choose Sub Flow": "选择子流",
    "Choose Sub flow or Node": "选择子流或节点",
    "Choose Type": "选择类型",
    "Choose board": "选择板",
    "Choose collections": "选择集合",
    "Choose currency": "选择货币",
    "Choose custom field": "选择定制字段",
    "Choose email node": "选择电子邮件节点",
    "Choose existing tags or Type to add new tag": "选择现有标记或类型以添加新标记",
    "Choose existing type or Type to add new type": "选择现有类型或类型以添加新类型",
    "Choose existing vendor or Type to add new vendor": "选择现有供应商或类型以添加新供应商",
    "Choose industry": "选择行业",
    "Choose item": "选择项",
    "Choose option": "选择选项",
    "Choose payment method": "选择付款方式",
    "Choose product type or type to add new": "选择产品类型或类型以添加新项",
    "Choose sequence": "选择顺序",
    "Choose tag": "选择标记",
    "Choose tags or type to add new": "选择标记或类型以添加新的",
    "Choose vendor or type to add new": "选择供应商或类型以添加新的",
    "City": "城市",
    "Clear All Custom User Field": "清除所有定制用户字段",
    "Clear All Custom User Fields for :num selected users": "清除 :num 个选定用户的所有自定义用户字段",
    "Clear All Custom User Fields": "清除所有定制用户字段",
    "Clear Custom Field": "清除定制字段",
    "Clear Custom User Field for :num selected users": "清除 :num 个选定用户的自定义用户字段",
    "Clear Custom User Field": "清除定制用户字段",
    "Clear Google Sheets row data.": "清除 Google Sheets 行数据。",
    "Clear Multiple Custom Fields": "清除多个自定义字段",
    "Clear Multiple Variable Value": "清除多个变量值",
    "Clear Note": "清除注释",
    "Clear Remembered Assistant History": "清除记住的助理历史记录",
    "Clear Remembered Chat History": "清除记住的聊天记录",
    "Clear Row": "清除行",
    "Clear Rows from Google Sheet": "清除 Google 工作表中的行",
    "Clear Variable Value": "清除变量值",
    "Clear data": "清除数据",
    "Clear form": "清除表格",
    "Clear row from": "清除行来自",
    "Clear": "清除",
    "Cleared": "清除",
    "Click \"Done\" button below after the payload is sent.": "在发送有效内容后，点击下面的 \"完成\" 按钮。",
    "Click here to edit the flow name": "点击此处以编辑流名称",
    "Click here to go back to the workspace dashboard": "点击此处以返回到工作空间仪表板",
    "Click rate": "点击率",
    "Click the shop you want to use. On the left-side panel,": "点击要使用的店铺。 在左侧面板上，",
    "Click this button to add new step to your flow builder, you can also right click in flow builder to add new step.": "点击此按钮可向流构建器添加新步骤，您还可以右键点击流构建器以添加新步骤。",
    "Click this button to auto arrange the flow builder based on the theme you selected. This will do magic for you.": "点击此按钮以根据所选主题自动安排流构建器。 这对你会有魔力",
    "Click this button to resume automation.": "点击此按钮以恢复自动化。",
    "Click this button to search any step within the current flow builder. This is very useful if you have many steps in the flow, you will get benefits if you give a unique name to your steps.": "点击此按钮可搜索当前流程构建器中的任何步骤。 如果您在流程中有许多步骤，这将非常有用，如果您为步骤指定一个唯一的名称，您将获得好处。",
    "Click this button to zoom in the flow builder, also you can use mouse scroll to zoom in and out.": "点击此按钮以放大流构建器，也可以使用鼠标滚动来放大和缩小。",
    "Click this button to zoom out the flow builder, also you can use mouse scroll to zoom in and out.": "点击此按钮以缩小流构建器，还可以使用鼠标滚动来放大和缩小。",
    "Click to Test Request": "点击以测试请求",
    "Click to Test": "点击以测试",
    "Click to add action": "点击以添加操作",
    "Click to add comment": "点击以添加注释",
    "Click to add question": "点击以添加问题",
    "Click to add text": "点击以添加文本",
    "Click to add variation": "点击以添加变体",
    "Click to copy": "点击以复制",
    "Click to delete webhook": "点击删除网络钩子",
    "Click to link bot to this channel": "点击以将 bot 链接至此通道",
    "Click to link to this bot": "点击以链接到该机器人",
    "Click to load image": "点击加载图片",
    "Click to select Step": "点击以选择步骤",
    "Click": "点击",
    "Client Activity": "客户端活动",
    "Client Id": "客户机标识",
    "Client Secret": "客户机密钥",
    "Clients": "客户",
    "Close Popup Window": "关闭弹出窗口",
    "Close": "关闭",
    "Closed": "已关闭",
    "Closing Note Category is Mandatory": "结束语类别为必填项",
    "Closing Notes": "结束语",
    "Clothing": "服装",
    "Cloud API": "云API",
    "Cloud Name": "云名称",
    "Cloudinary": "多云的",
    "Code": "守则",
    "Collaborating": "合作",
    "Collaborators": "合作者",
    "Collect IP data": "收集知识产权数据",
    "Collect post code": "收集后代码",
    "Collection deleted": "已删除集合",
    "Collection description": "集合描述",
    "Collection name": "集合名称",
    "Collection type": "集合类型",
    "Collection": "收藏",
    "Collections (Automated)": "集合 ( 自动化)",
    "Collections (Manual)": "收款 ( 手动)",
    "Collections": "收款",
    "Color": "颜色",
    "Colors Customization": "颜色定制",
    "Column Names": "列名",
    "Column name must not be empty": "列名不能为空",
    "Columns to be imported": "要导入的列",
    "Columns": "列",
    "Comma Separated of Matched SKUs": "匹配的 SKU 的逗号分隔",
    "Comma-separated list of fields you want returned": "要返回的以逗号分隔的字段列表",
    "Command must be unique for all commands in the bot": "对于 bot 中的所有命令，命令必须唯一",
    "Command must not be empty": "命令不能为空",
    "Command": "命令",
    "Comment Keyword": "评论关键字",
    "Comment Keywords": "注释关键字",
    "Comment Payload": "评论负载",
    "Comment keyword deleted": "注释关键字已删除",
    "Comment keywords": "注释关键字",
    "Comment": "评论",
    "Comments": "评论",
    "Commerce Manager": "商业经理",
    "Community Url": "社区 URL",
    "Community": "社区",
    "Compare at price": "价格比较",
    "Compared to": "相比",
    "Completed": "已完成",
    "Components": "成分",
    "Condition": "条件",
    "Conditions": "条件",
    "Config": "配置",
    "Confirm Import": "确认导入",
    "Confirm a booking": "确认预订",
    "Confirm": "确认",
    "Confirmed Event Update": "已确认事件更新",
    "Connect CRM Account": "连接 CRM 帐户",
    "Connect Calendly Account": "连接 Calendly 帐户",
    "Connect Drift Account": "连接漂移帐户",
    "Connect Facebook Ads": "连接 Facebook 广告",
    "Connect Facebook Business": "连接 Facebook 企业",
    "Connect Facebook Group": "连接 Facebook 群组",
    "Connect Facebook Page and Instagram": "连接 Facebook 页面和 Instagram",
    "Connect Facebook Pages": "连接 Facebook 页面",
    "Connect Google Dialogflow": "连接 Google Dialogflow",
    "Connect Intercom Account": "连接对讲机帐户",
    "Connect Intercom": "连接对讲机",
    "Connect MailChimp Account": "连接 MailChimp 帐户",
    "Connect Method": "连接方法",
    "Connect Now": "立即连接",
    "Connect Slack Account": "连接Slack帐户",
    "Connect Slack Channel": "连接Slack通道",
    "Connect Slack Channels": "连接Slack通道",
    "Connect Stripe Account": "连接Stripe帐户",
    "Connect Stripe in Integration to enable Stripe billing": "在集成中连接 Stripe 以启用 Stripe 计费",
    "Connect WhatsApp Cloud": "连接 WhatsApp 云",
    "Connect Zoho Account": "连接 Zoho 帐户",
    "Connect to Calendly account failed.": "连接到 Calendly 帐户失败。",
    "Connect to Drift account failed.": "连接到漂移帐户失败。",
    "Connect to Google Account failed.": "连接到 Google 帐户失败。",
    "Connect to Intercom account failed.": "连接到 Intercom 帐户失败。",
    "Connect to MailChimp account failed.": "连接到 MailChimp 帐户失败。",
    "Connect to Slack account failed.": "连接 Slack 帐户失败。",
    "Connect to Stripe account failed.": "连接到 Stripe 帐户失败。",
    "Connect to Zoho account failed.": "连接到 Zoho 帐户失败。",
    "Connect to any app": "连接到任何应用程序",
    "Connect to your google Dialogflow to enable Dialogflow NLP features in the flow.": "连接至 google Dialogflow ，以在流中启用 Dialogflow NLP 功能。",
    "Connect to your google account to enable Dialogflow NLP features in the flow.": "连接到您的 google 帐户以在流中启用 Dialogflow NLP 功能。",
    "Connect to your google account to enable send email from your Gmail account in the flow.": "连接到您的 google 帐户以启用从流中的 Gmail 帐户发送电子邮件。",
    "Connect to your google account to enable ‘Google Spreadsheet’ features in flow.": "连接到您的 google 帐户以启用 \" Google Spreadsheet\" 功能。",
    "Connect your apps and automate workflows. Easy automation for busy people.": "连接应用程序并自动执行工作流程。 为忙碌的人轻松实现自动化。",
    "Connected Facebook Page is required.": "需要连接 Facebook 页面。",
    "Connected Facebook Pages by you in other workspaces": "在其他工作空间中连接了 Facebook 页面",
    "Connected Instagram Account is required.": "需要连接 Instagram 帐户。",
    "Connected Line Account is required.": "需要连接行帐户。",
    "Connected Stripe Account": "已连接的Stripe帐户",
    "Connected Telegram bot is required.": "需要连接 Telegram bot 。",
    "Connected Viber Account is required.": "需要连接维伯帐户。",
    "Connected Web Account is required.": "需要连接的 Web 帐户。",
    "Connected WhatsApp Number is required.": "需要连接的 WhatsApp 号。",
    "Connecting all your favorite mini-apps with just a few clicks.": "将您喜爱的所有迷你应用连接起来，只需点击几次即可。",
    "Constraints and limitations": "约束和限制",
    "Constraints": "约束",
    "Contact Email Address": "联系人电子邮件地址",
    "Contact Email": "联系人电子邮件",
    "Contact Id": "联系人 ID",
    "Contact Name": "联系人姓名",
    "Contact Person Name": "联系人姓名",
    "Contact Phone Number": "联系电话号码",
    "Contact Phone": "联系电话",
    "Contact support to add addon": "联系支持人员添加插件",
    "Contact support to increase the rate limit.": "请联系支持人员以提高速率限制。",
    "Contains": "包含",
    "Content Overview": "内容概述",
    "Content Review": "内容复审",
    "Content Type": "内容类型",
    "Content typed “Default” or without a Content Type will NOT be delivered to subscribers": "内容类型为 \"Default\" 或不带内容类型的内容将不传递给订户",
    "Content": "内容",
    "Contents": "内容",
    "Context Name": "上下文名称",
    "Context": "上下文",
    "Continue after :X minutes of user inactivity": "用户不活动时间超过 :X 分钟后继续",
    "Continue after :X seconds of user inactivity": "用户不活动 :X 秒后继续",
    "Continue between": "继续之间",
    "Continue if no intents matched": "如果没有匹配的意图则继续",
    "Continue selling when out of stock": "当库存不足时继续销售",
    "Continue to Next step": "继续至下一步",
    "Continue to next step when feedback received": "收到反馈时继续下一步",
    "Continue to next step": "继续下一步",
    "Continue to step after added to cart": "添加到购物车后继续步骤",
    "Continue to step after option selected": "选择选项后继续执行",
    "Continue to step after removed from cart": "从购物车中删除后继续步骤",
    "Continue to step after this button is pressed": "按此按钮后继续步骤",
    "Continue to step when appointment booked": "预约预约时继续步骤",
    "Continue to step when payment succeeded": "支付成功时继续步骤",
    "Continue viewing chat messages after status changed in live chat": "实时聊天状态改变后继续查看聊天消息",
    "Control where Chat Plugin will be positioned on your website.": "控制 \" 交谈插件 \" 将定位在 Web 站点上的位置。",
    "Conversation Mode": "对话模式",
    "Conversation Session Timeout": "对话時間超時",
    "Conversation Status is": "对话状态为",
    "Conversation Status": "对话状态",
    "Conversation closed": "对话已结束",
    "Conversation is Done": "对话已完成",
    "Conversation is Invalid": "对话无效",
    "Conversation is Opened": "对话已打开",
    "Conversation is Pending": "对话待定",
    "Conversation is not available": "对话不可用",
    "Conversation opened": "对话已开启",
    "Conversation started on": "对话开始于",
    "Conversation visibility": "对话可见性",
    "Conversations Closed": "对话已结束",
    "Conversations": "对话",
    "Convert bot failed": "转换 bot 失败",
    "Convert bot successful": "转换机器人成功",
    "Copied": "已复制",
    "Copy 360Dialog API Key": "复制 360Dialog API 密钥",
    "Copy API Key": "复制 API 密钥",
    "Copy Action": "复制操作",
    "Copy Client ID from your app and enter here; may also be called Consumer Key or API Key.": "从应用程序复制客户机标识并在此处输入 ; 也可以称为 \" 使用者密钥 \" 或 \" API 密钥\" 。",
    "Copy Client Secret from your app and enter here; may also be called Consumer Secret or API Secret.": "从应用程序复制客户机密钥并在此处输入 ; 也可以称为 Consumer Secret 或 API Secret。",
    "Copy Code Button": "复制代码按钮",
    "Copy Facebook Page Url": "复制 Facebook 页面 URL",
    "Copy Line Url": "复制行 URL",
    "Copy Node Ns": "复制节点 Ns",
    "Copy Product": "复制产品",
    "Copy Ref Url for this step": "此步骤的复制引用 URL",
    "Copy Ref Url": "复制引用 URL",
    "Copy Telegram Url": "复制Telegram URL",
    "Copy Template Ns": "复制模板 N",
    "Copy Test Url to Clipboard": "将测试 URL 复制到剪贴板",
    "Copy Test Url": "复制测试 URL",
    "Copy Text": "复制文本",
    "Copy Token": "复制令牌",
    "Copy Trigger": "复制触发器",
    "Copy Url": "复制 URL",
    "Copy Viber Url": "复制维伯 URL",
    "Copy Webhook Url": "复制 Webhook 网址",
    "Copy WhatsApp Url": "复制 whatsApp URL",
    "Copy above OAuth Redirect URL, and add it to the allowed list in your app’s admin console if needed.": "复制上述 OAuth 重定向 URL ，并在需要时将其添加到应用程序的管理控制台中允许的列表中。",
    "Copy and paste this code into desired place of your website": "将此代码复制并粘贴到您网站的所需位置",
    "Copy from GraphQL Variables": "从 GraphQL 变量复制",
    "Copy from body content": "从正文内容复制",
    "Copy from query content": "从查询内容复制",
    "Copy this template": "复制此模板",
    "Copy": "复制",
    "Cost Price": "成本价",
    "Count records in": "计数中的记录",
    "Count records": "计数记录",
    "Count the number of items": "计算物品数量",
    "Country Code": "国家代码",
    "Country": "国家或地区",
    "Coupon Code": "优惠券代码",
    "Cover Image": "封面图像",
    "Create API Key": "创建 API 密钥",
    "Create Agent": "创建代理程序",
    "Create Assistant Completion": "创建助理完成",
    "Create Bot Template": "创建机器人模板",
    "Create Bot": "创建 bot",
    "Create Chat Completion": "创建聊天完成",
    "Create Collection": "创建集合",
    "Create Contact": "创建联系人",
    "Create Custom Field": "创建自定义字段",
    "Create Custom Value": "创造自定义价值",
    "Create Data Store": "创建数据存储",
    "Create Discount": "创建折扣",
    "Create File": "创建文件",
    "Create First Board": "创建第一个板",
    "Create First Mini-App": "创建第一个迷你应用程序",
    "Create First Template": "创建第一个模板",
    "Create Folder": "创建文件夹",
    "Create Group Post - Photo": "创建群组帖子 - 照片",
    "Create Group Post - Text": "创建群组帖子 - 文本",
    "Create Image Post": "创建图片帖",
    "Create Label": "创建标签",
    "Create Location Tag": "创建位置标签",
    "Create New App": "创建新应用",
    "Create New Bot": "创建新 bot",
    "Create New Canvas": "创建新的画布",
    "Create New Field": "创建新字段",
    "Create New Menu": "创建新菜单",
    "Create New Persona": "创建新角色",
    "Create New Step": "创建新步骤",
    "Create New Template": "创建新模板",
    "Create New Topic": "创建新主题",
    "Create New User": "创建新用户",
    "Create Note to Contact": "创建联系人备注",
    "Create One Time Url": "创建一次 URL",
    "Create Opportunity": "创造机会",
    "Create Order": "创建订单",
    "Create Page Post": "创建页面帖子",
    "Create Product Tag": "创建产品标签",
    "Create Product Type": "创建产品类型",
    "Create Product Vendor": "创建产品供应商",
    "Create Report": "创建报告",
    "Create SMS Flow": "创建 SMS 流",
    "Create SSO User": "创建 SSO 用户",
    "Create Sub Flow Template": "创建子流模板",
    "Create Text Completion": "创建文本完成",
    "Create Ticket": "创建工单",
    "Create Topic failed!": "创建主题失败！",
    "Create User": "创建用户",
    "Create Voice Flow": "创建语音流",
    "Create WhatsApp Flow": "创建 WhatsApp 流",
    "Create Workspace": "创建工作区",
    "Create Your First Bot": "创建第一个 bot",
    "Create a booking": "创建预订",
    "Create a customer portal session": "创建客户门户会话",
    "Create a customer": "创建客户",
    "Create a single Omni Channel bot with unified inbox for multiple channels": "为多个渠道创建具有统一收件箱的单全渠道机器人",
    "Create a single Omni Channel bot with unified inbox for multiple channels.": "为多个渠道创建具有统一收件箱的单一 Omni Channel bot 。",
    "Create an Actions Project": "创建操作项目",
    "Create an Amazon Alexa Skill Kit": "创建 Amazon Alexa Sill Kit",
    "Create an Empty Custom Audience": "创建一个空的自定义受众",
    "Create auto reply flows and deliver bulk and personalized messages to FB Messenger to gain more leads and increase conversion rates.": "创建自动应答流并向 FB Messenger 发送批量和个性化消息，以获取更多商机并提高转化率。",
    "Create auto reply flows and deliver bulk and personalized messages to Instagram to gain more leads and increase conversion rates.": "创建自动应答流并将批量和个性化消息传递到 Instagram 以获取更多商机并提高转化率。",
    "Create bot user if not exist": "如果不存在则创建机器人用户",
    "Create comment on IG Account Media": "在 IG 帐户媒体上创建评论",
    "Create custom reports based on the custom events.": "根据自定义事件创建自定义报告。",
    "Create discount code": "创建折扣代码",
    "Create failed!": "创建失败！",
    "Create folder": "创建文件夹",
    "Create from share code": "通过共享代码创建",
    "Create model response": "创建模型响应",
    "Create new bot": "创建新 bot",
    "Create new record": "创建新记录",
    "Create new user failed!": "创建新用户失败!",
    "Create thread and run": "创建线程并运行",
    "Create workspace completed.": "创建工作区完成。",
    "Create your bot": "创建您的机器人",
    "Create": "创建",
    "Created at": "创建时间",
    "Created by": "创建的",
    "Created from protected template": "从受保护的模板创建",
    "Created!": "已创建！",
    "Created": "已创建",
    "Creative": "有创造力的",
    "Credit Billing For Addons": "插件的信用计费",
    "Credit Card": "信用卡",
    "Currency": "货币",
    "Current Bot User": "当前机器人用户",
    "Current Plan": "当前计划",
    "Current User": "当前用户",
    "Current Window": "当前窗口",
    "Current items chart": "当前项目图表",
    "Custom Addons": "自定义插件",
    "Custom App Fields": "定制应用程序字段",
    "Custom Bot Fields": "定制机器人字段",
    "Custom Channel Fields": "自定义渠道字段",
    "Custom Chat Button": "定制交谈按钮",
    "Custom Domain": "定制域",
    "Custom Event Report": "自定义事件报告",
    "Custom Events": "自定义事件",
    "Custom Field Id": "自定义字段 ID",
    "Custom Field": "定制字段",
    "Custom Fields": "定制字段",
    "Custom Header": "自定义标题",
    "Custom Headers": "自定义标题",
    "Custom Input": "自定义输入",
    "Custom Language Name": "定制语言名称",
    "Custom Language": "定制语言",
    "Custom Menu": "自定义菜单",
    "Custom Menus": "自定义菜单",
    "Custom Post Id": "定制发布标识",
    "Custom Product": "定制产品",
    "Custom Ref parameter": "定制 Ref 参数",
    "Custom Report": "定制报告",
    "Custom Reports": "定制报告",
    "Custom Sender ID": "自定义发件人 ID",
    "Custom Settings": "定制设置",
    "Custom Url": "自定义网址",
    "Custom User Fields": "定制用户字段",
    "Custom Value Id": "自定义值 ID",
    "Custom domain allow you to login via your own domain. You can create a A Record for your domain to point to": "定制域允许您通过自己的域登录。 您可以创建域的 A 记录以指向",
    "Custom field changed": "自定义字段已更改",
    "Custom field": "定制字段",
    "Custom input text": "自定义输入文本",
    "Custom office hours": "自定义办公时间",
    "Custom text for success page": "成功页面的自定义文本",
    "Custom time": "自定义时间",
    "Custom title": "自定义标题",
    "Custom values": "自定义值",
    "Custom": "风俗",
    "Customer Chat": "客户交谈",
    "Customer Effort Score": "客户工时分数",
    "Customer Feedback Topics": "客户反馈主题",
    "Customer Feedback": "客户反馈",
    "Customer Feedbacks": "客户反馈",
    "Customer Lifetime Value": "客户终身价值",
    "Customer Satisfaction Score": "客户满意度得分",
    "Customer Summary": "客户摘要",
    "Customer Support": "客户支持",
    "Customer": "客户",
    "Customers will enter this discount code at checkout.": "客户将在结帐时输入此折扣代码。",
    "Customization": "定制",
    "Customize the colors for button template and card template": "自定义按钮模板和卡片模板的颜色",
    "Customize the live chat sidebar options": "自定义实时聊天侧边栏选项",
    "Cyan": "青色",
    "DATE": "日期",
    "DIRECTION": "直接",
    "DTMF": "双音多频",
    "DURATION (min)": "持续时间 (分钟)",
    "Daily Notification Request": "每日通知请求",
    "Daily Notification Topic": "每日通知主题",
    "Daily Notification": "每日通知",
    "Danger": "危险",
    "Dark": "黑暗的",
    "Dashboard Background Color": "仪表板背景颜色",
    "Dashboard Card Background Color": "仪表板卡背景颜色",
    "Dashboard Card Font Color": "仪表板卡片字体颜色",
    "Dashboard Theme Settings": "仪表板主题设置",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Data Example": "数据示例",
    "Data Preprocessing": "数据预处理",
    "Data Saved! But the verification failed.": "数据已保存! 但验证失败。",
    "Data Saved!": "数据已保存!",
    "Data Store Column Names": "数据存储列名",
    "Data Store deleted": "已删除数据存储",
    "Data Store": "数据存储",
    "Data Stores": "数据存储",
    "Data Type": "数据类型",
    "Data copied": "复制的数据",
    "Data created": "已创建数据",
    "Data deleted!": "数据被删除！",
    "Data deletion is final and cannot be undone. Do you really want to delete this user?": "数据删除是最终的，无法撤销。 是否确实要删除此用户?",
    "Data not found": "未找到数据",
    "Data saved!": "数据已保存!",
    "Data saved": "保存的数据",
    "Data updated": "已更新数据",
    "Data/File Storage": "数据/文件存储",
    "Database Name": "数据库名称",
    "Date Range": "日期范围",
    "Date": "日期",
    "Date/Time based trigger": "基于日期/时间的触发器",
    "DateTime": "约会时间",
    "Day is required": "日期为必填项",
    "Days": "日",
    "De-Register number": "注销号码",
    "Deal tracker": "交易追踪",
    "Debug audio": "调试音频",
    "Decimal": "十进制",
    "Decimals": "小数点",
    "Decline Reason": "拒绝原因",
    "Decline a booking": "拒绝预订",
    "Decrease the number by": "将数量减少",
    "Default Country Code": "默认国家代码",
    "Default Flow Theme": "默认流程主题",
    "Default Group": "默认组",
    "Default Language": "默认语言",
    "Default Menu": "默认菜单",
    "Default Reply is sent when the bot does not know what to answer (no keyword matches).": "当机器人不知道该回答什么（没有关键字匹配）时，会发送默认回复。",
    "Default Reply": "默认应答",
    "Default Timezone": "默认时区",
    "Default Value": "默认值",
    "Default addon topup option": "默认插件充值选项",
    "Default channel for creating new bot user": "创建新机器人用户的默认频道",
    "Default model": "默认模型",
    "Default value": "默认值",
    "Default view": "默认视图",
    "Default": "默认值",
    "Defaults to 1. Higher values like 0.8 will make the output more random, while lower values like 0.2 will make it more focused and deterministic.": "默认为 1。较高的值（如 0.8）将使输出更加随机，而较低的值（如 0.2）将使输出更加集中和确定。",
    "Define your own language": "定义您自己的语言",
    "Defines the number of seconds to wait after the last user input before processing. Each new input resets the timer.": "定义在处理前等待最后一次用户输入的秒数。每次新输入都会重置计时器。",
    "Delay Message": "延时消息",
    "Delay Type": "延迟类型",
    "Delay Typing": "延迟打字",
    "Delay duration": "延迟持续时间",
    "Delay until": "延迟到",
    "Delete :num selected flows": "删除 :num 个选定流",
    "Delete :num selected users": "删除 :num 个选定的用户",
    "Delete All": "全部删除",
    "Delete App": "删除应用程序",
    "Delete Auth": "删除授权",
    "Delete Board": "删除板",
    "Delete Bot User": "删除机器人用户",
    "Delete Bot Users": "删除机器人用户",
    "Delete Bot": "删除机器人",
    "Delete Broadcast": "删除广播",
    "Delete Calendar": "删除日历",
    "Delete Collection": "删除集合",
    "Delete Column": "删除列",
    "Delete Comment Keyword": "删除注释关键字",
    "Delete Comment keyword": "删除注释关键字",
    "Delete Comment": "删除评论",
    "Delete Contact Custom Field": "删除联系人自定义字段",
    "Delete Contact": "删除联系人",
    "Delete Custom Audience": "删除自定义受众",
    "Delete Custom Field": "删除自定义字段",
    "Delete Custom Value": "删除自定义值",
    "Delete Data Store": "删除数据存储",
    "Delete Discount Code By Id": "按 ID 删除折扣代码",
    "Delete Discount Code": "删除折扣码",
    "Delete Discount": "删除折扣",
    "Delete Event": "删除事件",
    "Delete Faq": "删除 Faq",
    "Delete Fb Ads": "删除 fb 广告",
    "Delete Folder?": "删除文件夹?",
    "Delete Google Sheets row data.": "删除 Google Sheets 行数据。",
    "Delete Inbound Webhook": "删除入站 Webhook",
    "Delete Intent": "删除意图",
    "Delete Item": "删除项目",
    "Delete Keyword": "删除关键字",
    "Delete Location Tag": "删除位置标签",
    "Delete Message": "删除消息",
    "Delete One Time Url": "删除一次 URL",
    "Delete Opportunity": "删除机会",
    "Delete Order": "删除订单",
    "Delete Page Post": "删除页面帖子",
    "Delete Product Tag": "删除产品标签",
    "Delete Product Type": "删除产品类型",
    "Delete Product Vendor": "删除产品供应商",
    "Delete Product": "删除产品",
    "Delete Report": "删除报告",
    "Delete Review Reply": "删除评论回复",
    "Delete Row": "删除行",
    "Delete Rows from Google Sheet": "从 Google 工作表中删除行",
    "Delete Secondary User after merged": "合并后删除次要用户",
    "Delete Segment": "删除段",
    "Delete Sequence": "删除序列",
    "Delete Shortcut": "删除快捷方式",
    "Delete Skip Button": "删除跳过按钮",
    "Delete Sub Flow": "删除子流",
    "Delete Tag": "删除标记",
    "Delete Template": "删除模板",
    "Delete Ticket": "删除工单",
    "Delete Topic": "删除主题",
    "Delete Trigger": "删除触发器",
    "Delete User": "删除用户",
    "Delete Users": "删除用户",
    "Delete View": "删除视图",
    "Delete Widget": "删除窗口小部件",
    "Delete a customer": "删除客户",
    "Delete a record in": "删除一条记录",
    "Delete a record": "删除记录",
    "Delete admin": "删除管理员",
    "Delete all event logs": "删除所有事件日志",
    "Delete all matched bot users": "删除所有匹配的机器人用户",
    "Delete all records in": "删除所有记录",
    "Delete all records": "删除所有记录",
    "Delete bot is not available here.": "删除机器人此处不可用。",
    "Delete bot": "删除机器人",
    "Delete canceled": "删除已取消",
    "Delete completed": "删除已完成",
    "Delete event type": "删除事件类型",
    "Delete failed!": "删除失败！",
    "Delete failed": "删除失败",
    "Delete faq data failed!": "删除 faq 数据失败!",
    "Delete file": "删除文件",
    "Delete model response": "删除模型响应",
    "Delete note. Continue?": "删除备注。继续？",
    "Delete partnership": "删除伙伴关系",
    "Delete persona": "删除个人",
    "Delete reserved slot": "删除预留槽",
    "Delete row from": "删除行",
    "Delete schedule": "删除计划",
    "Delete selected": "删除所选的",
    "Delete source": "删除源",
    "Delete steps and links": "删除步骤和链接",
    "Delete sub flow": "删除子流",
    "Delete successfully": "删除成功",
    "Delete tags?": "删除标签？",
    "Delete template failed!": "删除模板失败！",
    "Delete tester": "删除测试人员",
    "Delete the user comment": "删除用户评论",
    "Delete user field for this user. Continue?": "删除此用户的用户字段。 继续 ?",
    "Delete user field": "删除用户字段",
    "Delete user": "删除用户",
    "Delete": "删除",
    "Deleted successfully": "已成功删除",
    "Deleted!": "删除！",
    "Deleted": "已删除",
    "Deleted.": "已删除。",
    "Deletes a specific record from the data store.": "从数据存储中删除特定记录。",
    "Deletes all records from the data store.": "从数据存储中删除所有记录。",
    "Delivered": "发表",
    "Delivery area": "交货区",
    "Delivery failed": "运送失败",
    "Delivery fee": "交付费",
    "Delivery": "交付",
    "Department": "部门",
    "Deprecated": "已弃用",
    "Descending": "降序",
    "Describe the features and workflows of the agent, and stipulate how the agent should respond to user inquiries in different scenarios.": "描述代理的特点和工作流程，并规定代理在不同场景下应如何响应用户查询。",
    "Describe the purpose of the function and each parameter, when and when not to use this function": "描述函数的用途和每个参数，何时使用以及何时不使用这个函数",
    "Describe the role being played, responsibilities, and response style.": "描述所扮演的角色、职责和响应方式。",
    "Description for the field": "字段描述",
    "Description for the parameter": "参数描述",
    "Description of the intent": "意图描述",
    "Description": "描述",
    "Desktop bottom spacing (0-500 pixel)": "桌面底部间距 (0-500 像素)",
    "Destination": "目的地",
    "Detailed information about products and services, including specifications, booking options, and helpful references.": "有关产品和服务的详细信息，包括规格、预订选项和有用的参考。",
    "Detect Intent": "检测意图",
    "Determine how the greeting dialog will be displayed.": "确定问候对话框的显示方式。",
    "Device Id": "设备标识",
    "Device Type": "设备类型",
    "Device": "设备",
    "Dialogflow AI": "对话流人工智能",
    "Dialogflow Agent": "对话流代理程序",
    "Dialogflow ES": "对话流 ES",
    "Dialogflow": "对话流",
    "Disable Auto Update": "禁用自动更新",
    "Disable Comment": "禁用评论",
    "Disable Enter key to send message": "禁用 Enter 键发送消息",
    "Disable User Input": "禁用用户输入",
    "Disable reassign conversation by agent": "禁用代理重新分配对话",
    "Disable": "禁用",
    "Disabled Features": "禁用功能",
    "Disabled Permissions": "禁用权限",
    "Disabled": "已禁用",
    "Disconnect Account": "断开帐户",
    "Disconnect Calendly Account": "断开与 Calendly 帐户的连接",
    "Disconnect Drift Account": "断开连接漂移帐户",
    "Disconnect Facebook Ads Account": "断开 Facebook 广告帐户",
    "Disconnect Facebook Business Account failed": "断开 Facebook 企业帐户的连接失败",
    "Disconnect Facebook Business Account successful": "成功断开 Facebook 企业账户的连接",
    "Disconnect Facebook Business Account": "断开 Facebook 企业账户的连接",
    "Disconnect Facebook Group Account": "断开 Facebook 群组帐户",
    "Disconnect Google Account failed": "断开 Google 帐户的连接失败",
    "Disconnect Google Account successful": "成功断开 Google 帐户的连接",
    "Disconnect Google Account": "断开 Google 帐户的连接",
    "Disconnect Google Dialogflow": "断开 Google Dialogflow",
    "Disconnect Google account": "断开 Google 帐户",
    "Disconnect Instagram Bot.": "断开 instagram bot。",
    "Disconnect Instagram bot successful": "成功断开 Instagram bot 的连接",
    "Disconnect Instagram bot": "断开 Instagram bot",
    "Disconnect Intercom Account": "断开对讲机帐户",
    "Disconnect MailChimp Account": "断开 MailChimp 帐户的连接",
    "Disconnect Slack Account": "断开闲置帐户",
    "Disconnect Stripe Account": "断开连接Stripe帐户",
    "Disconnect Zoho Account": "断开 Zoho 帐户",
    "Disconnect account successful": "断开帐户成功",
    "Disconnect account": "断开帐户",
    "Disconnect failed": "断开连接失败",
    "Disconnect successful": "断开连接成功",
    "Disconnect": "断开连接",
    "Discount Code Id": "折扣代码 ID",
    "Discount Code": "折扣代码",
    "Discount amount": "折扣金额",
    "Discount deleted": "已删除折扣",
    "Discount percentage": "折扣百分比",
    "Discount": "折扣",
    "Discounts": "折扣",
    "Display Order": "显示顺序",
    "Display Price": "显示价格",
    "Display text for this action to user": "将此操作的文本显示给用户",
    "Display text for this source to user": "将此源的文本显示给用户",
    "Display text for this trigger to user": "将此触发器的文本显示给用户",
    "Display top": "显示顶部",
    "Display": "展示",
    "Distance Unit": "距离单位",
    "Divider": "分割器",
    "Do not share the webhook url to others.": "请勿将 Webhook URL 共享给其他人。",
    "Do not show label": "不显示标签",
    "Do not use Smart Delay before sending message": "发送消息前请勿使用智能延迟",
    "Do you really want to clear the form data?": "您真的要清除表单数据吗？",
    "Do you really want to continue?": "你真的想继续吗？",
    "Do you really want to delete the admin?": "是否确实要删除 admin?",
    "Do you really want to delete the item?": "是否确实要删除该项 ?",
    "Do you really want to delete the tester?": "是否确实要删除测试人员 ?",
    "Do you really want to delete the user?": "是否确实要删除用户?",
    "Do you really want to delete this file?": "是否确实要删除此文件?",
    "Do you really want to delete": "你真的要删除吗",
    "Do you really want to uninstall this app?": "是否确实要卸载此应用程序?",
    "Do you really want to update template": "是否确实要更新模板",
    "Do you want to purchase a bot addon?": "您想购买机器人插件吗？",
    "Document": "文档",
    "Documentation Url": "文档网址",
    "Domain": "域名",
    "Done At": "完成于",
    "Done conversations": "完成对话",
    "Done": "完成",
    "Dont forget to change the highlighted": "别忘了",
    "Don’t forget to change the highlighted": "不要忘记更改突出显示的",
    "Dot Scale": "点刻度",
    "Download Code Image": "下载代码映像",
    "Download Invoice": "下载发票",
    "Download User Data": "下载用户数据",
    "Download mobile apps, use Live Chat app to improve support and close more sales from your mobile device.": "下载移动应用程序，使用实时聊天应用程序来改善支持并通过您的移动设备完成更多销售。",
    "Download": "下载",
    "Draft": "草稿",
    "Drag to change order": "拖动以更改顺序",
    "Drift account disconnected": "漂移帐户已断开连接",
    "Drop file here or": "将文件拖放到此处或",
    "Drop service_account.json here or": "在此处删除 service_account.json 或",
    "Drop your file here or": "将文件放到此处或",
    "Dropi": "Dropi",
    "Due to the rate limit of ManyChat Api, it may take :num minutes to complete.": "由于 ManyChat Api 的速率限制，可能需要 :num 分钟才能完成。",
    "Duplicate Main Flow": "重复的主流",
    "Duplicate Sub Flow": "复制子流",
    "Duplicate": "复制",
    "Duration": "持续时间",
    "During the pause, user will not": "暂停期间，用户将不会",
    "Dynamic Answer": "动态答案",
    "Dynamic Content": "动态内容",
    "Dynamic Date and Time": "动态日期和时间",
    "Dynamic Reply": "动态回复",
    "Dynamic URL Button": "动态网址按钮",
    "Dynamic source": "动态源",
    "Dynamic": "动态",
    "E-Commerce": "电子商务",
    "E-Mail": "电子邮件",
    "EDIT ORDER ID FORMAT (OPTIONAL)": "编辑订单标识格式 (可选)",
    "EU user must get consent before using this feature": "欧盟用户必须征得同意才能使用此功能",
    "Earnings (older than 30 days)": "收入（超过 30 天）",
    "Earnings must be older than thirty (30) days old before payouts can be issued.": "收入必须超过三十 (30) 天才能发放付款。",
    "Easy management of the bot users with custom boards.": "使用自定义面板轻松管理机器人用户。",
    "Easy": "易",
    "Ecommerce API": "电子商务API",
    "Ecommerce": "电子商务",
    "Edit AI Agent": "编辑 AI 代理",
    "Edit AI Function": "编辑人工智能功能",
    "Edit AI Prompt": "编辑 AI 提示",
    "Edit AI Task": "编辑AI任务",
    "Edit Action": "编辑操作",
    "Edit Amazon Alexa Bot": "编辑 Amazon Alexa Bot",
    "Edit Answer": "编辑答案",
    "Edit App": "编辑应用程序",
    "Edit Auth Inputs": "编辑认证输入",
    "Edit Board": "编辑板",
    "Edit Bot": "编辑Bot",
    "Edit Broadcast": "编辑广播",
    "Edit Button": "编辑按钮",
    "Edit Category": "编辑类别",
    "Edit Collection": "编辑集合",
    "Edit Column": "编辑列",
    "Edit Comment keyword": "编辑注释关键字",
    "Edit Condition": "编辑条件",
    "Edit Data Store": "编辑数据存储",
    "Edit Email Template": "编辑电子邮件模板",
    "Edit Event": "编辑事件",
    "Edit Faq": "编辑 Fq",
    "Edit Fb Ads": "编辑 fb 广告",
    "Edit Fb Lead Form": "编辑 Facebook 潜在客户表单",
    "Edit Feedback Topic": "编辑反馈主题",
    "Edit Field": "编辑字段",
    "Edit Flow button": "\" 编辑 \" 按钮",
    "Edit Flow": "编辑",
    "Edit GMB Agent": "编辑 GMB 代理程序",
    "Edit Google Assistant Bot": "编辑 Google Assistant Bot",
    "Edit Ice Breakers": "编辑冰断路器",
    "Edit Inbound Webhook": "编辑入站 Webhook",
    "Edit Info": "编辑信息",
    "Edit Intent": "编辑意图",
    "Edit Item": "编辑项目",
    "Edit Keyword": "编辑关键字",
    "Edit Label": "編輯標籤",
    "Edit Line Bot": "编辑行方",
    "Edit Location": "编辑位置",
    "Edit MCP Server": "编辑 MCP 服务器",
    "Edit Menu": "编辑菜单",
    "Edit Message": "编辑消息",
    "Edit Microsoft Team Bot": "编辑 Microsoft 团队Bot",
    "Edit Name": "编辑名称",
    "Edit OAuth V2 Config": "编辑 OAuth V2 配置",
    "Edit One Time Url": "编辑一次 URL",
    "Edit Persona": "编辑角色",
    "Edit Product": "编辑产品",
    "Edit Quick Reply": "编辑快速回复",
    "Edit RCS Bot": "编辑 RCS 机器人",
    "Edit Report": "编辑报告",
    "Edit Request": "编辑请求",
    "Edit Route": "编辑路线",
    "Edit Screens": "编辑屏幕",
    "Edit Segment": "编辑段",
    "Edit Sequence": "编辑顺序",
    "Edit Settings": "编辑设置",
    "Edit Shortcut": "编辑快捷方式",
    "Edit Skip Button Label": "编辑跳过按钮标签",
    "Edit Source": "编辑源代码",
    "Edit Status": "编辑状态",
    "Edit Tag": "编辑标签",
    "Edit Template": "编辑模板",
    "Edit Tooltip": "编辑工具提示",
    "Edit Topic": "编辑主题",
    "Edit Trigger": "编辑触发器",
    "Edit Type": "编辑类型",
    "Edit VK Bot": "编辑 VK 机器人",
    "Edit Vendor": "编辑供应商",
    "Edit WeChat Bot": "编辑微信机器人",
    "Edit WhatsApp List Message": "编辑 WhatsApp 列表消息",
    "Edit WhatsApp Message": "编辑 WhatsApp 消息",
    "Edit WhatsApp Multiple Products Message": "编辑 WhatsApp 多个产品消息",
    "Edit Whatsapp Flow": "编辑 Whatsapp 流程",
    "Edit Widget": "编辑窗口小部件",
    "Edit discount code": "编辑折扣代码",
    "Edit prompts": "编辑提示",
    "Edit record": "编辑记录",
    "Edit view": "编辑视图",
    "Edit": "编辑",
    "Editable": "可编辑",
    "Editing a draft version": "编辑草稿版本",
    "Education": "教育",
    "Electronics": "电子学",
    "Email Clicked": "已点击电子邮件",
    "Email Delivered": "发送电子邮件",
    "Email From": "电子邮件发件人",
    "Email Marketing": "电子邮件营销",
    "Email Node": "电子邮件节点",
    "Email Notification": "电子邮件通知",
    "Email Open Rate": "电子邮件打开率",
    "Email Opened": "电子邮件已打开",
    "Email Profile": "电子邮件概要文件",
    "Email Sent": "已发送电子邮件",
    "Email Template": "电子邮件模板",
    "Email Templates are shared among all bots in the workspace": "电子邮件模板在工作区中的所有机器人之间共享",
    "Email Templates": "电子邮件模板",
    "Email address to receive support request": "用于接收支持请求的电子邮件地址",
    "Email address": "电子邮件地址",
    "Email is required": "电子邮件是必需的",
    "Email message": "电子邮件消息",
    "Email preheader is summary text that follows the subject line when an email is viewed in the inbox": "电子邮件预标题是在收件箱中查看电子邮件时遵循主题行的摘要文本",
    "Email sent": "电子邮件已发送",
    "Email subject": "电子邮件主题",
    "Email template deleted!": "电子邮件模板已删除!",
    "Email template saved!": "已保存电子邮件模板 !",
    "Email": "电子邮件",
    "Embed Chat Window": "嵌入聊天窗口",
    "Embed your omni channel web chat widget as support bot for your clients under your domain": "嵌入您的全渠道网络聊天小部件作为您域下客户的支持机器人",
    "Embedding Match and Completion": "嵌入匹配和完成",
    "Embedding Match": "嵌入匹配",
    "Embeddings": "嵌入",
    "Emoji": "表情符号",
    "Empty Cart": "空购物车",
    "Empty Shopping Cart": "空购物车",
    "Enable Agent Group Chat": "启用客服人员群聊",
    "Enable Closing Notes": "启用结束注释",
    "Enable Comment": "启用评论",
    "Enable User Input": "启用用户输入",
    "Enable or disable comments on an IG Media": "启用或禁用对 IG 媒体的评论",
    "Enable this option to allow add and remove collaborators for the bot users": "启用此选项可允许添加和删除机器人用户的协作者",
    "Enable this option to log system messages, such as add tag, custom field changed.": "启用此选项可记录系统消息，例如添加标签、更改自定义字段。",
    "Enable this option to show and manage only the media uploaded by the agent": "启用此选项可仅显示和管理代理上传的媒体",
    "Enable this option to track agent performance": "启用此选项以跟踪代理绩效",
    "Enable this to allow automatic reinstall template after this template updated": "启用此项以允许在此模板更新后自动重新安装模板",
    "Enable this to allow editing the Template content": "启用此项以允许编辑模板内容",
    "Enable this to allow recreating this Template as new Template": "启用此项以允许将此模板重新创建为新模板",
    "Enable this to allow viewing the Template flow design": "启用此项以允许查看模板流设计",
    "Enable this to allow viewing the template flow design": "启用此项以允许查看模板流设计",
    "Enable this to protect this sub flow": "启用此项来保护该子流",
    "Enable to allow sending from live chat": "启用以允许从实时聊天发送",
    "Enable to show unused items only": "启用仅显示未使用的物品",
    "Enable": "使能够",
    "Enabled Features": "启用的功能",
    "Enabled Permissions": "启用权限",
    "Enabled": "已启用",
    "Encryption": "加密",
    "End Date": "结束日期",
    "End date": "结束日期",
    "End of string": "字符串结束",
    "End the active AI Agent conversation and stop its response.": "结束活动的 AI 代理对话并停止其响应。",
    "End time": "结束时间",
    "End with": "以",
    "Endpoint": "端点",
    "Ends on": "结束于",
    "English": "英语",
    "Enter Access Token": "输入访问令牌",
    "Enter App Id": "输入应用程序标识",
    "Enter Field Name": "输入字段名称",
    "Enter Flow Name": "输入流名称",
    "Enter Folder Name": "输入文件夹名称",
    "Enter Group id": "输入组标识",
    "Enter Image url for App Icon": "输入应用程序图标的图像 URL",
    "Enter Language Name": "输入语言名称",
    "Enter ManyChat Api key": "输入 ManyChat Api 密钥",
    "Enter Name": "输入名称",
    "Enter URL here": "在此处输入 URL",
    "Enter a default value": "输入默认值",
    "Enter a description": "输入描述",
    "Enter a guidance": "输入指导",
    "Enter a label": "输入标签",
    "Enter a message": "输入消息",
    "Enter a name for this webhook": "输入此 Webhook 的名称",
    "Enter a name to use this parameter": "输入名称以使用此参数",
    "Enter a name": "输入名称",
    "Enter a phone number": "输入电话号码",
    "Enter a prompt": "输入提示",
    "Enter a question ...": "输入问题 ...",
    "Enter a question": "输入问题",
    "Enter a subtitle ...": "输入副标题 ...",
    "Enter a subtitle": "输入副标题",
    "Enter a text": "输入文本",
    "Enter a title ... (Required)": "输入标题 ... (必需)",
    "Enter a title ...": "输入标题 ...",
    "Enter a title": "输入标题",
    "Enter a value": "输入值",
    "Enter access token": "输入访问令牌",
    "Enter account id": "输入帐号 ID",
    "Enter address ...": "输入地址 ...",
    "Enter agent name": "输入代理程序名称",
    "Enter all the available values for this field": "输入此字段的所有可用值",
    "Enter all the available values for this parameter": "输入此参数的所有可用值",
    "Enter an API endpoint URL to test authentication credentials, ideally one needing no configuration such as": "输入 API 端点 URL 以测试认证凭证，理想情况下，不需要任何配置，如",
    "Enter an image url ...": "输入图像 URL ...",
    "Enter an image url": "输入图像 URL",
    "Enter app id": "输入应用程序标识",
    "Enter app password": "输入应用程序密码",
    "Enter body here": "在此处输入正文",
    "Enter comma separated hints": "输入逗号分隔的提示",
    "Enter command": "输入命令",
    "Enter contact name": "输入联系人姓名",
    "Enter content ...": "输入内容 ...",
    "Enter content here": "在此处输入内容",
    "Enter default value": "输入默认值",
    "Enter description": "输入描述",
    "Enter email address": "输入电子邮件地址",
    "Enter email message ...": "输入电子邮件消息 ...",
    "Enter email subject ...": "输入电子邮件主题 ...",
    "Enter headline": "输入标题",
    "Enter inbox id": "输入收件箱编号",
    "Enter item description": "输入项目描述",
    "Enter item image url": "输入项目图像 URL",
    "Enter item name below": "在下面输入项目名称",
    "Enter item name": "输入项目名称",
    "Enter item price": "输入项目价格",
    "Enter menu title": "输入菜单标题",
    "Enter message template name in English": "输入英文消息模板名称",
    "Enter name in English": "输入英文姓名",
    "Enter name": "输入名称",
    "Enter name, must be unique": "输入名称，必须唯一",
    "Enter number below": "在下面输入数字",
    "Enter parameter name": "输入参数名称",
    "Enter phone number here": "在此处输入电话号码",
    "Enter placeholder": "输入占位符",
    "Enter preheader": "输入预头",
    "Enter privacy url": "输入隐私 URL",
    "Enter question title": "输入问题标题",
    "Enter response code": "输入响应代码",
    "Enter sequence": "输入序列",
    "Enter subject": "输入主题",
    "Enter subtitle": "输入字幕",
    "Enter tag": "输入标记",
    "Enter telegram bot token": "输入Telegram bot 令牌",
    "Enter test body here": "在此处输入测试主体",
    "Enter test content here": "在此输入测试内容",
    "Enter test url here": "在此处输入测试 URL",
    "Enter text below": "在下面输入文字",
    "Enter text to show skip button": "输入文本以显示跳过按钮",
    "Enter text": "输入文本",
    "Enter the test data for input fields": "输入输入字段的测试数据",
    "Enter title here": "在此处输入标题",
    "Enter title": "输入标题",
    "Enter topic": "输入主题",
    "Enter url below": "在下面输入 URL",
    "Enter url here": "在此处输入 URL",
    "Enter url": "输入 URL",
    "Enter value": "输入值",
    "Enter variant text": "输入变体文本",
    "Enter viber bot token": "输入 viber bot 令牌",
    "Enter your text ...": "输入文本 ...",
    "Entire order": "整个订单",
    "Entry point icon display style": "入口点图标显示样式",
    "Entry point icon label text": "入口点图标标签文本",
    "Entry points": "入口点",
    "Error Log": "错误日志",
    "Error Logs": "错误日志",
    "Error Message": "错误消息",
    "Error logged": "错误已记录",
    "Error": "错误",
    "Error, please try again later": "错误，请稍后重试",
    "Estimated Price": "预估价格",
    "Estimated credits required for next 30 days": "未来 30 天所需的估计积分",
    "Estimated credits required for next 7 days": "未来 7 天所需的估计积分",
    "Estimated credits required for next renew": "下次续订所需的预计积分",
    "Estimated points required for renew": "续约所需积分",
    "Estimated time to complete": "预计完成时间",
    "Event Count": "事件计数",
    "Event Id": "事件编号",
    "Event Slug": "事件弹头",
    "Event name": "事件名称",
    "Event type id": "事件类型 ID",
    "Event type uuid": "事件类型 uuid",
    "Event uuid": "事件 uuid",
    "Event": "事件",
    "Every :num minutes": "每 :num 分钟",
    "Every Time": "每次",
    "Evolution V2": "进化 V2",
    "Exact match": "完全匹配",
    "Exactly 3 of a": "正好有 3 个",
    "Example value": "示例值",
    "Example with payload and 2 additional parameters": "有效内容和 2 个附加参数的示例",
    "Example with payload and 5 additional parameters": "有效内容和 5 个附加参数的示例",
    "Example with single payload": "单个有效内容的示例",
    "Example": "例子",
    "Examples": "例子",
    "Existing Steps": "现有步骤",
    "Existing and future products that match the conditions you set will automatically be added to this collection.": "与您设置的条件匹配的现有和未来产品将自动添加到该集合中。",
    "Expand": "扩张",
    "Expiration warning": "过期警告",
    "Expire Days": "到期天数",
    "Expire in": "到期时间",
    "Expired At": "已过期",
    "Expired": "已到期",
    "Expires after days": "天后过期",
    "Expires at": "有效期至",
    "Expires in days": "到期天数",
    "Export :num selected users data to csv": "导出 :num 选定的用户数据到 csv",
    "Export All": "全部导出",
    "Export Bot Users": "导出机器人用户",
    "Export Flow": "导出流",
    "Export Users": "导出用户",
    "Export all matched bot users": "导出所有匹配的机器人用户",
    "Export the latest 10000 records to csv": "将最新的 10000 条记录导出到 csv",
    "Export to csv": "导出为 csv",
    "Export": "出口",
    "External Request": "外部请求",
    "Extra Info": "额外信息",
    "Extract value by JSON path": "通过 JSON 路径提取值",
    "FAX": "传真",
    "FROM": "从",
    "Facebook Ad Referral": "Facebook 广告推荐",
    "Facebook Ads Management": "脸书广告管理",
    "Facebook Ads Message": "Facebook 广告消息",
    "Facebook Ads Payload": "Facebook 广告负载",
    "Facebook Ads account connected by": "连接的 Facebook 广告帐户",
    "Facebook Ads": "Facebook 广告",
    "Facebook Bot": "Facebook bot",
    "Facebook Business Management": "Facebook 企业管理",
    "Facebook Business account connected by": "Facebook 企业帐户已连接",
    "Facebook Chat Plugin supports the following customizations: Guest Mode, Alignment, Bottom Spacing.": "Facebook 交谈插件支持以下定制 : 访客方式，对齐方式，底部间距。",
    "Facebook Customer Chat": "Facebook 客户交谈",
    "Facebook Group account connected by": "连接的 Facebook 群组帐户",
    "Facebook Group": "脸书群组",
    "Facebook Lead Forms": "Facebook 潜在客户表单",
    "Facebook LeadGen": "Facebook LeadGen",
    "Facebook Notification": "脸书通知",
    "Facebook Only": "仅 Facebook",
    "Facebook Pages": "Facebook 页面",
    "Facebook Reaction": "Facebook 反应",
    "Facebook User": "Facebook 用户",
    "Facebook": "Facebook",
    "Failed to load sound file": "未能加载声音文件",
    "Failed!": "失败的！",
    "Failed": "失败",
    "Fallback Value": "回退值",
    "Fallback user message when last text input is empty, default value is hi": "当最后一个文本输入为空时，回退用户消息，默认值为 hi",
    "Fallback user message": "后备用户消息",
    "Fallback value": "回退值",
    "False": "假的",
    "Faq data saved!": "Faq 数据已保存!",
    "Faq deleted": "Faq 已删除",
    "Faq": "常问问题",
    "Faqs Settings": "Faqs 设置",
    "Faqs": "法克斯",
    "Fashion": "时尚",
    "Favicon": "网站图标",
    "Fb Ads Payload": "Fb 广告有效内容",
    "Fb Ads Report": "Fb 广告报告",
    "Fb Ads deleted": "已删除 Fb 广告",
    "Fb Ads saved!": "已保存 Fb 广告 !",
    "Fb Ads": "Fb 广告",
    "Fb Lead Form saved!": "Fb 潜在客户表单已保存！",
    "Fb Lead Form": "Facebook 潜在客户表单",
    "Features": "特征",
    "Feedback Received": "收到的反馈",
    "Feedback Report": "反馈报告",
    "Feedback Requested": "请求的反馈",
    "Feedback Topic saved!": "已保存反馈主题 !",
    "Feedback Topic": "反馈主题",
    "Feedback": "反馈",
    "Female": "女",
    "Field Content": "字段内容",
    "Field Key": "字段键",
    "Field Value": "字段值",
    "Field code": "域代码",
    "Field is required": "字段是必需的",
    "Field name already exists in other field type or system fields.": "字段名已存在于其他字段类型或系统字段中。",
    "Field name": "字段名",
    "Field update failed! Make sure the value is valid.": "字段更新失败! 请确保该值有效。",
    "Field updated!": "已更新字段 !",
    "Field": "菲尔德",
    "Fields (optional)": "字段（可选）",
    "Fields": "字段",
    "File Id": "文件 ID",
    "File Search": "文件搜索",
    "File Url (Required)": "文件网址（必填）",
    "File Url": "档案网址",
    "File name": "文件名",
    "File": "文件",
    "Files": "文件",
    "Filter by type": "按类型过滤",
    "Filter is required. If no filters added, no row will be cleared.": "过滤器是必需的。 如果未添加任何过滤器，那么不会清除任何行。",
    "Filter is required. If no filters added, no row will be deleted.": "过滤器是必需的。 如果未添加任何过滤器，那么将不会删除任何行。",
    "Filter is required. If no filters added, no row will be updated or inserted.": "过滤器是必需的。 如果未添加任何过滤器，那么不会更新或插入任何行。",
    "Filter is required. If no filters added, no row will be updated.": "过滤器是必需的。 如果未添加任何过滤器，那么不会更新任何行。",
    "Filter": "过滤器",
    "Filters": "过滤器",
    "Final Step": "最后一步",
    "Final Step: Review before import": "最终步骤: 导入前复审",
    "Finalize": "最后定稿",
    "Find Nearby Store Locations": "查找附近的商店位置",
    "Find Number": "查找编号",
    "Find SSO User": "查找单点登录用户",
    "Find a record from": "从中查找记录",
    "Find a record": "查找记录",
    "Find available slots": "查找可用插槽",
    "Find bookings": "查找预订",
    "Find bot users by email": "通过电子邮件查找机器人用户",
    "Find bot users by phone": "通过电话查找机器人用户",
    "Find bot users by user_id": "根据 user_id 查找机器人用户",
    "Find text": "查找文本",
    "Fire Trigger": "触发触发器",
    "Fire a Trigger": "触发触发器",
    "First Message": "第一条消息",
    "First Name": "名字",
    "Five Emojis": "5 . emojis",
    "Five Stars": "五星",
    "Fix Spelling & Grammar": "修正拼写和语法",
    "Fixed amount": "固定金额",
    "Floating Modal": "浮动模态",
    "Flow Builder": "流构建器",
    "Flow Button": "流量按钮",
    "Flow Name": "流名称",
    "Flow builder": "流构建器",
    "Flow copied successfully.": "已成功复制流。",
    "Flow current version": "流当前版本",
    "Flow data payload": "流数据有效负载",
    "Flow name can not be empty.": "流名称不能为空。",
    "Flow name updated successfully": "已成功更新流名称",
    "Flow name": "流名称",
    "Flow": "流动",
    "Flows": "流",
    "Folder Name": "文件夹名称",
    "Folder name can not be empty.": "文件夹名称不能为空。",
    "Folder name updated!": "文件夹名称已更新!",
    "Folder name": "文件夹名称",
    "Folder": "文件夹",
    "Font Size": "字体大小",
    "Footer": "页脚",
    "For Each": "对于每个",
    "For internal use": "供内部使用",
    "Foreach Custom Field": "Foreach 定制字段",
    "Foreground Color": "前景色",
    "Forgot Your Password?": "忘记密码了吗？",
    "Formal": "正式的",
    "Format (Auto format the value when displayed)": "格式 (自动格式化显示时的值 )",
    "Format value": "格式值",
    "Format": "格式",
    "Format: yyyy-MM-dd HH:mm:ss, e.g. 2022-01-01 01:01:01 is \"after\" 2020-11-30 23:59:59": "格式:yyyy-MM-dd HH:mm:ss，例如， 2022-01-01 01:01:01 \" 之后 \" 2020-11-30 23:59:59",
    "Format: yyyy-MM-dd, e.g. 2020-11-30": "格式:yyyy-MM-dd，例如 2020-11-30",
    "Format: yyyy-MM-dd, e.g. 2022-01-01 is \"after\" 2020-11-30": "格式:yyyy-MM-dd，例如 2022-01-01 是 \"之后 \" 2020-11-30",
    "Formatter": "格式化程序",
    "Forward to url": "转发至网址",
    "Free Input Form": "免费输入表单",
    "Free Trial Days": "免费试用日",
    "Free Trial Option": "免费试用选项",
    "Free Workspaces": "免费工作区",
    "Free shipping": "免费送货",
    "Free trial for new users": "新用户免费试用",
    "Free trial for new workspaces": "免费试用新工作空间",
    "Free": "免费",
    "Frequency penalty": "频率惩罚",
    "Frequency": "频率",
    "Friday": "星期五",
    "Friendly": "友好的",
    "From Address": "从地址",
    "From App Field": "从应用程序字段",
    "From Bot": "从机器人",
    "From Name": "从名称",
    "From Phone Number": "来自电话号码",
    "From URL": "源 URL",
    "From a conversation assigned to me": "来自分配给我的对话",
    "From a conversation in unassigned folder": "来自未分配文件夹中的对话",
    "From email address": "从电子邮件地址",
    "From email": "从电子邮件",
    "From here, you can manage your workspace profile, timezone, and invite other person to join your workspace as workspace member.": "在此处，您可以管理工作空间概要文件，时区，并邀请其他人加入工作空间作为工作空间成员。",
    "From here, you can rename the current flow/subflow name, save the flow to image, change theme for flow builder and more.": "在此处，您可以重命名当前流/子流名称，将流保存到图像，更改流构建器的主题等。",
    "From here, you can search for the bot users and view the user profile including phone, email, timezone, user tags, custom user fields and more": "从这里，您可以搜索机器人用户并查看用户资料，包括电话、电子邮件、时区、用户标签、自定义用户字段等",
    "From name": "从名称",
    "From other sub flows": "来自其他子流",
    "From": "从",
    "Front Token": "前端令牌",
    "Fulfillment Text": "实现文本",
    "Full Page": "完整页面",
    "Full Response": "完全响应",
    "Function Call Id": "函数调用ID",
    "Function Call Output": "函数调用输出",
    "Function Call": "函数调用",
    "Function Flow": "函数流",
    "Function Flows": "功能流程",
    "Function Parameters": "函数参数",
    "Function Prompt": "功能提示",
    "Function flow": "函数流",
    "Function": "功能",
    "Functions and processes": "功能和流程",
    "Functions": "功能",
    "Funnel Report": "漏斗报告",
    "Funny": "有趣的",
    "Furniture": "家具",
    "GMB Agent Profile": "GMB 代理程序概要文件",
    "Gender": "性别",
    "General": "一般",
    "Generate Agent Prompt": "生成代理提示",
    "Generate Code": "生成代码",
    "Generate Embeddings": "生成嵌入",
    "Generate Function Prompt": "生成函数提示",
    "Generate New Link": "生成新链接",
    "Generate QR Code": "生成 QR 代码",
    "Generate booking url": "生成预订网址",
    "Generate code": "生成代码",
    "Generate link failed.": "生成链接失败。",
    "Generate": "产生",
    "Generating API keys in the WordPress admin interface": "在 WordPress 管理界面中生成 API 密钥",
    "German": "德语",
    "Get 1 item start from the first item(index 0)": "从第一项（索引 0）开始获取 1 项",
    "Get 1 item start from the second item(index 1)": "从第二项（索引 1）开始获取 1 项",
    "Get Access Token": "获取访问令牌",
    "Get Ad Account": "获取广告帐户",
    "Get Address by Geocodes": "通过地理编码获取地址",
    "Get Appointments for Contact": "获取联系人的约会",
    "Get Blocked contacts": "获取被阻止的联系人",
    "Get Calendar Groups": "获取日历组",
    "Get Calendar": "获取日历",
    "Get Calendars": "获取日历",
    "Get Campaign": "获取活动",
    "Get Campaigns": "获取广告系列",
    "Get Chat Message": "获取聊天消息",
    "Get Comment": "获取评论",
    "Get Contact": "取得联系",
    "Get Custom Audience": "获取自定义受众",
    "Get Custom Fields": "获取自定义字段",
    "Get Custom Values": "获取自定义值",
    "Get Directions By Address": "按地址获取路线",
    "Get Directions": "获取路线",
    "Get Discount Code By Id": "通过 Id 获取折扣代码",
    "Get Discount Code": "获取折扣码",
    "Get Distance Matrix": "获取距离矩阵",
    "Get Event Invitee": "获取活动受邀者",
    "Get Event Type": "获取事件类型",
    "Get Geocodes by Address": "按地址获取地理编码",
    "Get Group Info": "获取组信息",
    "Get Group Post Info": "获取群发信息",
    "Get IG Account Media": "获取 IG 帐户媒体",
    "Get IG Account Story": "获取 IG 帐户故事",
    "Get IG Account": "获取 IG 账户",
    "Get IG User": "获取 IG 用户",
    "Get Lead Form Questions": "获取潜在客户表格问题",
    "Get Lead Gen": "获得潜在客户",
    "Get Location Info": "获取位置信息",
    "Get Location Tags": "获取位置标签",
    "Get Multiple Rows": "获取多个行",
    "Get Non-Primary Receivers": "获取非主要接收者",
    "Get One Time Url": "获取一次 URL",
    "Get Opportunity": "获得机会",
    "Get Order": "获取订单",
    "Get Page Post": "获取页面帖子",
    "Get Pipelines": "获取管道",
    "Get Product Tag": "获取产品标签",
    "Get Product Type": "获取产品类型",
    "Get Product Vendor": "获取产品供应商",
    "Get Product": "获取产品",
    "Get Products": "获取产品",
    "Get QR Code": "获取 QR 代码",
    "Get Review": "获取评论",
    "Get Row By Value": "按值获取行",
    "Get SMS/Email Templates": "获取短信/电子邮件模板",
    "Get SSO User Info": "获取 SSO 用户信息",
    "Get Scheduled Event": "获取预定事件",
    "Get Shopping Cart": "获取购物车",
    "Get Static Image Url": "获取静态图片 URL",
    "Get Store Location Detail": "获取商店位置详细信息",
    "Get Suggestion": "获取建议",
    "Get Thread Owner": "获取线程所有者",
    "Get Ticket": "获取门票",
    "Get User Info": "获取用户信息",
    "Get Users": "获取用户",
    "Get Video Meeting Url": "获取视频会议 URL",
    "Get Workflows": "获取工作流",
    "Get a Row from Google Sheet": "从 Google 工作表获取行",
    "Get a booking": "获取预订",
    "Get a random Row from Google Sheet": "从 Google 工作表获取随机行",
    "Get a random row from": "从中获取随机行",
    "Get a random row": "获取随机行",
    "Get a record from": "从中获取记录",
    "Get a record": "获取记录",
    "Get a slice of items": "获取切片项目",
    "Get access to short videos covering flow builder basic features, advanced features, lead generation tips as well as bot development and integrations.": "获取有关流程构建器基本功能，高级功能，商机生成提示以及机器人开发和集成的简短视频的访问权。",
    "Get access token failed.": "获取访问令牌失败。",
    "Get access token successful": "成功获取访问令牌",
    "Get all items after the third item(index 2)": "获取第三项之后的所有项（索引 2）",
    "Get booking references": "获取预订参考",
    "Get calendar links": "获取日历链接",
    "Get content from": "获取内容",
    "Get current user": "获取当前用户",
    "Get customer info": "获取客户信息",
    "Get default schedule": "获取默认时间表",
    "Get event type": "获取事件类型",
    "Get first item": "获取第一个项目",
    "Get from ChatWoot portal url": "从 ChatWoot 门户网址获取",
    "Get from ChatWoot portal, Profile Settings -> Access Token": "从 ChatWoot 门户、个人资料设置 -&gt; 访问令牌获取",
    "Get from ChatWoot portal, Settings -> Account Settings -> Account ID": "从 ChatWoot 门户获取，设置 -&gt; 帐户设置 -&gt; 帐户 ID",
    "Get from ChatWoot portal, Settings -> Inboxes -> Api Channel Settings -> Configuration -> Inbox Identifier": "从 ChatWoot 门户获取，设置 -&gt; 收件箱 -&gt; Api 通道设置 -&gt; 配置 -&gt; 收件箱标识符",
    "Get item by key value": "通过键值获取项目",
    "Get item by key": "按键获取项目",
    "Get last item": "获取最后一项",
    "Get linked channel users": "获取关联频道用户",
    "Get model response": "获取模型响应",
    "Get multiple rows from": "获取多个行",
    "Get multiple rows from Google Sheet": "从 Google 工作表获取多行",
    "Get product": "获取产品",
    "Get reserved slot": "获取预留槽",
    "Get row from": "从",
    "Get schedule": "获取时间表",
    "Get the average of item values": "获取项目值的平均值",
    "Get the largest of item values": "获取最大的项目值",
    "Get the median of item values": "获取项目值的中位数",
    "Get the portion of a string after the first occurrence of the search text.": "在第一次出现搜索文本后获取字符串的部分。",
    "Get the portion of a string after the last occurrence of the search text.": "获取最后一次出现的搜索文本之后的字符串部分。",
    "Get the portion of a string before the first occurrence of the search text.": "在第一次出现搜索文本之前获取字符串的部分。",
    "Get the portion of a string before the last occurrence of the search text.": "获取最后一次出现的搜索文本之前的字符串部分。",
    "Get the smallest of item values": "获取最小的项目值",
    "Get the sum of item values": "获取项目值的总和",
    "Get user profile": "获取用户个人资料",
    "Get voice settings": "获取语音设置",
    "Get voice": "获得声音",
    "Give additional feedback": "提供其他反馈",
    "Global Api Key": "全局 API 密钥",
    "GoHighLevel Agency Integration": "GoHighLevel 代理集成",
    "Google Assistant Bots": "谷歌助理机器人",
    "Google Assistant": "谷歌助理",
    "Google Bots": "谷歌机器人",
    "Google Business Messages": "Google 企业消息",
    "Google Column Names": "Google 列名",
    "Google Dialogflow disconnected": "Google Dialogflow 已断开连接",
    "Google Map": "谷歌地图",
    "Google My Business account connected by": "Google 我的企业帐户已连接",
    "Google Sheets": "Google 工作表",
    "Google Spreadsheet": "Google 电子表格",
    "Google Tag Manager": "谷歌标签管理器",
    "Google account disconnected": "Google 帐户已断开连接",
    "Google": "谷歌",
    "Goto Node Ns": "转到节点 Ns",
    "Goto Node": "转到节点",
    "Goto Step in other flow": "转到其他流程中的步骤",
    "Goto Step": "转至步骤",
    "Goto Sub Flow or Node": "转到子流程或节点",
    "Goto Sub Flow": "转至子流",
    "Goto Subflow": "转至子流",
    "Goto flow after success login": "登录成功后转到流程",
    "Goto step": "转至步骤",
    "Goto sub flow": "转至子流",
    "Goto": "跳转",
    "GraphQL Variables": "GraphQL 变量",
    "Gray": "灰色的",
    "Great work!": "太棒了",
    "Great! File will be directly uploaded to your Cloudinary account.": "太棒了 文件将直接上载到您的 Cloudinary 帐户。",
    "Great! File will be directly uploaded to your cloud storage.": "太棒了！文件将直接上传到您的云存储。",
    "Great": "太好了",
    "Great, there is no errors in your workspace.": "太好了，您的工作区中没有错误。",
    "Great, you can select one of the channels below to start creating your bot.": "非常好，您可以选择下面的一个通道来开始创建您的机器人。",
    "Green": "绿色的",
    "Greeting Dialog Display": "问候对话框显示",
    "Greeting Text": "问候文本",
    "Greeting message for logged in user": "已登录用户的问候消息",
    "Greeting message for logged out user": "已注销用户的问候消息",
    "Greeting message": "问候消息",
    "Greeting text": "问候语",
    "Groceries": "杂货",
    "Group By": "通过...分组",
    "Group Chat": "群聊",
    "Group Id": "组标识",
    "Group Name": "团队名字",
    "Group": "团体",
    "Guest Chat Ended": "已结束的访客交谈",
    "Guest Mode": "访客方式",
    "Guest mode is enabled by default for every Facebook page.": "默认情况下，每个 Facebook 页面都启用了访客方式。",
    "Guests": "客人",
    "Guidance": "指导意见",
    "Guide Generated": "指南已生成",
    "Guidelines": "准则",
    "HTML may not work if the content or variable value contains some special characters.": "如果内容或变量值包含一些特殊字符，那么 HTML 可能无法工作。",
    "HTML": "HTML",
    "Hand off to": "移交给",
    "Handcrafts": "手工艺",
    "Handoff AI Agent": "交接AI代理",
    "Hang up call by press": "挂断电话",
    "Hard - Easy": "难 - 易",
    "Hard": "难",
    "Has Not interacted in last 24h": "在最近 24h 中未进行交互",
    "Has SSO user connected": "是否已连接 SSO 用户",
    "Has agents online": "有代理在线",
    "Has closing note in": "有结束语",
    "Has collaborator in": "有合作者",
    "Has email clicked in": "已点击电子邮件",
    "Has email delivered in": "已发送电子邮件",
    "Has email opened in": "电子邮件已打开",
    "Has email sent in": "已发送电子邮件",
    "Has expiration": "已过期",
    "Has interacted in last 24h": "已在最后一个 24h 中进行交互",
    "Has label in": "有标签",
    "Has notification topic in": "具有通知主题",
    "Has tag in": "具有标记",
    "Header text must not be empty": "标题文本不能为空",
    "Header": "页眉",
    "Headers": "头",
    "Heading must be unique across all embeddings": "标题在所有嵌入中必须是唯一的",
    "Heading": "标题",
    "Headline": "标题",
    "Health & Beauty": "健康与美丽",
    "Health Check": "健康检查",
    "Height": "高度",
    "Hello there! You haven’t selected any chat": "你好啊 您没有选择任何交谈",
    "Help Center Url": "帮助中心 URL",
    "Help Center": "帮助中心",
    "Help me decide on tag": "帮我决定标签",
    "Help requests": "帮助请求",
    "Help": "救命",
    "Hi! How can we help you?": "嗨 ! 我们该怎么帮你",
    "Hi, How can I help you?": "你好我能帮你吗",
    "Hi, there! How can I help you?": "你好啊 我能帮你吗",
    "Hidden": "隐",
    "Hide Channel": "隐藏通道",
    "Hide Comment": "隐藏评论",
    "Hide Flow Overview": "隐藏流概述",
    "Hide Flow Tooltips": "隐藏流工具提示",
    "Hide Icon": "隐藏图标",
    "Hide System Messages": "隐藏系统消息",
    "Hide all items view": "隐藏全部项目视图",
    "Hide message from bot": "隐藏来自 bot 的消息",
    "Hide the user comment": "隐藏用户评论",
    "Hide this field in live chat from live chat agents": "在实时聊天中向实时聊天代理隐藏此字段",
    "Hide view": "隐藏视图",
    "Hide": "隐藏",
    "High level guidance for the amount of context window space to use for the search.": "有关用于搜索的上下文窗口空间量的高级指导。",
    "Highest performing agent": "最高绩效代理",
    "Highest price": "最高价格",
    "Highlight": "强调",
    "Hints": "暗示",
    "Hold the image and wait for the next user input before processing.": "保留图像并等待下一个用户输入后再进行处理。",
    "Horizontal": "水平",
    "Hospitality": "酒店业",
    "Host": "主持人",
    "Hotword": "热词",
    "Hours": "小时",
    "How can I help you today?": "今天我能为您做些什么？",
    "How likely are you to recommend <business> to a friend?": "向朋友推荐 <business> 的可能性有多大 ?",
    "How long the AI agent should wait in silence before asking if the user is still there or need help.": "在询问用户是否还在或是否需要帮助之前，AI 代理应该静默等待多长时间。",
    "How to define variables in email template?": "如何在电子邮件模板中定义变量 ?",
    "How to download image": "如何下载映像",
    "How to send custom payload": "如何发送定制有效内容",
    "How to setup webhook?": "如何设置 webhook？",
    "How will users be notified?": "如何通知用户 ?",
    "How would you rate your experience with <business>?": "您将如何评价您与 <business>的经验 ?",
    "However, hot words will be checked before": "不过热话会先查",
    "I confirm that we have obtained appropriate consent to send SMS, email, or other types of messages from users being created or imported in compliance with applicable laws and regulations.": "我确认我们已获得适当的同意，可以发送短信、电子邮件或其他类型的消息，这些消息来自根据适用法律和法规创建或导入的用户。",
    "I understand, Continue": "我理解，继续",
    "I want to send Template Message": "我想发送模板消息",
    "IG Account API": "IG 账户 API",
    "IG User API": "IG 用户 API",
    "IS": "是",
    "Ice Breakers provide a way for users to start a conversation with a list of frequently asked questions.": "\" 破冰机 \" 为用户提供了一种用于启动与常见问题列表的对话的方法。",
    "Ice Breakers": "破冰机",
    "Icon": "图标",
    "Id": "ID",
    "Idle Timeout": "空闲超时",
    "Idle timeout": "空闲超时",
    "If AI Agent stopped after AI Function called": "如果 AI 代理在 AI 函数调用后停止",
    "If add to cart failed": "如果添加到购物车失败",
    "If all required parameters present": "如果存在所有必需的参数",
    "If appointment booked": "如果预约了",
    "If asking for the agent": "如果要求代理",
    "If cart is empty": "如果购物车为空",
    "If code is invalid": "如果代码无效",
    "If comment": "如果评论",
    "If empty, last text input will be used. When set, image and audio inputs will not be processed automatically.": "如果为空，则使用最后一个文本输入。设置后，图像和音频输入将不会自动处理。",
    "If flow completed": "如果流程完成",
    "If match all of the following": "如果匹配以下所有项",
    "If match any of the following": "如果匹配以下任何一项",
    "If match": "如果匹配",
    "If message contains word": "如果消息包含单词",
    "If message contains": "如果消息包含",
    "If message is Thumb up": "如果消息被赞",
    "If message is audio": "如果消息是音频",
    "If message is file": "如果消息是文件",
    "If message is image": "如果消息是图片",
    "If message is location": "如果消息是位置",
    "If message is sticker": "如果消息是贴纸",
    "If message is video": "如果消息是视频",
    "If message is": "如果消息是",
    "If message starts with": "如果消息以",
    "If no answer or transfer fail": "如果没有应答或传输失败",
    "If no input on": "如果没有输入",
    "If no input": "如果没有输入",
    "If no match on": "如果不匹配",
    "If no matched products": "如果没有匹配的产品",
    "If no step selected or default reply is inactive, The Start node in Main Flow will be sent.": "如果没有选择任何步骤或默认回复处于非活动状态，则将发送主流程中的开始节点。",
    "If not found or failed": "如果找不到或失败",
    "If order not found": "如果找不到订单",
    "If payment fail": "如果付款失败",
    "If payment succeeded": "如果付款成功",
    "If remove from cart failed": "如果从购物车中删除失败",
    "If request failed": "如果请求失败",
    "If response code starts with": "如果响应代码以",
    "If resume notification": "如果恢复通知",
    "If send SMS failed": "如果发送 SMS 失败",
    "If send WhatsApp failed": "如果发送 WhatsApp 失败",
    "If send message failed": "如果发送消息失败",
    "If send notification failed": "如果发送通知失败",
    "If stop notification": "如果停止通知",
    "If the days is set greater than 0,": "如果天数设置为大于 0，",
    "If the limit is set greater than 0 and the bot users used in this bot is over the limit of": "如果限制设置大于 0 ，并且此 bot 中使用的 bot 用户超出限制",
    "If too many attempts": "如果尝试次数过多",
    "If unchecked": "如果未选中",
    "If you add some filters, the first X number of matched rows based on the sorting order will be returned": "如果添加一些过滤器，那么将返回基于排序顺序的第一个 X 个匹配行的数量",
    "If you add some filters, the first matched row based on the sorting order will be returned": "如果添加一些过滤器，那么将返回基于排序顺序的第一个匹配的行",
    "If you add some filters, the random matched row based on the sorting order will be returned": "如果添加一些过滤器，那么将返回基于排序顺序的随机匹配行",
    "If you do not see the notifications, check your system settings if notifications are on.": "如果您没有看到通知，请检查您的系统设置（如果通知已开启）。",
    "If you include custom fields we can not count the exact characters,": "如果包含定制字段，那么无法对精确字符进行计数，",
    "If you need to import more than 10000 bot users, please contact support.": "如果您需要导入超过 10000 个 bot 用户，请联系支持。",
    "If you want to limit the scope of replies, directly tell the agent what should be answered and what should not.": "如果要限制回复范围，请直接告诉代理什么应该回答，什么不应该回答。",
    "Iframe": "框架",
    "Ignore the button and trigger no match": "忽略按钮并触发不匹配",
    "Ignore": "忽略",
    "Image Editing": "图像编辑",
    "Image Generation": "图像生成",
    "Image Ratio": "图像比率",
    "Image Size": "图像大小",
    "Image Url": "图片网址",
    "Image handling mode": "图像处理模式",
    "Image title": "图像标题",
    "Image to text": "图片转文字",
    "Image url": "图像 URL",
    "Image": "图像",
    "Images": "图像",
    "Immediately": "立即",
    "Impersonate": "模仿",
    "Import Bot Users": "导入机器人用户",
    "Import User Fields": "导入用户字段",
    "Import User Tags": "导入用户标签",
    "Import Users": "导入用户",
    "Import flow data": "导入流数据",
    "Import from CSV": "从 CSV 导入",
    "Import from csv without preview": "从没有预览的 csv 导入",
    "Import from csv": "从 .csv 导入",
    "Import from": "进口于",
    "Import has been completed": "导入已完成",
    "Import": "导入",
    "Important": "重要",
    "Important: to ensure deliverability and compliance with the law,": "重要的是 : 确保交付能力和遵守法律，",
    "In Group": "在组",
    "In case of no matches by filters, the new data row will be appended to the table.": "如果过滤器没有匹配项，那么新数据行将追加到表中。",
    "In case of two or more matches by filters, the first matched row based on the sorting order will be updated.": "在两个或更多过滤器匹配的情况下，将更新基于排序顺序的第一个匹配行。",
    "In the board column": "在董事会专栏",
    "In the opened window you’ll need to find the “Let People Chat as a Guest” setting and disable the corresponding toggle.": "在打开的窗口中，您需要找到 \"让人员交谈作为访客 \" 设置并禁用相应的切换。",
    "Inactive": "不活跃",
    "Inbound Webhook deleted": "已删除入站 Webhook",
    "Inbound Webhook saved!": "已保存入站 Webhook !",
    "Inbound Webhook": "入站 Webhook",
    "Inbound Webhooks": "入站 Webhook",
    "Inbound calls": "来电",
    "Inbox Identifier": "收件箱标识符",
    "Inbox": "收件箱",
    "Include AI Agent Messages": "包括 AI 代理消息",
    "Include Products Sample Data": "包括产品样本数据",
    "Include agent skills and service information": "包括代理技能和服务信息",
    "Include events with start times after this time. This time should use the UTC timezone.": "包括在此时间之后开始时间的事件。这个时间应该使用 UTC 时区。",
    "Include events with start times prior to this time. This time should use the UTC timezone.": "包括开始时间早于该时间的事件。这个时间应该使用 UTC 时区。",
    "Included Bot Users": "包含的机器人用户",
    "Included Bots": "包含的机器人",
    "Included Members": "包括的成员",
    "Incoming Webhook URL": "入局 Webhook URL",
    "Incoming messages will be sent to the webhook url via POST method when the bot is paused.": "当机器人暂停时，传入的消息将通过 POST 方法发送到 webhook url。",
    "Increase the number by": "将数量增加",
    "Indigo": "靛青",
    "Info": "信息",
    "Input Form Placeholder": "输入表单占位符",
    "Input Tokens": "输入标记",
    "Input complete timeout": "输入完成超时",
    "Input text": "输入文本",
    "Input": "输入",
    "Inputs": "投入",
    "Insert Position": "插入位置",
    "Insert Row to Google Sheets": "将行插入 Google 工作表",
    "Insert Row": "插入行",
    "Insert item": "插入项目",
    "Insert row to": "将行插入",
    "Insert step between": "插入步骤",
    "Insertion value": "插入值",
    "Instagram Ad Referral": "Instagram 广告推荐",
    "Instagram Bot": "Instagram bot",
    "Instagram Bots": "Instagram 机器人",
    "Instagram Id": "Instagram 账号",
    "Instagram Name": "Instagram 名称",
    "Instagram Reaction": "Instagram 反应",
    "Instagram Username": "Instagram 用户名",
    "Instagram": "Instagram的",
    "Install App": "安装应用程序",
    "Install Javascript Snippet": "安装 JavaScript 片段",
    "Install New App": "安装新应用",
    "Install Snippet": "安装片段",
    "Install Template": "安装模板",
    "Install app failed": "安装应用程序失败",
    "Install now": "立即安装",
    "Install": "安装",
    "Installed Count": "已安装计数",
    "Installed Mini-Apps": "已安装迷你应用程序",
    "Installed Templates": "已安装的模板",
    "Installed from templates": "从模板安装",
    "Installed in workspace": "安装在工作空间中",
    "Installed version": "已安装版本",
    "Installed": "已安装",
    "Installing this template will overwrite every flows in this bot. Are you sure you want to continue?": "安装此模板将覆盖此机器人中的每个流程。你确定你要继续吗？",
    "Installs": "安装",
    "Instance Id": "实例标识",
    "Instance Name": "实例名称",
    "Instance Token": "实例令牌",
    "Instance name should not contain empty space.": "实例名称不应包含空格。",
    "Instructions for how to install template": "有关如何安装模板的指示信息",
    "Instructions": "指示",
    "Integrated with anything": "与任何内容集成",
    "Integration Platform": "整合平台",
    "Integrations": "集成",
    "Intent": "意图",
    "Intents": "意图",
    "Intercom Bots": "对讲机器人",
    "Intercom account disconnected": "Intercom 帐户已断开连接",
    "Interest": "兴趣",
    "Internal Billing": "内部计费",
    "Introduction": "介绍",
    "Invalid Email": "電子郵件無效",
    "Invalid Flow JSON": "流 JSON 无效",
    "Invalid JSON content for Actions": "操作的 JSON 内容无效",
    "Invalid JSON content for Api Token Requests": "Api 令牌请求的 JSON 内容无效",
    "Invalid JSON content for Auth": "认证的 JSON 内容无效",
    "Invalid JSON content for Sources": "源的 JSON 内容无效",
    "Invalid JSON content for Triggers": "触发器的 JSON 内容无效",
    "Invalid Json value.": "Json 值无效。",
    "Invalid Language.": "语言无效。",
    "Invalid domain name": "域名无效",
    "Invalid groupings, two groups only: reply buttons and non-reply buttons": "分组无效，只有两组：回复按钮和非回复按钮",
    "Invalid response format. Response should contain “version” property and should be compatible with supported version.": "响应格式无效。 响应应包含 \"version\" 属性，并且应该与受支持的版本兼容。",
    "Invalid": "无效的",
    "Inventory not tracked": "未跟踪库存",
    "Inventory stock": "库存库存",
    "Inventory": "库存",
    "Invitee Email": "受邀者电子邮件",
    "Invitee uuid": "受邀者 uuid",
    "Is Active?": "活跃？",
    "Is Admin": "是管理员",
    "Is Business Hours": "是营业时间",
    "Is Guest user": "是访客用户",
    "Is Hotword": "是 Hotword",
    "Is New User": "是新用户",
    "Is Not Admin": "不是管理员",
    "Is Not Guest user": "不是访客用户",
    "Is Not Tester": "不是 测试员",
    "Is SSO user": "是否是单点登录用户",
    "Is Tester": "是测试人员",
    "Is assigned agent online": "是否在线分配代理",
    "Is assigned to agent": "分配给代理",
    "Is business hours": "是营业时间",
    "Is not SSO user": "不是 SSO 用户",
    "Is not assigned to agent": "未分配给代理",
    "Is not business hours": "不是营业时间",
    "Is used in ad": "用于广告",
    "It can be resume again later.": "稍后可以重新恢复。",
    "It is based on your workspace timezone setting.": "它基于您的工作区时区设置。",
    "It will automatic reset to": "自动复位到",
    "It will be automatically updated to latest version": "它将自动更新到最新版本",
    "It will be saved in selected Custom User Field": "它将保存在选定的定制用户字段中",
    "It will be saved in selected Custom": "它将保存在选定的定制中",
    "Italian": "意大利",
    "Item Description": "项目描述",
    "Item Image": "项图像",
    "Item Name": "项名称",
    "Item Price": "项目价格",
    "Item value is not text, no change": "项目值不是文本，没有变化",
    "Items per page": "每页的项数",
    "Items": "项目",
    "JSON Field": "JSON 字段",
    "JSON Operation": "JSON操作",
    "JSON Path": "JSON 路径",
    "JSON Value": "JSON 值",
    "JSON data content must be less than 20000 characters.": "JSON 数据内容必须少于 20000 个字符。",
    "JSON decode failed, no change": "JSON解码失败，没有变化",
    "JSON decode success": "JSON解码成功",
    "JSON decode success, convert text to array": "JSON解码成功，将文本转换为数组",
    "JSON operation": "JSON 操作",
    "JSON path": "JSON 路径",
    "JSON payload not found.": "找不到 JSON 有效内容。",
    "JSON value must be less than 5000 characters.": "JSON 值必须小于 5000 个字符。",
    "JWT token from email and api key": "来自电子邮件和 API 密钥的 JWT 令牌",
    "JavaScript Function": "JavaScript 函数",
    "Jewelry": "珠宝",
    "JivoChat Bots": "JivoChat 机器人",
    "Jobs": "工作",
    "Join items with separator": "用分隔符连接项目",
    "Join our community of passionate bot makers where you can ask questions, brainstorm, find a helping hand, seek feedback on your projects, discuss, learn, and grow!": "加入我们充满激情的机器人制造商，您可以在这里提问，集思广益，找到帮助，寻求对项目的反馈，讨论，学习和成长!",
    "Json Path Mapping": "Json 路径映射",
    "Json Path for the list": "列表的 Json 路径",
    "Just click ’Next Step’ or return back to ’Select Content’ step if you would like to add content with template fields.": "如果要将内容与模板字段一起添加，只需点击 \"下一步 \" 或返回 \"选择内容 \" 步骤。",
    "Keep Secondary User after merged": "合并后保留次要用户",
    "Key": "钥匙",
    "Keyboard Menu": "键盘菜单",
    "Keys to remove": "要删除的键",
    "Keyword Matched": "关键词匹配",
    "Keyword deleted": "已删除关键字",
    "Keyword saved!": "关键字已保存!",
    "Keyword to resume automation": "恢复自动化的关键字",
    "Keyword": "关键词",
    "Keywords are case insensitive": "关键字不区分大小写",
    "Keywords": "关键字",
    "Kilometer": "公里",
    "Label Name": "标签名称",
    "Label added": "标签已添加",
    "Label removed successfully": "标签已成功移除",
    "Label removed": "标签已移除",
    "Label": "标签",
    "Labeled as Content ID": "标记为内容 ID",
    "Labels are shared among all bots in the workspace": "标签在工作区内的所有机器人之间共享",
    "Labels": "标签",
    "Landing Page": "登陆页面",
    "Language added!": "已添加语言 !",
    "Language already exists.": "语言已存在。",
    "Language": "语言",
    "Languages": "语言",
    "Last 12 months": "过去 12 个月",
    "Last 24 hours": "过去 24 小时",
    "Last 3 months": "最近 3 个月",
    "Last 30 days": "最近 30 天",
    "Last 4 weeks": "过去 4 周",
    "Last 6 months": "过去 6 个月",
    "Last 7 days": "最近 7 天",
    "Last Action": "上次操作",
    "Last Agent Action At": "代理上次操作时间",
    "Last Edited by": "最后编辑者",
    "Last Name": "姓氏",
    "Last Week": "上周",
    "Last action": "上次操作",
    "Last active at": "最后活动时间",
    "Last agent interaction": "上次代理交互",
    "Last bot interaction": "最后一次机器人互动",
    "Last change": "上次更改",
    "Last message at": "最后留言于",
    "Last message time": "最后一条消息的时间",
    "Last month": "上个月",
    "Last seen": "上次看到",
    "Last updated on": "上次更新的",
    "Last user interaction": "最后一次用户互动",
    "Last week": "上周",
    "Later": "之后",
    "Latitude": "纬度",
    "Launch Agent": "启动代理",
    "Launch Location": "启动位置",
    "Launch failed.": "启动失败。",
    "Launched successful.": "已成功启动。",
    "Launched": "已启动",
    "Layout": "布局",
    "Lead Ads": "线索广告",
    "Lead Form": "潜在客户表格",
    "Lead Generation": "商机生成",
    "Lead Source": "潜在客户来源",
    "Lead Status": "潜在客户状态",
    "LeaderBoard": "排行榜",
    "Learn how to get": "学习如何获取",
    "Learn more about JSON Path": "了解有关 JSON 路径的更多信息",
    "Learn more": "了解更多",
    "Least Assigned": "最少分配",
    "Leave a note for your teammates or reminder for yourself": "给队友留个字条或提醒自己",
    "Leave empty to return all columns": "留空以返回所有列",
    "Left Spacing": "左间隔",
    "Left": "左",
    "Legal name of business": "企业法定名称",
    "Length": "长度",
    "Let people chat with your business without logging into Messenger while using the Chat Plugin on your website.": "在您的 Web 站点上使用 \" 交谈插件 \" 时，让人们与您的企业交谈，而无需登录到 Messenger 。",
    "Library": "媒体库",
    "Light": "光",
    "Like Comment": "赞评论",
    "Like the user comment": "与用户评论相似",
    "Limit number of times this discount can be used in total": "此折扣可用于总计的限制次数",
    "Limit to (X) rows": "限制为 (X) 行",
    "Limit to number of items": "限制为项数",
    "Limit to one use per customer": "每个客户的使用量限制",
    "Limit to": "限制为",
    "Limit": "限制",
    "Limited suburbs": "限制郊区",
    "Line Bots": "行弓",
    "Line": "线路",
    "Link Color": "链接颜色",
    "Link Stripe Price to this plan": "将 Stripe Price 链接到此计划",
    "Link bot failed": "链接 bot 失败",
    "Link bot successful": "链接 bot 成功",
    "Link bot to channel": "将机器人连接到通道",
    "Link channel failed": "链接通道失败",
    "Link channel successful": "链接通道成功",
    "Link deleted.": "链接已删除。",
    "Link existing bot": "链接现有 bot",
    "Link generated.": "已生成链接。",
    "Link the existing bot to this number": "将现有 bot 链接至此号码",
    "Link to SSO user": "链接到 SSO 用户",
    "Link to existing bot": "链接到现有 bot",
    "Link": "链接",
    "Linking Code": "链接代码",
    "List Ad Accounts": "列出广告帐户",
    "List Ads Posts": "列出广告帖子",
    "List Business Catalogs": "列出企业目录",
    "List Businesses with Ads Accounts": "列出拥有广告帐户的企业",
    "List Businesses with WhatsApp Phone Numbers": "列出具有 WhatsApp 电话号码的企业",
    "List Chat Text Messages": "列出聊天短信",
    "List Closing Notes": "列表结束语",
    "List Comment Replies": "列出评论回复",
    "List Custom Audiences": "列出自定义受众",
    "List Discount Codes": "列出折扣代码",
    "List Event Invitees": "列出活动受邀者",
    "List Event Types": "列出事件类型",
    "List Field Options": "列表字段选项",
    "List Fields": "列表字段",
    "List Group Post Comments": "列出群组帖子评论",
    "List Group Posts": "列出群组帖子",
    "List Groups": "列表组",
    "List IG Account Business Discovery": "列出 IG 帐户业务发现",
    "List IG Account Live Media": "列出 IG 账号 Live Media",
    "List IG Account Media Comments": "列出 IG 帐户媒体评论",
    "List IG Account Media": "列出 IG 帐户媒体",
    "List IG Account Stories": "列出 IG 帐户故事",
    "List Items": "列出项目",
    "List Lead Form Leads": "列出潜在客户表格",
    "List Lead Forms": "列出潜在客户表格",
    "List Message": "列出消息",
    "List Page Post Comments": "列表页面发表评论",
    "List Page Posts": "列出页面帖子",
    "List Product Tags": "列出产品标签",
    "List Product Types": "列出产品类型",
    "List Product Vendors": "列出产品供应商",
    "List Products": "列出产品",
    "List Reviews": "列出评论",
    "List Shop Orders": "列出商店订单",
    "List Store Locations": "列出商店位置",
    "List Tickets": "列出门票",
    "List Tools": "列表工具",
    "List business completed": "清单业务完成",
    "List catalogs completed": "列表目录已完成",
    "List code": "列出代码",
    "List customers": "列出客户",
    "List event types": "列出事件类型",
    "List files": "列出文件",
    "List input items": "列出输入项",
    "List item or section title can not be empty": "列表项或部分标题不能为空",
    "List items can not be empty": "列表项不能为空",
    "List labels": "列表标签",
    "List models": "列出型号",
    "List of matched products": "匹配产品的列表",
    "List of values": "值列表",
    "List schedules": "列出时间表",
    "List subscribed sequences": "列出订阅的序列",
    "List tags": "列出标签",
    "List the features of this template": "列出此模板的功能",
    "List voices": "列出声音",
    "List": "列表",
    "Listed in Template Store if approved": "已在模板存储中列出 ( 如果已批准 )",
    "Listed in Template Store": "在模板库中列出",
    "Listen to data payload": "侦听数据有效内容",
    "Listen to sample JSON payload": "侦听样本 JSON 有效内容",
    "Lists are designed to manage your bot users and track the process of tasks with your teammates": "列表旨在管理你的机器人用户并跟踪与队友的任务进程",
    "Lists": "列表",
    "Live Agent Notification": "实时代理通知",
    "Live Agent": "现场代理",
    "Live Chat Agent": "实时聊天代理",
    "Live Chat Auto Pause Minutes": "实时聊天自动暂停分钟",
    "Live Chat Desktop Notifications allows you to receive instant popup notifications on your desktop about new messages when your browser tab is not focused.": "实时聊天桌面通知允许您在浏览器选项卡未聚焦时在桌面上接收有关新消息的即时弹出通知。",
    "Live Chat Desktop Notifications": "实时聊天桌面通知",
    "Live Chat Email Profile": "实时聊天电子邮件配置文件",
    "Live Chat Features allows you to show or hide some live chat features": "实时聊天功能允许您显示或隐藏一些实时聊天功能",
    "Live Chat Features": "实时聊天功能",
    "Live Chat Integration": "实时交谈集成",
    "Live Chat SMS Sender": "实时聊天短信发件人",
    "Live Chat Supervisor can view all the conversations.": "实时聊天主管可以查看所有对话。",
    "Live Chat Supervisor": "实时聊天主管",
    "Live Chat Support": "实时聊天支持",
    "Live Chat Url": "实时聊天网址",
    "Live Chat Webhook": "在线聊天网络钩子",
    "Live Chat": "实时交谈",
    "Live Client Id": "实时客户机标识",
    "Live Client Secret": "实时客户机密钥",
    "Live Demo Url": "实时演示 URL",
    "Live Demo": "实时演示",
    "Live Mode": "实时方式",
    "Live chat Email Profile allows you to send Email to bot user in the live chat.": "实时聊天电子邮件配置文件允许您在实时聊天中向机器人用户发送电子邮件。",
    "Live chat SMS Sender allows you to send SMS to bot user in the live chat.": "实时聊天短信发送器允许您在实时聊天中向机器人用户发送短信。",
    "Live chat integration allows you to handle the live chat in other tools when the bot automation is paused.": "通过实时交谈集成，您可以在机器人自动化暂停时处理其他工具中的实时交谈。",
    "Live chat sidebar": "实时聊天侧边栏",
    "Live chat status": "实时聊天状态",
    "Live": "实时",
    "Load More": "加载更多",
    "Load additional js libraries": "加载其他 js 库",
    "Load data failed!": "加载数据失败!",
    "Load items from JSON": "从 JSON 加载项目",
    "Load more": "装载更多",
    "Load presets": "加载预设",
    "Loading": "正在加载",
    "Local and Non-Local": "本地和非本地",
    "Local time": "本地时间",
    "Local": "本地",
    "Locality": "地点",
    "Location Id": "位置 ID",
    "Location Integration": "位置集成",
    "Location Request Message": "位置请求消息",
    "Location Type": "位置类型",
    "Location": "地点",
    "Locations": "地点",
    "Lock AI Agents to protect its content": "锁定 AI 代理以保护其内容",
    "Lock AI Functions to protect its content": "锁定AI功能以保护其内容",
    "Lock AI Tasks to protect its content": "锁定 AI 任务以保护其内容",
    "Lock MCP Servers to protect its content": "锁定 MCP 服务器以保护其内容",
    "Lock": "锁",
    "Log custom event": "记录自定义事件",
    "Log in to": "登录",
    "Log in": "登录",
    "Login Page Theme Settings": "登录页面主题设置",
    "Login flow is required": "需要登录流程",
    "Login flow": "登录流程",
    "Logistics": "后勤",
    "Logo Background Color": "徽标背景色",
    "Logo Background Transparent": "徽标背景透明",
    "Logo Rounded Corner": "徽标圆角",
    "Logo": "徽标",
    "Logout Instance": "注销实例",
    "Logout successful": "登出成功",
    "Logs are stored for two months": "日志存储两个月",
    "Logs are stored for two weeks": "日志存储两周",
    "Logs": "日志",
    "Longitude": "经度",
    "Lookup Key": "查找关键字",
    "Loop workflow": "循环工作流",
    "Lowest price": "最低价格",
    "MCP Server can be used in the Integrations - OpenAI - Create model response": "MCP 服务器可用于集成 - OpenAI - 创建模型响应",
    "MCP Server": "MCP 服务器",
    "MCP Servers": "MCP 服务器",
    "MMS": "彩信",
    "MailChimp Action": "MailChimp 操作",
    "MailChimp List": "MailChimp 列表",
    "MailChimp account disconnected": "MailChimp 帐户已断开连接",
    "MailChimp": "邮件黑猩猩",
    "Main Flow": "主流",
    "Main Variant Text": "主变体文本",
    "Make Phone Call": "拨打电话",
    "Make moves info between your web apps automatically, so you can focus on your most important work.": "自动在 Web 应用程序之间移动信息，因此您可以关注最重要的工作。",
    "Make the text sound more friendly": "让文字听起来更加友好",
    "Male": "男",
    "Manage API Access for": "管理 API 访问",
    "Manage Accounts or Connect New": "管理帐户或连接新",
    "Manage Addons": "管理加载项",
    "Manage Faq": "管理 Faq",
    "Manage Faqs": "管理 Faqs",
    "Manage Installs": "管理安装",
    "Manage Labels": "管理标签",
    "Manage One Time Links": "管理一次性链接",
    "Manage Plan for": "管理计划",
    "Manage Points": "管理积分",
    "Manage Shortcuts": "管理快捷方式",
    "Manage products, orders, and abandoned cart items. You can setup the business hours, store location and currency in the shop settings": "管理产品，订单和废弃的购物车商品。 您可以在商店设置中设置营业时间，商店位置和货币",
    "Manage your personal settings here, and your API keys, also the support documentation": "管理您的个人设置和 API 密钥，以及支持文档",
    "Manage": "管理",
    "Management": "管理",
    "Manual": "手册",
    "ManyChat Api key": "ManyChat API 密钥",
    "Map response to custom field": "将响应映射到定制字段",
    "Map": "地图",
    "Mappings": "映射",
    "Mark Cart as Paid": "将购物车标记为已添加",
    "Mark Conversation Done": "已完成标记对话",
    "Mark Conversation Invalid": "将对话标记为无效",
    "Mark Conversation Open": "标记对话已打开",
    "Mark Conversation Pending": "标记对话待处理",
    "Mark Conversation Spam": "标记对话垃圾邮件",
    "Mark a booking absence": "标记预订缺席",
    "Mark as read only if viewed by assigned agent": "如果由指定代理查看，则标记为只读",
    "Mark as verified": "标记为已验证",
    "Mark conversation Done for :num selected users": "为 :num 个选定用户标记对话完成",
    "Mark conversation Invalid for :num selected users": "将对话标记为对 :num 个选定用户无效",
    "Mark conversation Open for :num selected users": "标记对话为 :num 个选定用户打开",
    "Mark conversation Pending for :num selected users": "为 :num 个选定用户标记对话待处理",
    "Mark conversation Spam for :num selected users": "为 :num 个选定用户标记对话垃圾邮件",
    "Markdown may not work if the content or variable value contains some special characters.": "如果内容或变量值包含一些特殊字符，那么降价可能无法工作。",
    "Markdown": "降价",
    "MarkdownV2 may not work if the content or variable value contains some special characters.": "MarkdownV2 如果内容或变量值包含一些特殊字符，那么 MarkdownV2 可能无法工作。",
    "MarkdownV2": "降价V2",
    "Market": "市场",
    "Marketing": "市场营销",
    "Match CSV columns to System and Custom User Fields": "将 CSV 列与系统和定制用户字段匹配",
    "Match CSV columns to name and value": "将 CSV 列与名称和值匹配",
    "Match Pattern": "匹配模式",
    "Match all conditions": "匹配所有条件",
    "Match all of the following conditions": "匹配以下所有条件",
    "Match any conditions": "匹配任何条件",
    "Match any of the following conditions": "与下列任何条件匹配",
    "Matched Rows": "匹配的行",
    "Matched in blacklist": "匹配到黑名单",
    "Math Formula Calculation": "数学公式计算",
    "Math Formula is supported in the value field.": "\" 数学公式 \" 在值字段中受支持。",
    "Math: Ceil": "数学 : 太阳",
    "Math: Floor": "数学: 楼层",
    "Math: Natural logarithm": "数学 : 自然对数",
    "Math: Power (^)": "数学: 功率 (^)",
    "Math: Round": "数学 : 圆",
    "Math: Square Root": "数学: 平方根",
    "Math: add (+)": "数学: 添加 (+)",
    "Math: divide (÷)": "数学: 除法 ( ÷)",
    "Math: modulus (mod)": "数学: 模数 (mod)",
    "Math: multiply (×)": "数学 : 乘 ( ×)",
    "Math: subtract (-)": "数学 : 减去 ( -)",
    "Max 200 characters": "最多 200 个字符",
    "Max Attempts": "最大尝试次数",
    "Max Completion Tokens": "最大完成代币",
    "Max Prompt Tokens": "最大提示标记",
    "Max Record Duration": "最长记录持续时间",
    "Max Tokens": "最大代币",
    "Max bot users per minute": "每分钟最大机器人用户数",
    "Max file size": "最大文件大小",
    "Max number of attempts": "最大尝试次数",
    "Max number of results": "最大结果数",
    "Max retries": "最大重试次数",
    "Max tokens": "最大代币",
    "Max": "最大限度",
    "Maximum 8 variants.": "最多 8 个变体。",
    "Maximum Datetime Triggers per bot": "每个机器人的最大日期时间触发器数量",
    "Maximum Total Items": "最大总项数",
    "Maximum Triggers per bot": "每个机器人的最大触发器数量",
    "Maximum allowed date": "允许的最大日期",
    "Maximum number": "最大数目",
    "Me": "我",
    "Media Library": "媒体库",
    "Media Post Shared": "媒体帖子共享",
    "Medias": "梅迪亚斯",
    "Meeting Title": "会议标题",
    "Meeting Url For Agent": "代理程序的会议 URL",
    "Meeting Url": "会议 URL",
    "Member": "成员",
    "Members": "成员",
    "Memory": "记忆",
    "Mentioned in Story": "在故事中提到",
    "Mentioned in story": "故事中提到",
    "Menu Title": "菜单标题",
    "Menu title must not be empty": "菜单标题不能为空",
    "Menu": "菜单",
    "Menus": "菜单",
    "Merge Bot User": "合并机器人用户",
    "Merge bot user": "合并机器人用户",
    "Merge": "合并",
    "Message Logs": "消息日志",
    "Message Template": "消息模板",
    "Message Templates": "消息模板",
    "Message Type": "消息类型",
    "Message after accepted": "接受后留言",
    "Message after rejected": "拒绝后留言",
    "Message content can not be empty.": "留言内容不能为空。",
    "Message from": "消息来自",
    "Message sent by agent": "代理发送的消息",
    "Message to send": "要发送的消息",
    "Message updated.": "消息已更新。",
    "Message will be sent once the bot user’s time": "Bot 用户的时间将发送消息一次",
    "Message will not be sent to the phone number which is in the blacklist.": "信息将不会发送到黑名单中的电话号码。",
    "Message": "消息",
    "Message:": "消息 :",
    "Messages Sent": "已发送消息",
    "Messages from agent, trigger and smart delay will be sent": "来自代理、触发器和智能延迟的消息将被发送",
    "Messages": "消息",
    "Messaging Service Sid": "消息服务 Sid",
    "Messaging Service Side": "消息服务端",
    "Messaging service sid is required": "需要消息服务 SID",
    "Metadata": "元数据",
    "Meter": "仪表",
    "Metrics": "度量",
    "Microsoft Team Bots": "微软团队机器人",
    "Mile": "英里",
    "Mini App Card": "小应用卡",
    "Mini App v1 is JSON based. Mini App v2 is Flow based.": "迷你应用 v1 基于 JSON 。 迷你应用 v2 基于流。",
    "Mini App": "小程序",
    "Mini Program": "迷你程序",
    "Mini-App Sales": "迷你应用程序销售",
    "Mini-Apps": "迷你应用程序",
    "Minimum 8 characters for password": "密码最少 8 个字符",
    "Minimum Quantity is 1": "最小数量为 1",
    "Minimum Score": "最低分数",
    "Minimum allowed date": "允许的最小日期",
    "Minimum confidence score": "最低置信度分数",
    "Minimum number": "最小数目",
    "Minimum purchase amount": "最低购买金额",
    "Minimum quantity of items": "最小项数",
    "Minimum requirements": "最低要求",
    "Minutes": "分钟",
    "Mobile bottom spacing (0-500 pixel)": "移动底部间距 (0-500 像素)",
    "Mobile only": "仅限手机",
    "Mode": "模式",
    "Model response with function call output": "带有函数调用输出的模型响应",
    "Model": "模型",
    "Modify": "调整",
    "Monday": "星期一",
    "Monthly Notification Request": "每月通知请求",
    "Monthly Notification Topic": "每月通知主题",
    "Monthly Notification": "每月通知",
    "More actions here": "此处的更多操作",
    "Move Down": "下移",
    "Move To Board": "移至董事会",
    "Move Up": "提升",
    "Move to Board for :num selected users": "为 :num 个选定用户移动到版块",
    "Move to folder for :num selected flows": "移动到 :num 个选定流的文件夹",
    "Move to folder": "移至文件夹",
    "Move to sub flow will automatic publish this flow.": "移至子流将自动发布此流。",
    "Move to sub flow": "移至子流",
    "Move to": "搬去",
    "Move": "移动",
    "Moved to any board": "移至任意板块",
    "Moved to board": "移至董事会",
    "Multiple Languages": "多种语言",
    "Multiple Products": "多种产品",
    "Multiple Sections, one line per section and products, up to 10 sections": "多个部分，每个部分一行，每个产品最多 10 个部分",
    "Music on hold until next message": "音乐暂停直至下一条消息",
    "Music on hold": "音乐暂停",
    "Must be linked with WeChat Official Account": "必须与微信官方帐户链接",
    "Must be unique in all fields": "所有字段都必须唯一",
    "Must be unique in all lists": "在所有列表中必须是唯一的",
    "Must be unique in all options": "所有选项中必须是唯一的",
    "Must be unique name in all actions": "在所有操作中必须是唯一名称",
    "Must be unique name in all sources": "必须是所有源中的唯一名称",
    "Must be unique name in all triggers": "必须是所有触发器中的唯一名称",
    "Must be unique name": "必须是唯一名称",
    "Must start with": "必须从",
    "Mute Sound": "静音",
    "Mute sound": "静音",
    "My Bot Templates": "我的机器人模板",
    "My Contents": "我的内容",
    "My Mini-Apps": "我的迷你应用程序",
    "My Templates": "我的模板",
    "My groups": "我的群组",
    "NOT AVAILABLE": "不可用",
    "Name already exists in your account or system fields.": "您的帐户或系统字段中已存在名称。",
    "Name already exists.": "名称已存在。",
    "Name must be unique, please change the name": "名称必须唯一，请更改名称",
    "Name must not be empty": "名称不能为空",
    "Name&gt; and not shown in this chat": "此交谈中未显示名称》",
    "Name": "名称",
    "Navbar Background Color": "导航栏背景颜色",
    "Navbar Font Color": "导航栏字体颜色",
    "Navigate to Step in Flow": "浏览至流中的步骤",
    "Navigate to step": "浏览至步骤",
    "Navigate to this node in flow builder": "在流构建器中浏览至此节点",
    "Negative - Positive": "负 - 正",
    "Negative": "负",
    "Net Promoter Score": "净发起人分数",
    "New Admin Added!": "已添加新管理员 !",
    "New Amazon Alexa Bot": "新亚马逊 Alexa Bot",
    "New Board": "新板",
    "New Bot User": "新 bot 用户",
    "New Bot Users By": "新机器人用户 ( 按 )",
    "New Bot Users": "新机器人用户",
    "New Bot": "新建Bot",
    "New Button": "新建按钮",
    "New ChatWoot Bot": "新的 ChatWoot 机器人",
    "New Column": "新建专栏",
    "New Content": "新建内容",
    "New Custom Field": "新建定制字段",
    "New Email Template": "新建电子邮件模板",
    "New Embedding": "新嵌入",
    "New Fb Ads created": "已创建新的 Fb 广告",
    "New Fb Lead Form created": "已创建新的 Fb 潜在客户表单",
    "New Feedback Topic created": "已创建新的反馈主题",
    "New Field Created!": "已创建新字段 !",
    "New Function Flow": "新功能流程",
    "New Google Assistant Bot": "新 Google 助手Bot",
    "New Incoming Webhook": "新建入局 Webhook",
    "New JivoChat Bot": "新的 JivoChat 机器人",
    "New Label": "新标签",
    "New Line Bot": "新建线路机器人",
    "New Messages": "新消息",
    "New Microsoft Team Bot": "新建 Microsoft 团队Bot",
    "New Option": "新选项",
    "New Record": "新建记录",
    "New Smtp Profile": "新建 Smtp 概要文件",
    "New Step": "新的一步",
    "New Sub Flow": "新建子流",
    "New Tab": "新标签",
    "New Tag": "新建标记",
    "New Telegram Bot": "新Telegram 机器人",
    "New Tester Added!": "已添加新测试员 !",
    "New User": "新建用户",
    "New VK Bot": "新建 VK 机器人",
    "New Variation": "新变化",
    "New Viber Bot": "新维伯机器人",
    "New WeChat Bot": "新建微信机器人",
    "New Whatsapp Flow": "新的 Whatsapp 流程",
    "New Window": "新窗户",
    "New Workflow": "新建工作流程",
    "New Workspace": "新工作区",
    "New app created!": "已创建新应用程序 !",
    "New app installed!": "已安装新应用程序 !",
    "New broadcast created": "已创建新广播",
    "New broadcast": "新广播",
    "New data store created": "已创建新的数据存储器",
    "New email template created!": "已创建新的电子邮件模板 !",
    "New faq created": "已创建新 faq",
    "New folder created!": "已创建新文件夹 !",
    "New inbound webhook created": "已创建新的入站 Webhook",
    "New item": "新建项",
    "New items chart": "新商品图表",
    "New keyword created": "已创建新关键字",
    "New sequence created": "已创建新序列",
    "New shortcut created": "已创建新快捷方式",
    "New smtp profile created! But the verification failed.": "已创建新的 smtp 概要文件 ! 但验证失败。",
    "New smtp profile created!": "已创建新的 smtp 概要文件 !",
    "New step created": "已创建新步骤",
    "New sub flow": "新建子流",
    "New tag created": "已创建新标记",
    "New template created": "已创建新模板",
    "New topic created": "已创建新主题",
    "New user created": "已创建新用户",
    "New value": "新价值",
    "New webhook created!": "已创建新的 Webhook !",
    "New widget created": "已创建新的窗口小部件",
    "New workflow": "新建工作流程",
    "New": "新的",
    "Newest": "最新",
    "News messaging apply to news content only, and must not be used for promotional content": "新闻消息仅适用于新闻内容，不得用于促销内容",
    "Next Page Button Text": "下一页按钮文本",
    "Next Page Image": "下一页图像",
    "Next Page Subtitle": "下一页副标题",
    "Next Page Title Text": "下一页标题文本",
    "Next Step": "下一步",
    "Next billing date": "下一个结算日期",
    "Next step after actions are performed": "执行操作后的下一步",
    "Next step": "下一步",
    "Next": "下一个",
    "No Change": "没变化",
    "No Input": "无输入",
    "No Match": "不匹配",
    "No Orders": "没有订单",
    "No Permission": "没有权限",
    "No SSO user connected": "没有 SSO 用户连接",
    "No agents online": "没有代理在线",
    "No auto recharge": "没有自动充值",
    "No auto refresh": "无自动刷新",
    "No available connected channel found.": "找不到可用的已连接通道。",
    "No data matched": "无匹配的数据",
    "No data, type to create new one": "无数据，输入来创建新的",
    "No data.": "无数据。",
    "No day selected": "没有选择日期",
    "No information entered yet.": "尚未输入任何信息。",
    "No input time out": "无输入超时",
    "No installs": "没有安装",
    "No item, return 0": "无项目，返回 0",
    "No items found by key, return 0": "没有找到key的项目，返回0",
    "No matched bot found.": "找不到匹配的 bot 。",
    "No matched items, no change": "没有匹配的项目，没有变化",
    "No matched templates found.": "找不到匹配的模板。",
    "No matches": "不匹配",
    "No messages": "没有消息",
    "No notification": "无通知",
    "No office hours": "没有办公时间",
    "No permission": "没有权限",
    "No published flows": "没有发布流量",
    "No": "没有",
    "No, Go Back": "否，返回",
    "No. of Days": "天数",
    "Node Ns": "节点数",
    "Node limit": "节点限制",
    "Node not found": "未找到节点",
    "Node": "节点",
    "Nodes in current flow": "当前流中的节点",
    "Nodes": "节点",
    "Non numeric value will be ignored": "非数值将被忽略",
    "Non-Local": "非本地",
    "None means only generates a message, Auto means generates a message or call a tool, Required means must call a tool of file search, web search, function call or mcp server": "None 表示仅生成一条消息，Auto 表示生成一条消息或调用一个工具，Required 表示必须调用文件搜索、网页搜索、函数调用或 mcp 服务器中的一个工具。",
    "None": "没有",
    "Not Available": "不可用",
    "Not Contains": "不包含",
    "Not Opted-In for Email": "未订阅电子邮件",
    "Not Opted-In for SMS": "未订阅SMS",
    "Not Subscribed": "未订阅",
    "Not Verified": "未验证",
    "Not allowed": "不允许",
    "Not array, return empty": "不是数组，返回空",
    "Not found": "未找到",
    "Not has closing note in": "没有结束语",
    "Not has collaborator in": "没有合作者",
    "Not has email clicked in": "未点击电子邮件",
    "Not has email delivered in": "未提供电子邮件",
    "Not has email opened in": "未打开电子邮件",
    "Not has email sent in": "未发送电子邮件",
    "Not has label in": "没有标签",
    "Not has notification topic in": "没有通知主题",
    "Not has tag in": "未在",
    "Not in the board column": "不在董事会列",
    "Not set": "未设置",
    "Not subscribed to sequence": "未订阅序列",
    "Note Action": "注意动作",
    "Note Body": "音符主体",
    "Note Type": "笔记类型",
    "Note": "注 :",
    "Note: According to Google Business Message limit, currently it is not available to delete the agent in the portal once it is verified.": "注: 根据 Google 企业消息限制，当前无法在门户网站中对其进行验证时删除该代理程序。",
    "Note: Client will not be able to select No auto recharge option.": "注意：客户将无法选择不自动充值选项。",
    "Note: Intercom does not support to display quick answers as buttons.": "注意：对讲不支持将快速回答显示为按钮。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Amazon Alexa Bot.": "注: 只有工作空间所有者或管理员才能添加新的 Amazon Alexa Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Bot.": "注意: 只有工作空间所有者或管理员才能添加新Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new ChatWoot Bot.": "注意：只有工作区所有者或管理员可以添加新的 ChatWoot Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Facebook pages and Instagram.": "注意: 只有工作空间所有者或管理员才能添加新的 Facebook 页面和 Instagram。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Google Assistant Bot.": "注意: 只有工作空间所有者或管理员才能添加新的 Google Assistant Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Intercom Bot.": "注意: 只有工作空间所有者或管理员才能添加新的 Intercom Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new JivoChat Bot.": "注意：只有工作区所有者或管理员可以添加新的 JivoChat Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Line Bot.": "注意: 只有工作空间所有者或管理员才能添加新的 Line Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Microsoft Team Bot.": "注意: 只有工作空间所有者或管理员才能添加新的 Microsoft Team Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new RCS Bot.": "注意：只有工作区所有者或管理员可以添加新的 RCS Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Slack Channel.": "注意: 只有工作空间所有者或管理员才能添加新的 Slack 通道。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Telegram Bot.": "注意: 只有工作空间所有者或管理员才能添加新的Telegram机器人。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new VK Bot.": "注意: 只有工作空间所有者或管理员才能添加新的 VK Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Viber Bot.": "注意: 只有工作空间所有者或管理员才能添加新的 Viber Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new WeChat Bot.": "注意: 只有工作空间所有者或管理员才能添加新的 WeChat Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new WhatsApp Number.": "注意: 只有工作空间所有者或管理员才能添加新的 WhatsApp 号。",
    "Note: Only workspace owner or admin can manage Facebook Ads account": "注意：只有工作区所有者或管理员可以管理 Facebook 广告帐户",
    "Note: Only workspace owner or admin can manage Facebook Business account and sync Products.": "注意: 只有工作空间所有者或管理员才能管理 Facebook 企业帐户和同步产品。",
    "Note: Only workspace owner or admin can manage Facebook Group account": "注意：只有工作区所有者或管理员可以管理 Facebook 群组帐户",
    "Note: Only workspace owner or admin can manage GMB account and sync locations.": "注意: 只有工作空间所有者或管理员才能管理 GMB 帐户和同步位置。",
    "Note: Only workspace owner or admin can setup Agent Group Chat.": "注意：只有工作区所有者或管理员才能设置代理群聊。",
    "Note: Only workspace owner or admin can setup Omni-Channel.": "注意: 只有工作空间所有者或管理员才能设置 Omnii-Channel。",
    "Note: Only you can see this.": "注意 : 只有你能看到这个。",
    "Note: Please make sure you can receive the email for the contact email address,": "注: 请确保您可以收到联系人电子邮件地址的电子邮件，",
    "Note: Sending messages that do not match the assigned Content Type": "注: 发送与分配的内容类型不匹配的消息",
    "Note: The total length of parameter value must be no more than 64 characters and without space. This is a limit from Telegram.": "注意: 参数值的总长度不得超过 64 个字符且没有空格。 这是Telegram的限制",
    "Notes Only": "仅注释",
    "Notes": "注释",
    "Notification Message": "通知消息",
    "Notification Topic": "通知主题",
    "Notification Topics": "通知主题",
    "Notification Type": "通知类型",
    "Notification": "通知",
    "Notifications of shipment status, such as product in-transit, shipped, delivered, or delayed.": "装运状态的通知，例如产品运输，装运，交付或延迟。",
    "Notify me when a new message": "有新消息时通知我",
    "Notify the user of a non-recurring change to their application or account.": "通知用户对其应用程序或帐户进行非重现更改。",
    "Notify the user of an update on a recent purchase. Confirmation of transaction, such as invoices or receipts,": "通知用户最近购买的更新。 确认交易，如发票或收据，",
    "Now": "现在",
    "Number Parameter": "数字参数",
    "Number of Digits": "数字数",
    "Number of Images": "图片数量",
    "Number of Sections": "区段数",
    "Number of action steps": "操作步骤数",
    "Number of chat messages before auto summarize": "自动汇总前的聊天消息数",
    "Number of completions": "完成数",
    "Number of message steps": "消息步骤数",
    "Number of question steps": "问题步骤数",
    "Number of total steps": "总步骤数",
    "Number": "编号",
    "Numbers and Commands": "数字和命令",
    "OAuth Redirect URL": "OAuth 重定向 URL",
    "OAuth v2 Config": "OAuth v2 配置",
    "OK": "好的",
    "OR": "或",
    "OTN Request": "OTN 请求",
    "OTN Topic": "OTN 主题",
    "Offer code example must not be empty": "优惠代码示例不能为空",
    "Offer expiration time": "优惠到期时间",
    "Offer text must not be empty": "优惠文字不能为空",
    "Official Account": "官方帐户",
    "Offline Message": "线下消息",
    "Offset": "偏移量",
    "Oldest": "最老",
    "Omni Channel Bot": "全渠道机器人",
    "Omni Channel": "全渠道",
    "Omni-Channel": "全渠道",
    "Once per :x hours": "每 :x 小时一次",
    "Once per hour": "每小时一次",
    "Once saved, you can not change it, please confirm?": "一旦保存则无法更改，请确认？",
    "Once the payout minimum ($100) is reached, payments are generated on the business day following the 1st of each month.": "一旦达到最低付款（100 美元），就会在每月 1 日之后的工作日产生付款。",
    "One Hour": "一小时",
    "One Time Link": "一次性链接",
    "One Time Token": "一次性令牌",
    "One Time Url deleted": "已删除一次 URL",
    "One Time Url": "一次 URL",
    "One Time Urls": "一次性 URL",
    "One item per line": "每行一个项目",
    "One or more of a": "一个或多个",
    "One standard SMS is 160 characters,": "一个标准短信是 160 个字，",
    "One time payment": "一次性支付",
    "One to Five": "一到五",
    "Online First": "在线优先",
    "Online Only": "仅限在线",
    "Only Admin can perform": "只有管理员才能执行",
    "Only Agents": "只有代理商",
    "Only Calendly Premium, Pro or Enterprise plan support webhook.": "仅 Calendly Premium ， Pro 或 Enterprise 套餐支持 Webhook。",
    "Only apply discount once per order": "每个订单仅应用一次折扣",
    "Only available for my clients": "仅适用于我的客户",
    "Only available for your workspace": "仅可用于工作空间",
    "Only available in web chat channel": "仅在网络聊天频道中可用",
    "Only compare hour. Valid hour range 0 - 23": "仅比较小时。 有效小时范围 0 - 23",
    "Only compare minute. Valid minute range 0 - 59": "仅比较分钟。 有效分钟范围 0 - 59",
    "Only compare time, Format: HH:mm:ss, e.g. 2022-01-01 19:00:00 is \"time after\" 09:30:00, 17:30:00": "仅比较时间，格式:HH:mm:ss，例如， 2022-01-01 19:00:00 是 \"时间 \" 09:30:00 ， 17:30:00",
    "Only conversations assigned to me": "仅限分配给我的对话",
    "Only conversations assigned to my groups": "仅限分配给我的组的对话",
    "Only free Mini-Apps will be installed automatically to your workspace.": "只有免费 Mini-Apps 将自动安装到工作空间。",
    "Only jpg or png file is allowed": "仅允许 jpg 或 png 文件",
    "Only letters, numbers, and underscores": "仅限字母、数字和下划线",
    "Only messages from agent will be sent": "仅发送来自代理的消息",
    "Only mp3 file is allowed": "仅允许 mp3 文件",
    "Only mp4 file is allowed": "仅允许 mp4 文件",
    "Only one of the following variant text will be randomly picked and used.": "将仅随机选取和使用下列其中一个变体文本。",
    "Only show the first 3 buttons": "仅显示前 3 个按钮",
    "Only show the smart delays if the delay time is greater than 1 minute.": "仅当延迟时间大于 1 分钟时才显示智能延迟。",
    "Only support the tables with auto increment primary key": "只支持主键自增的表",
    "Only support uploading one file!": "仅支持上载一个文件!",
    "Only supports upload .xlsx, .xls, .csv suffix files": "仅支持上载 .xlsx， .xls和 .csv 后缀文件",
    "Only the bot user with the same email will be opt-out email when unsubscribed.": "只有具有相同电子邮件的机器人用户在退订时才会选择退出电子邮件。",
    "Only the conversations from the selected channel will be handled.": "只会处理来自所选频道的对话。",
    "Only the workspace owner can customize the user permissions": "只有工作区所有者可以自定义用户权限",
    "Only time during the office hours is taken into consideration when calculating the time used for agent performance and conversation report.": "计算代理绩效和对话报告所用的时间时仅考虑办公时间内的时间。",
    "Only update once every 24 hours": "仅每 24 小时更新一次",
    "Only users": "仅用户",
    "Only verified wechat account are supported": "仅支持验证的 wechat 帐户",
    "Only webp file is allowed": "仅允许 webp 文件",
    "Only workspace owner or admin can add new Phone Number": "只有工作空间所有者或管理员才能添加新电话号码",
    "Only workspace owner or admin can add new WhatsApp Number": "只有工作空间所有者或管理员才能添加新的 WhatsApp 编号",
    "Oops! Your workspace is inactive! All the bots are paused!": "哎呀！您的工作区处于非活动状态！所有机器人都暂停了！",
    "Oops, please select a board.": "糟糕，请选择一个板。",
    "Oops, please select a custom user field.": "请选择定制用户字段。",
    "Oops, please select a label.": "哎呀，请选择一个标签。",
    "Oops, please select a sequence.": "请选择序列。",
    "Oops, please select a tag.": "请选择标记。",
    "Open At": "开放时间",
    "Open Bot": "打开 bot",
    "Open Chat": "打开聊天",
    "Open Facebook Messenger": "打开 Facebook Messenger",
    "Open File": "打开文件",
    "Open Flow": "打开流",
    "Open Instagram Bot": "打开 instagram bot",
    "Open Instagram": "打开 Instagram",
    "Open Media Library": "打开介质库",
    "Open Messenger": "打开信使",
    "Open Mini-App Store": "打开迷你应用程序商店",
    "Open SMS Flow": "打开 SMS 流",
    "Open Spreadsheet": "打开电子表格",
    "Open Voice Flow": "打开语音流",
    "Open Website": "打开网站",
    "Open WhatsApp Flow": "打开 WhatsApp 流",
    "Open all day": "全天开放",
    "Open chat window with delay": "使用延迟打开交谈窗口",
    "Open hours": "开放时间",
    "Open in Instagram": "在 Instagram 中打开",
    "Open in Line": "在行中打开",
    "Open in Live Chat": "在实时聊天中打开",
    "Open in Telegram": "在Telegram中打开",
    "Open in Viber": "在 Viber 中打开",
    "Open in Web Browser": "在 Web 浏览器中打开",
    "Open in WhatsApp": "在 WhatsApp 中打开",
    "Open rate": "开率",
    "Open sub flow": "打开子流",
    "Open this flow in Messenger": "在 Messenger 中打开此流",
    "Open website": "打开 Web 站点",
    "Open": "打开",
    "OpenAI connection must be verified": "必须验证 OpenAI 连接",
    "OpenAI": "开放人工智能",
    "OpenAi Embedding": "OpenAi 嵌入",
    "Operation": "操作",
    "Operator": "操作",
    "Opportunity Id": "机会编号",
    "Opt-In Flow": "选择加入流",
    "Opt-In Opt-Out": "选择加入 选择退出",
    "Opt-in Email": "选择加入电子邮件",
    "Opt-in SMS": "选择加入短信",
    "Opt-in Through": "选择加入通过",
    "Opt-out Email": "选择退出电子邮件",
    "Opt-out SMS": "选择退出短信",
    "Opted-In Date": "选择加入日期",
    "Opted-In for Email is": "选择加入电子邮件中",
    "Opted-In for Email": "选择加入电子邮件中",
    "Opted-In for SMS is": "选择加入 SMS 中",
    "Opted-In for SMS": "选择加入 SMS 中",
    "Option 1": "选项 1",
    "Option 2": "选项 2",
    "Option Values": "选项值",
    "Option code": "选项代码",
    "Option": "选项",
    "Optional Parameters": "可选参数",
    "Optional": "可选",
    "Options": "选项",
    "Orange": "橙子",
    "Order Cancelled": "订单取消",
    "Order Completed": "订单完成",
    "Order Frequency": "订单频率",
    "Order History": "订单历史",
    "Order Id": "订单标识",
    "Order No": "订单编号",
    "Order Ordered": "已订购",
    "Order Paid": "已支付订单",
    "Order Processing": "订单处理",
    "Order Refunded": "订单已退款",
    "Order Shipped": "订单出货",
    "Order Status": "订单状态",
    "Order created by": "订单已创建",
    "Order numbers will be an auto generated number. While you can’t change the order number itself,": "订单号将是自动生成的编号。 虽然你不能改变订单号本身",
    "Order": "命令",
    "Ordered": "已订购",
    "Orders": "订单",
    "Organization": "组织",
    "Origin": "起源",
    "Other Variant Text": "其他变体文本",
    "Other food & drink": "其他食物和饮料",
    "Other": "其他",
    "Others": "其他",
    "Otherwise": "否则",
    "Outbound calls": "拨出电话",
    "Output Tokens": "输出标记",
    "Output fields": "输出字段",
    "Output format": "输出格式",
    "Output": "产出",
    "Overall, how easy was it to solve your problem today?": "总体来说，今天解决你的问题有多容易 ?",
    "Overdue": "逾期",
    "Overview": "概述",
    "Overwrite if exists": "如果存在则覆盖",
    "Owner Email": "所有者电子邮件",
    "Owner Id": "所有者 ID",
    "Owner Only": "仅所有者",
    "Owner": "所有者",
    "PDF file only, input file id or file url": "仅限 PDF 文件，请输入文件 ID 或文件 URL",
    "PREVIEW": "预览",
    "PRICE": "价格",
    "Page Id": "页面标识",
    "Page Name": "页面名称",
    "Page Path": "页面路径",
    "Page Token (optional)": "页面令牌（可选）",
    "Page Username": "页面用户名",
    "Page description": "页面描述",
    "Pagination": "分页",
    "Paid Workspaces": "付费工作区",
    "Paid at": "支付于",
    "Paid": "已支付",
    "Painting": "绘画",
    "Parameter Name": "参数名称",
    "Parameter Value": "参数值",
    "Parameter name for Number value": "数字值的参数名称",
    "Parameter name for Price value": "价格值的参数名称",
    "Parameter name for Text value": "文本值的参数名称",
    "Parameters for webhook": "Webhook 的参数",
    "Parameters": "参数",
    "Parse Mode": "解析方式",
    "Partial match": "部分匹配",
    "Partner Feature": "合作伙伴特色",
    "Partner Settings": "合作伙伴设置",
    "Partners": "伙伴",
    "Pass Thread Control to Meta Inbox": "将线程控制权传递给元收件箱",
    "Pass Thread Control to Other Meta App": "将线程控制权传递给其他元应用程序",
    "Password is required": "密码是必需的",
    "Password must not contain @": "密码不能包含@",
    "Password": "密码",
    "Pause Automation": "暂停自动化",
    "Pause automation for Bot": "暂停 Bot 自动化",
    "Pause automation for Page": "暂停页面自动化",
    "Pause automation for account": "暂停帐户自动化",
    "Pause automation for number": "暂停数字自动化",
    "Pause automation for": "暂停自动化",
    "Pause automation successful": "暂停自动化成功",
    "Paused bot automation option": "暂停的机器人自动化选项",
    "Paused": "已暂停",
    "Pay now": "现在付款",
    "PayPal Buy": "贝宝购买",
    "PayPal Checkout Url": "PayPal 结帐网址",
    "Payload must not be empty": "有效载荷不能为空",
    "Payload": "有效载荷",
    "Payment Connector": "支付连接器",
    "Payment Fail": "支付失败",
    "Payment Gateway": "支付网关",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Payment Required": "需要支付",
    "Payment method": "支付方法",
    "Payment prompts": "付款提示",
    "Payment": "支付",
    "Payout Settings": "支付设置",
    "Payouts": "支付",
    "Pending": "待办的",
    "Percentage Report": "百分比报告",
    "Percentage": "百分比",
    "Perform additional actions": "执行其他操作",
    "Permission denied": "许可权被拒绝",
    "Permissions": "权限",
    "Persona & Role": "角色与角色",
    "Persona updated!": "个性化更新 !",
    "Persona": "角色",
    "Personal details": "个人资料",
    "Personas": "人物",
    "Phone Button": "电话按钮",
    "Phone Call": "电话呼叫",
    "Phone Call: Additional charges per utterance by Twilio": "电话呼叫 : Twilio 每个发声的额外费用",
    "Phone Number Added!": "已添加电话号码 !",
    "Phone Number ID": "电话号码",
    "Phone Number Purchased!": "购买的电话号码 !",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Phone Numbers": "电话号码",
    "Phone button text must not be empty": "电话按钮文字不能为空",
    "Phone number must not be empty": "电话号码不能为空",
    "Phone number": "电话号码",
    "Phone": "电话",
    "Photography": "摄影",
    "Pick a date and time": "选择日期和时间",
    "Pick a date": "选择日期",
    "Pick a day and time": "选择日期和时间",
    "Pick a day": "选一天",
    "Pick up from store address": "从店铺地址提货",
    "Pick up": "捡起",
    "Pin this field to main profile in live chat": "将此字段固定到实时聊天中的主要个人资料",
    "Pin": "别针",
    "Pink": "粉色的",
    "Pipeline Id": "管道编号",
    "Pipeline Stage Id": "管道阶段 ID",
    "Pitch": "投球",
    "Place this code into the": "将此代码放入",
    "Placeholder": "占位符",
    "Plan Id": "计划编号",
    "Plan Name": "计划名称",
    "Plan Price": "计划价格",
    "Plan Status": "计划状态",
    "Plan name is required": "计划名称为必填项",
    "Plan": "计划",
    "Plans & Features": "计划和功能",
    "Platform": "平台",
    "Play Beep": "播放 Beep",
    "Play": "玩玩",
    "Please assign email or phone field": "请分配电子邮件或电话字段",
    "Please check required field.": "请检查必填字段。",
    "Please choose a Provider for SMS Flow": "请选择 SMS 流的提供者",
    "Please choose a Provider for Voice Flow": "请选择语音流提供程序",
    "Please choose a Provider for Voice flow, SMS flow or WhatsApp Flow": "请选择用于语音流， SMS 流或 WhatsApp 流的提供者",
    "Please choose a Provider for WhatsApp Bot": "请选择 WhatsApp Bot 的提供者",
    "Please choose a spreadsheet and a worksheet where you want to clear data.": "请选择要清除数据的电子表格和工作表。",
    "Please choose a spreadsheet and a worksheet where you want to delete data.": "请选择要删除数据的电子表格和工作表。",
    "Please choose a spreadsheet and a worksheet where you want to get data.": "请选择要获取数据的电子表格和工作表。",
    "Please choose a spreadsheet and a worksheet where you want to save data.": "请选择要保存数据的电子表格和工作表。",
    "Please choose a spreadsheet and a worksheet where you want to update data.": "请选择要更新数据的电子表格和工作表。",
    "Please confirm you want to adjust points?": "请确认您要调整积分？",
    "Please confirm you want to change addon?": "请确认要更改附加组件 ?",
    "Please do not share the webhook url to others.": "请不要将 webhook url 分享给其他人。",
    "Please do not upload files larger than 2MB in size.": "请不要上载大小超过 2MB 的文件。",
    "Please enter Access Token": "请输入访问令牌",
    "Please enter Api Domain": "请输入 Api 域",
    "Please enter App Id": "请输入应用程序标识",
    "Please enter App Password": "请输入应用程序密码",
    "Please enter Body": "请输入正文",
    "Please enter Catalog Id": "请输入目录标识",
    "Please enter Device Id": "请输入设备标识",
    "Please enter Group Id": "请输入组标识",
    "Please enter Header": "请输入标题",
    "Please enter Heading": "请输入标题",
    "Please enter Label": "请输入标签",
    "Please enter Name": "请输入姓名",
    "Please enter Product Id": "请输入产品标识",
    "Please enter SMTP Server": "请输入 SMTP 服务器",
    "Please enter SpreadSheet Id": "请输入电子表格 ID",
    "Please enter Text": "请输入文字",
    "Please enter Title": "请输入标题",
    "Please enter User Token": "请输入用户令牌",
    "Please enter WhatsApp Number": "请输入 WhatsApp 编号",
    "Please enter a different name": "请输入其他名称",
    "Please enter a name": "请输入名称",
    "Please enter a postcode": "请输入邮政编码",
    "Please enter a subject": "请输入主题",
    "Please enter access token": "请输入访问令牌",
    "Please enter account id": "请输入帐号",
    "Please enter address": "请输入地址",
    "Please enter agent name": "请输入代理程序名称",
    "Please enter app id": "请输入应用程序标识",
    "Please enter app name": "请输入应用程序名称",
    "Please enter app name.": "请输入应用程序名称。",
    "Please enter at least one Product Id": "请输入至少一个产品 ID",
    "Please enter body text": "请输入正文",
    "Please enter broadcast name": "请输入广播名",
    "Please enter broadcast name.": "请输入广播名。",
    "Please enter business website url": "请输入企业 Web 站点 URL",
    "Please enter button label": "请输入按钮标签",
    "Please enter button text": "请输入按钮文字",
    "Please enter category name": "请输入类别名称",
    "Please enter channel access token": "请输入通道访问令牌",
    "Please enter channel id": "请输入通道标识",
    "Please enter channel secret": "请输入通道密钥",
    "Please enter client id": "请输入客户机标识",
    "Please enter client secret": "请输入客户机密钥",
    "Please enter collection name": "请输入集合名称",
    "Please enter collection name.": "请输入集合名称。",
    "Please enter contact name": "请输入联系人姓名",
    "Please enter description": "请输入描述",
    "Please enter discount code": "请输入折扣代码",
    "Please enter discount code.": "请输入折扣代码。",
    "Please enter domain url": "请输入域 URL",
    "Please enter domain": "请输入域名",
    "Please enter email address": "请输入电子邮件地址",
    "Please enter email.": "请输入电子邮件。",
    "Please enter end time": "请输入结束时间",
    "Please enter event name": "请输入活动名称",
    "Please enter feedback topic name": "请输入反馈主题名称",
    "Please enter field name": "请输入字段名称",
    "Please enter field name.": "请输入字段名称。",
    "Please enter file url": "请输入文件网址",
    "Please enter folder name": "请输入文件夹名称",
    "Please enter from address": "请输入地址",
    "Please enter guidelines": "请输入准则",
    "Please enter inbound webhook name": "请输入入站 Webhook 名称",
    "Please enter inbox id": "请输入收件箱编号",
    "Please enter insertion value": "请输入插入值",
    "Please enter item value": "请输入项目值",
    "Please enter key": "请输入密钥",
    "Please enter latitude": "请输入纬度",
    "Please enter longitude": "请输入经度",
    "Please enter model": "请输入型号",
    "Please enter name": "请输入名称",
    "Please enter name.": "请输入名称。",
    "Please enter overview": "请输入概述",
    "Please enter password": "请输入密码",
    "Please enter phone number": "请输入电话号码",
    "Please enter port": "请输入端口",
    "Please enter privacy policy url": "请输入隐私策略 URL",
    "Please enter privacy url": "请输入隐私 URL",
    "Please enter product name": "请输入产品名称",
    "Please enter product name.": "请输入产品名称。",
    "Please enter sequence name": "请输入序列名称",
    "Please enter sequence name.": "请输入序列名称。",
    "Please enter shortcut name": "请输入快捷方式名称",
    "Please enter start time": "请输入开始时间",
    "Please enter store name": "请输入商店名称",
    "Please enter subject": "请输入主题",
    "Please enter support email": "请输入支持电子邮件",
    "Please enter system message": "请输入系统信息",
    "Please enter tag name": "请输入标记名称",
    "Please enter template name": "请输入模板名称",
    "Please enter the intent name": "请输入意图名称",
    "Please enter title": "请输入标题",
    "Please enter url": "请输入网址",
    "Please enter username": "请输入用户名",
    "Please enter valid api key": "请输入有效的 api 密钥",
    "Please enter valid phone number.": "请输入有效的电话号码。",
    "Please enter value": "请输入值",
    "Please enter widget name": "请输入窗口小部件名称",
    "Please enter widget name.": "请输入窗口小部件名称。",
    "Please enter your PayPal Email address": "请输入您的 PayPal 电子邮件地址",
    "Please enter": "请输入",
    "Please fill Phone Number": "请填写电话号码",
    "Please fill all required fields": "请填写所有必填字段",
    "Please fill required field.": "请填写必填字段。",
    "Please fill required fields.": "请填写必填字段。",
    "Please fill the required fields!": "请填写必填字段!",
    "Please input correct email address": "请输入正确的电子邮件地址",
    "Please input email": "请输入電子郵件",
    "Please make sure the files are public access and the api key has read and write permission.": "请确保文件是公开访问的，并且 api 密钥具有读写权限。",
    "Please note": "请注意",
    "Please note, the language of the text below must match with the language selected above.": "请注意，下方文本的语言必须与上面选择的语言相匹配。",
    "Please note, this template is controlled remotely. It can be disabled anytime by its owner.": "请注意，此模板是远程控制的。 它可以由所有者随时禁用。",
    "Please note: the Google API is only able to process 250 requests every 100 seconds.": "请注意: Google API 仅能每 100 seconds 处理 250 个请求。",
    "Please note: there will be no delay if the final time of datetime field with offset is expired.": "请注意: 如果具有偏移的日期时间字段的最终时间到期，那么不会有延迟。",
    "Please note: there will be no delay if the specified Date/Time is expired.": "请注意: 如果指定的日期/ 时间到期，那么不会延迟。",
    "Please provide a sample for body text variable": "请提供正文变量的示例",
    "Please provide a sample for variable in header text": "请提供标题文本中变量的示例",
    "Please provide a sample url for": "请提供示例网址",
    "Please provide a value for required field.": "请为必填字段提供值。",
    "Please select Language": "请选择语言",
    "Please select Screen": "请选择屏幕",
    "Please select Stripe Price": "请选择条纹价格",
    "Please select WhatsApp Flow": "请选择 WhatsApp 流程",
    "Please select a WhatsApp Template": "请选择 WhatsApp 模板",
    "Please select a bot": "请选择一个机器人",
    "Please select a channel": "请选择频道",
    "Please select a custom json field to save result": "请选择自定义 json 字段以保存结果",
    "Please select a domain": "请选择一个域名",
    "Please select a feedback topic": "请选择反馈主题",
    "Please select a step.": "请选择步骤。",
    "Please select a sub flow": "请选择子流程",
    "Please select a timezone": "请选择时区",
    "Please select a type": "请选择类型",
    "Please select at least one item": "请至少选择一项",
    "Please select categories": "请选择类别",
    "Please select encryption": "请选择加密",
    "Please select file": "请选择文件",
    "Please select sub flows": "请选择子流",
    "Points balance adjustment": "积分平衡调整",
    "Points": "积分",
    "Poor - Great": "差 - 好",
    "Poor": "差",
    "Popup Modal": "弹出模态框",
    "Popup Window": "弹出窗口",
    "Port": "端口",
    "Positive": "正",
    "Post Id only, not full url": "仅发布标识，未完整 URL",
    "Post Purchased Update": "采购后更新",
    "Postal Code": "邮政编码",
    "Postcode": "邮政编码",
    "Powered By Url": "由网址提供支持",
    "Powered By": "供电",
    "Powerful IVR Builder creates nested interactive voice response menu to provide quick and automated support to your clients.": "功能强大的 IVR 构建器创建嵌套交互式语音响应菜单，为您的客户提供快速和自动化支持。",
    "Precise": "精确的",
    "Precision": "精度",
    "Prefix": "前缀",
    "Preheader": "预头",
    "Premium Id": "保费标识",
    "Prepaid Credit": "预付信用",
    "Prepend agent name to the message sent by agent": "在代理发送的消息前添加代理名称",
    "Prepend new row to top": "将新行前置到顶部",
    "Presence penalty": "出场惩罚",
    "Press any key to accept the call": "按任意键接听电话",
    "Press any key to reject the call": "按任意键拒接来电",
    "Preview Matched Rows": "预览匹配的行",
    "Preview Only": "仅预览",
    "Preview Payload": "预览有效内容",
    "Preview Template Message": "预览模板消息",
    "Preview content": "预览内容",
    "Preview in Popup": "在弹出窗口中预览",
    "Preview sent to you": "预览发送给您",
    "Preview this step": "预览此步骤",
    "Preview": "预览",
    "Previous Page Button Text": "上一页按钮文本",
    "Previous Response Id": "先前的响应 ID",
    "Previous value": "以前的值",
    "Price Calculator": "价格计算器",
    "Price Parameter": "价格参数",
    "Price Per Month": "每月价格",
    "Price and description (Auto)": "价格和描述 (自动)",
    "Price": "价格",
    "Pricing Page Note": "定价页面注释",
    "Pricing": "定价",
    "Primary User": "主要用户",
    "Primary agent": "主代理",
    "Primary": "基本的",
    "Privacy Policy URL": "隐私策略 URL",
    "Privacy Policy Url": "隐私策略 URL",
    "Privacy": "隐私",
    "Private Notes": "私人笔记",
    "Private note messages added by the agent": "代理添加的私人备注消息",
    "Private reply in messenger": "在 Messenger 中的专用回复",
    "Private": "专用",
    "Pro feature only": "仅支持功能",
    "Proceed?": "继续 ?",
    "Process Broadcast": "进程广播",
    "Process Sequence": "处理顺序",
    "Process Smart Delay": "过程智能延迟",
    "Process Trigger": "流程触发",
    "Process button and skip question": "处理按钮和跳过问题",
    "Process immediately": "立即处理",
    "Process the actions and update the output result in the workflow if needed": "如果需要，处理操作并更新工作流中的输出结果",
    "Process time": "处理时间",
    "Process workflow": "流程工作流",
    "Processing": "处理",
    "Product & Service Information": "产品与服务信息",
    "Product Count": "产品计数",
    "Product Gallery": "产品库",
    "Product Id": "产品标识",
    "Product Name": "产品名称",
    "Product Retailer Id": "产品零售商标识",
    "Product Retailer Ids": "产品零售商标识",
    "Product SKU": "产品 SKU",
    "Product Tag Id": "产品标签 ID",
    "Product Type Id": "产品类型编号",
    "Product Type": "产品类型",
    "Product Vendor Id": "产品供应商 ID",
    "Product added!": "已添加产品 !",
    "Product availability": "产品可用性",
    "Product conditions": "产品条件",
    "Product deleted": "产品已删除",
    "Product image (Auto)": "产品图像 ( 自动)",
    "Product name (Auto)": "产品名称 (自动)",
    "Product name A-Z": "产品名称 A-Z",
    "Product name Z-A": "产品名称 Z-A",
    "Product name": "产品名称",
    "Product price": "产品价格",
    "Product removed from this collection": "从此集合中删除的产品",
    "Product tag": "产品标记",
    "Product type": "产品类型",
    "Product vendor": "产品供应商",
    "Product": "产品",
    "Products added.": "已添加产品。",
    "Products match all conditions": "产品符合所有条件",
    "Products must match": "产品必须匹配",
    "Products": "产品",
    "Profile Photo": "头像照片",
    "Project Id": "项目标识",
    "Project tracker": "项目追踪器",
    "Promotional Message": "促销消息",
    "Prompt Caching": "及时缓存",
    "Prompt": "迅速的",
    "Property List": "属性列表",
    "Property list": "物业清单",
    "Provide messaging service sid to send SMS message with the messaging service": "提供消息服务sid，通过消息服务发送短信",
    "Provide the result to AI Agent": "将结果提供给AI Agent",
    "Provider": "提供者",
    "Providers": "提供者",
    "Public reply to comment on page": "公众回复评论页面",
    "Public": "公开",
    "Publish App": "发布应用程序",
    "Publish IG Account Media": "发布IG账号媒体",
    "Publish IG Account Reel": "发布 IG 帐户卷轴",
    "Publish IG Account Story": "发布 IG 账户故事",
    "Publish button": "发布按钮",
    "Publish": "发布",
    "Publishable": "可发布",
    "Published successfully": "已成功发布",
    "Published version": "已发布版本",
    "Published": "已发布",
    "Purchase Phone Number": "采购电话号码",
    "Purchase bot addon successful.": "购买机器人插件成功。",
    "Purchased Mini-Apps": "购买的迷你应用程序",
    "Purchased Templates": "购买的模板",
    "Purchasing phone number": "采购电话号码",
    "Purple": "紫色的",
    "Purpose of the message": "消息的目的",
    "QR Code": "QR 代码",
    "Qty": "数量",
    "Quality score": "质量得分",
    "Quality": "质量",
    "Quantity (Available)": "数量 (可用)",
    "Quantity": "数量",
    "Query text": "查询文本",
    "Query": "询问",
    "Question Title": "问题标题",
    "Question": "问题",
    "Questions": "问题",
    "Quick Answer Button Style": "快速答案按钮样式",
    "Quick Answer Style": "快速答案样式",
    "Quick Answer": "快速回答",
    "Quick Replies": "快速回复",
    "Quick Reply is not supported in Voice flow": "语音流不支持快速回复",
    "Quick Reply": "快速回复",
    "Quick replies only work when last item is text.": "仅当最后一项是文本时，快速回复才起作用。",
    "Quick reply button text must not be empty": "快速回复按钮文本不能为空",
    "RCS Bot": "RCS 机器人",
    "RCS Bots": "RCS 机器人",
    "RCS Sender": "RCS发送器",
    "RCS sender is required": "需要 RCS 发送器",
    "RCS": "RCS",
    "RECORDING": "记录",
    "Random Text": "随机文本",
    "Random between 1 and 2 minutes": "1 到 2 分钟之间的随机",
    "Random between 10 and 20 minutes": "10 到 20 分之间的随机",
    "Random between 2 and 3 minutes": "2 到 3 分钟之间的随机",
    "Random between 20 and 30 minutes": "20 到 30 分之间的随机",
    "Random between 3 and 5 minutes": "3 到 5 分钟之间的随机",
    "Random between 30 and 60 minutes": "30 到 60 分之间的随机",
    "Random between 5 and 10 minutes": "5 到 10 分之间的随机",
    "Random within 1 hour": "1 小时内随机",
    "Random within 10 minutes": "10 分内随机",
    "Random within 20 minutes": "20 分内随机",
    "Random within 3 minutes": "3 分钟内随机",
    "Random within 30 minutes": "30 分内随机",
    "Random within 5 minutes": "5 分钟内随机",
    "Random": "随机的",
    "Range": "范围",
    "Rate Experience": "费率体验",
    "Rate Limit Attempt": "速率限制尝试",
    "Rate Limit Settings": "速率限制设置",
    "Rate Limit: :num requests per 24 hours for all of the inbound webhooks": "速率限制：所有入站 webhooks 每 24 小时 :num 请求数",
    "Rating": "等级",
    "Read more": "阅读更多",
    "Read only": "只读",
    "Read": "阅读",
    "Real Estate Data": "房地产数据",
    "Real Estate": "房地产",
    "Reason": "原因",
    "Reboot Instance": "重新引导实例",
    "Reboot successful": "重新引导成功",
    "Receipt": "收据",
    "Receive slack notification for the following events": "接收以下事件的Slack通知",
    "Received At": "接收时间",
    "Received Messages": "接收到的消息",
    "Received Scores": "接收分数",
    "Receivers": "接收器",
    "Receiving Domain": "接收域",
    "Recent Calls": "最近呼叫数",
    "Recommended format": "推荐格式",
    "Reconnect": "重新连接",
    "Record Call": "记录呼叫",
    "Record Id": "记录标识",
    "Record the phone call audio for inbound calls, outbound calls.": "录制来电、去电的电话音频。",
    "Record": "记录",
    "Recordings": "录音",
    "Ref Payload can be sent from other flows in": "可以从其他流中发送 ref 有效内容",
    "Ref URL": "引用 URL",
    "Ref payload": "Ref 有效内容",
    "Reference No": "引用号",
    "Referrer": "推荐人",
    "Refresh Access Token": "刷新访问令牌",
    "Refresh Counts": "刷新次数",
    "Refresh Token": "刷新令牌",
    "Refunded": "已退款",
    "Refused": "被拒",
    "Regenerate": "再生",
    "Region": "地区",
    "Register number": "注册号",
    "Register": "登记",
    "Regular Expression": "正则表达式",
    "Regular expression can not be empty": "正则表达式不能为空",
    "Rejected": "已拒绝",
    "Release Number": "发行版号",
    "Release Phone Number": "发布电话号码",
    "Release WhatsApp number.": "释放 whatsApp 编号。",
    "Release phone number completed": "已完成发行版电话号码",
    "Release this phone number.": "释放此电话号码。",
    "Reload Columns": "重新加载列",
    "Reload Credit": "重新加载",
    "Reload Points": "重新加载点",
    "Reload Spreadsheet List": "重新加载电子表格列表",
    "Reload User Data": "重新加载用户数据",
    "Reload Worksheet List": "重新加载工作表列表",
    "Reload": "重新加载",
    "Remember History": "记住历史",
    "Remember Me": "记住账号",
    "Remote Request": "远程请求",
    "Remove All Collaborators": "删除所有合作者",
    "Remove All Quantity": "删除所有数量",
    "Remove All": "全部删除",
    "Remove Bot": "删除机器人",
    "Remove Collaborator": "移除合作者",
    "Remove Contact From Campaign": "从活动中删除联系人",
    "Remove Contact From Every Campaign": "从每个活动中删除联系人",
    "Remove Contact From Workflow": "从工作流程中删除联系人",
    "Remove Current Facebook User from Custom Audience": "从自定义受众中删除当前 Facebook 用户",
    "Remove Discount Code": "删除折扣代码",
    "Remove Label": "移除标签",
    "Remove Labels": "移除标签",
    "Remove Multiple Tags": "删除多个标签",
    "Remove Page": "删除页面",
    "Remove Product from Cart": "从购物车中删除产品",
    "Remove Tag from :num selected users": "从 :num 个选定用户中删除标签",
    "Remove Tag": "删除标记",
    "Remove Tags from Contact": "从联系人中删除标签",
    "Remove User from Custom Audience By Email": "通过电子邮件从自定义受众中删除用户",
    "Remove User from Custom Audience By Phone": "通过电话从自定义受众中删除用户",
    "Remove all items": "删除所有项目",
    "Remove all labels": "删除所有标签",
    "Remove all scheduled messages": "删除所有预定的消息",
    "Remove all smart delays": "删除所有智能延迟",
    "Remove all tags": "删除所有标签",
    "Remove bot failed": "删除 bot 失败",
    "Remove bot successful": "删除 bot 成功",
    "Remove by Quantity": "按数量删除",
    "Remove channel": "删除通道",
    "Remove citation": "删除引文",
    "Remove collaborator from :num selected users": "从 :num 个选定用户中删除协作者",
    "Remove from blacklist": "从黑名单中删除",
    "Remove from cart": "从购物车中删除",
    "Remove item by key": "按键删除项目",
    "Remove item by value": "按值删除项目",
    "Remove items by key and value": "按键和值删除项目",
    "Remove items where key is foo and value is a": "删除 key 为 foo 且 value 为 a 的项目",
    "Remove key and value from JSON by key names with commas seperated": "通过使用逗号分隔的键名从 JSON 中删除键和值",
    "Remove label for this user. Continue?": "删除此用户的标签。继续吗？",
    "Remove label from :num selected users": "删除选定用户中的标签：num",
    "Remove label": "移除标签",
    "Remove labels for :num selected flows": "删除 :num 个选定流程的标签",
    "Remove labels": "移除标签",
    "Remove link": "删除链接",
    "Remove number failed": "删除编号失败",
    "Remove number successful": "删除编号成功",
    "Remove number": "删除编号",
    "Remove page successful": "删除页面成功",
    "Remove slack workspace successful": "删除Slack工作空间成功",
    "Remove tag for this user. Continue?": "删除此用户的标记。 继续 ?",
    "Remove tag": "删除标签",
    "Remove the link?": "是否删除链接?",
    "Remove": "删除",
    "Removed": "已移除",
    "Rename Flow": "重命名流",
    "Rename Sub Flow": "重命名子流",
    "Rename": "重命名",
    "Rental": "租金",
    "Reopen": "重新开放",
    "Rephrase": "重新表述",
    "Replace Variables": "替换变量",
    "Replace variables": "替换变量",
    "Replace with": "替换为",
    "Replaces a record if record id exists, otherwise add new record in the data store.": "如果记录 id 存在则替换记录，否则在数据存储中添加新记录。",
    "Replied to story": "回复故事",
    "Replied": "已回复",
    "Reply Button": "回复按钮",
    "Reply Text Message": "回复文本消息",
    "Reply only once to each user in one post": "仅对一个帖子中的每个用户回复一次",
    "Reply to Comment": "回复评论",
    "Reply to Review": "回复评论",
    "Reply to existing subscriber": "回复现有订户",
    "Reply to new user": "回复新用户",
    "Reply to replies to comments": "答复对评论意见的答复",
    "Reply with delay in": "延迟应答",
    "Reply": "回复",
    "Report": "报告",
    "Request Agent Verification": "请求代理程序验证",
    "Request Code": "请求代码",
    "Request Location Verification": "请求位置验证",
    "Request Type": "请求类型",
    "Request failed or session expired, please reload the page or login again.": "请求失败或会话过期，请重新加载页面或重新登录。",
    "Request": "请求",
    "Requests": "请求",
    "Require Billing Address": "需要帐单地址",
    "Require Email Verification": "需要电子邮件验证",
    "Require Vat ID": "需要增值税识别号",
    "Required Google Sheets": "必需的 Google 表格",
    "Required Mini Apps": "必需的迷你应用程序",
    "Required On Create": "创建时必填",
    "Required Parameters": "必需参数",
    "Required": "必需",
    "Required?": "需要吗 ?",
    "Reschedule a booking": "重新安排预订",
    "Rescheduled By": "改期者",
    "Rescheduled": "改期",
    "Rescheduling Reason": "重新安排原因",
    "Reselect": "重新选择",
    "Resend Message": "重新发送消息",
    "Reserve a slot": "预留位置",
    "Reset Context": "重置上下文",
    "Reset at": "重置于",
    "Reset": "重置",
    "Resolutions": "决议",
    "Response Headers": "响应头",
    "Response Id": "响应 ID",
    "Response Model": "响应模型",
    "Response Rate": "响应率",
    "Response code": "响应代码",
    "Response format": "响应格式",
    "Response mapping": "响应映射",
    "Response reminder prompt": "响应提醒提示",
    "Response reminder timeout": "响应提醒超时",
    "Response": "回复内容",
    "Responses": "响应",
    "Restaurant": "餐厅",
    "Restaurants": "餐馆",
    "Result": "结果",
    "Resume Bot Automation": "恢复机器人自动化",
    "Retail": "零售",
    "Retrieve file": "检索文件",
    "Retrieve": "取回",
    "Retrieves a specific record from the data store.": "从数据存储中检索特定记录。",
    "Retry Message": "重试消息",
    "Retry message": "重试消息",
    "Return Google Sheets data.": "返回 Google Sheets 数据。",
    "Return a random Google Sheets data.": "返回随机 Google Sheets 数据。",
    "Return all of the keys": "返回所有键",
    "Return all of the values for a given key": "返回给定键的所有值",
    "Return all of the values": "返回所有值",
    "Return key-value pair object": "返回键值对对象",
    "Returned Orders": "退货订单",
    "Returned Percent": "退货百分比",
    "Returns the count of all the records in the specified Data store.": "返回指定数据存储中所有记录的计数。",
    "Returns the first record matching the specified criteria.": "返回与指定条件匹配的第一条记录。",
    "Returns the records matching the specified criteria.": "返回与指定条件匹配的记录。",
    "Reverse the sequence of items": "颠倒项目的顺序",
    "Revert to Published": "还原为已发布",
    "Revert to published": "还原为已发布",
    "Reverted successfully": "已成功还原",
    "Review Id": "评论 ID",
    "Review in Progress": "正在复审",
    "Review in progress": "正在复审",
    "Review the Template contents.": "复审模板内容。",
    "Rich Media": "富媒体",
    "Right Spacing": "右间距",
    "Right click on the image and then click \"Save image as\"": "右键点击图像，然后点击 \"将图像另存为 \"",
    "Right": "对",
    "Role": "角色",
    "Roles": "角色",
    "Root Folder": "根文件夹",
    "Round Robin": "循环赛",
    "Rounded Corner": "圆角",
    "Routing": "路由",
    "Rows to be imported": "要导入的行",
    "Rule": "规则",
    "Run Workflow when page opened": "打开页面时运行 \" 工作流程 \"",
    "Run workflow": "运行工作流程",
    "Russian": "俄语",
    "S3 Storage": "S3 存储",
    "SMS Bot": "SMS 机器人",
    "SMS Bots": "SMS 包",
    "SMS Delivery Report": "短信送达报告",
    "SMS Flow": "SMS 流",
    "SMS Flows": "SMS 流",
    "SMS Logs": "短信日志",
    "SMS Notification": "SMS 通知",
    "SMS": "短信",
    "SMTP Server": "SMTP 服务器",
    "SOURCE": "消息来源 :",
    "SSL Mode": "SSL模式",
    "SSO Channel": "SSO 通道",
    "SSO Required": "需要单点登录",
    "SSO Settings": "单点登录设置",
    "START": "开始",
    "STATUS": "状态",
    "Sample JSON payload loaded.": "已加载样本 JSON 有效内容。",
    "Sample Json Payload": "样本 Json 有效内容",
    "Sample Templates": "样本模板",
    "Sample dData": "样本数据",
    "Sample data": "样本数据",
    "Sample values will be used in the bot user filters.": "示例值将用于机器人用户过滤器。",
    "Sample values": "示例值",
    "Sample": "样本",
    "Samples": "示例",
    "Sandbox Client Id": "沙箱客户机标识",
    "Sandbox Client Secret": "沙箱客户机密钥",
    "Sandbox Test account": "沙箱测试帐户",
    "Sandbox WhatsApp Number": "沙箱 whatsApp 编号",
    "Sandbox or Live": "沙箱或实时",
    "Sandbox": "沙箱",
    "Saturday": "星期六",
    "Save As Image": "另存为图像",
    "Save Booking Url to": "将预订 URL 保存到",
    "Save Checkout Url to": "将结帐网址 保存到",
    "Save Comment Payload": "保存评论负载",
    "Save Confidence Score to": "将置信度得分保存到",
    "Save Draft": "保存草稿",
    "Save Payload to Custom User Field": "将有效内容保存到定制用户字段",
    "Save Payload": "保存有效负载",
    "Save Ref Payload to": "将 ref 有效内容保存到",
    "Save Score to": "将分数保存到",
    "Save as Segment": "另存为段",
    "Save context to user field": "将上下文保存到用户字段",
    "Save data failed!": "保存数据失败!",
    "Save data failed.": "保存数据失败。",
    "Save failed!": "保存失败!",
    "Save failed.": "保存失败。",
    "Save faq data failed!": "保存 faq 数据失败!",
    "Save location Latitude to": "将位置纬度保存到",
    "Save location Longitude to": "保存位置经度",
    "Save output payload": "保存输出有效载荷",
    "Save picked variation title to": "将选取的变体标题保存到",
    "Save recording url to": "将记录 URL 保存到",
    "Save response to": "保存响应",
    "Save result items to": "将结果项保存到",
    "Save result text to": "将结果文本保存到",
    "Save result to": "将结果保存到",
    "Save selected option value to custom field": "将选定的选项值保存到自定义字段",
    "Save the Record Id to": "将记录标识保存到",
    "Save the check result to": "将检查结果保存到",
    "Save the count of all the records to": "将所有记录的计数保存到",
    "Save the file link to Custom Field": "将文件链接保存到自定义字段",
    "Save the matched records to": "将匹配的记录保存到",
    "Save the url to App Field": "将 URL 保存到应用程序字段",
    "Save to App Field": "保存到应用字段",
    "Save to custom field": "保存到定制字段",
    "Save to:": "保存至:",
    "Save user feedback to": "将用户反馈保存到",
    "Save value to custom field": "将值保存到定制字段",
    "Save value to": "保存值至",
    "Save": "保存",
    "Saved!": "救命啊",
    "Saved": "已保存",
    "Say a message before transfer": "传输之前的消息",
    "Scale": "规模",
    "Scan QR Code": "扫描二维码",
    "Scan QR code to test in Google Maps": "扫描 QR 代码以在 Google 地图中测试",
    "Schedule Flow": "计划流程",
    "Schedule Id": "计划编号",
    "Schedule Message": "安排消息",
    "Schedule Url": "调度 URL",
    "Schedule for later": "稍后时间安排",
    "Schedule message": "安排消息",
    "Scheduled Messages": "预定消息",
    "Scheduled Time": "调度时间",
    "Scheduled": "已调度",
    "Schema Name": "模式名称",
    "Scope": "范围",
    "Score Label": "评分标签",
    "Score option": "分数选项",
    "Score": "分数",
    "Screen": "屏幕",
    "Screens": "屏幕",
    "Search App Name": "搜索应用程序名称",
    "Search Contacts": "搜索联系人",
    "Search Duplicate Contact": "搜索重复的联系人",
    "Search Opportunities": "搜索机会",
    "Search Orders": "搜索订单",
    "Search Results": "搜索结果",
    "Search Text": "搜索文本",
    "Search bot user by": "搜索 bot 用户",
    "Search by From Address": "按发件人地址搜索",
    "Search by Id": "按 ID 搜索",
    "Search by Order No or User Ns": "按订单号或用户 N 搜索",
    "Search by Record Id": "按记录标识搜索",
    "Search by User Ns or": "按用户 N 搜索或",
    "Search by Webhook Url": "由 Webhook Url 搜索",
    "Search by action": "按操作搜索",
    "Search by email": "按电子邮件搜索",
    "Search by key": "按键搜索",
    "Search by keyword": "按关键字搜索",
    "Search by name or node ns": "按名称或节点搜索 ns",
    "Search by name": "按名称搜索",
    "Search by number pattern": "按数字模式搜索",
    "Search by owner email": "按所有者电子邮件搜索",
    "Search by product name": "按产品名称搜索",
    "Search by template name": "按模板名称搜索",
    "Search by": "按",
    "Search customers": "搜索客户",
    "Search for Scheduled Events": "搜索预定活动",
    "Search for steps": "搜索步骤",
    "Search for sub flow": "搜索子流",
    "Search from blacklist": "从黑名单中搜索",
    "Search from email": "从电子邮件中搜索",
    "Search name": "搜索名称",
    "Search records from": "搜索记录来自",
    "Search records": "搜索记录",
    "Search sub flow name": "搜索子流名称",
    "Search tag name": "搜索标记名称",
    "Search topic name": "搜索主题名称",
    "Search": "搜索",
    "Secondary User": "次要用户",
    "Secondary agents": "二级代理",
    "Secondary user can not be same as Primary user": "次要用户不能与主要用户相同",
    "Secondary user is required": "需要二级用户",
    "Secondary": "中学",
    "Seconds": "秒",
    "Secret": "秘密",
    "Section 1 Title": "第 1 节标题",
    "Section 2 Title": "第 2 节标题",
    "Section 3 Title": "第 3 节标题",
    "Section 4 Title": "第 4 节标题",
    "Section 5 Title": "第 5 节标题",
    "Section Content": "部分内容",
    "Section Title": "章节标题",
    "Section": "第一部分",
    "Security disclaimer": "安全免责声明",
    "See all options": "查看所有选项",
    "Segment": "部分",
    "Segments": "细分市场",
    "Select Action": "选择操作",
    "Select All": "选择全部",
    "Select Bot User": "选择机器人用户",
    "Select Bot": "选择机器人",
    "Select Broadcast Type": "选择广播类型",
    "Select Button": "选择按钮",
    "Select Content": "选择内容",
    "Select Custom Field Type": "选择定制字段类型",
    "Select Event Type": "选择事件类型",
    "Select Feedback Topic": "选择反馈主题",
    "Select Flows": "选择流",
    "Select From Cloudinary Media Library": "从 Cloudinary 介质库中选择",
    "Select Language": "选择语言",
    "Select Media": "选择介质",
    "Select Next Step": "选择下一步",
    "Select One Time Url": "选择一次 URL",
    "Select Return Columns": "选择返回列",
    "Select Source Bot": "选择源 bot",
    "Select Sub flow": "选择子流",
    "Select Type": "选择类型",
    "Select User Field": "选择用户字段",
    "Select WhatsApp Template": "选择 whatsApp 模板",
    "Select a board": "选择一个板",
    "Select a bot to install the template": "选择要安装模板的 bot",
    "Select a channel": "选择通道",
    "Select a column": "选择列",
    "Select a data store": "选择数据存储器",
    "Select a flow to start live chat": "选择要启动实时交谈的流",
    "Select a gender": "选择性别",
    "Select a product price": "选择产品价格",
    "Select a product": "选择一个产品",
    "Select a screen to preview": "选择要预览的屏幕",
    "Select a spreadsheet": "选择电子表格",
    "Select a trigger": "选择触发器",
    "Select a workflow": "选择工作流程",
    "Select a worksheet": "选择工作表",
    "Select action type": "选择操作类型",
    "Select additional action": "选择其他操作",
    "Select additional payment method types if needed. Credit Card is already included.": "如果需要，请选择其他付款方式类型。信用卡已包含在内。",
    "Select an event type from CRM V2": "从 CRM V2 中选择事件类型",
    "Select an event type from Calendly": "从 Calendly 选择事件类型",
    "Select an event type": "选择事件类型",
    "Select an event": "选择一个事件",
    "Select another column": "选择另一列",
    "Select app field": "选择应用程序字段",
    "Select authorization": "选择权限",
    "Select business": "选择业务",
    "Select button text": "选择按钮文本",
    "Select columns": "选择列",
    "Select custom field": "选择定制字段",
    "Select date and time": "选择日期和时间",
    "Select email profile": "选择电子邮件概要文件",
    "Select feedback topic": "选择反馈主题",
    "Select fields to store app data": "选择字段以存储应用程序数据",
    "Select folder": "选择文件夹",
    "Select format": "选择格式",
    "Select how the system should handle incoming images from the user.": "选择系统如何处理来自用户的传入图像。",
    "Select sample data": "选择样本数据",
    "Select sequence": "选择序列",
    "Select slack webhook": "选择Slack Webhook",
    "Select sub flow": "选择子流",
    "Select tag": "选择标记",
    "Select the API Scopes you need for this app.": "选择此应用程序所需的 API 作用域。",
    "Select the destination Bot this Template will be installed on.": "选择将安装此模板的目标Bot。",
    "Select the email profile you want to use for sending emails to the users signed up from your custom domain": "选择要用于向从定制域注册的用户发送电子邮件的电子邮件概要文件",
    "Select the storage to save the generated audio file": "选择存储来保存生成的音频文件",
    "Select the tools required for this MCP Server. More tools may increase token usage.": "选择此 MCP 服务器所需的工具。工具越多，代币使用量就越大。",
    "Select the workflow to handle responses. The AI Agent will not reply automatically, you must use a Send Message node to respond to the user.": "选择处理响应的工作流。AI 代理不会自动回复，您必须使用发送消息节点来响应用户。",
    "Select time": "选择时间",
    "Select topic": "选择主题",
    "Select type of Template": "选择模板类型",
    "Select user field": "选择用户字段",
    "Select webhook event": "选择 webhook 事件",
    "Select": "选择",
    "Selected :num items": "已选择 :num 个项目",
    "Selected Nodes": "所选节点",
    "Selected item": "选定项",
    "Selected product": "所选产品",
    "Selected sub flow or node": "选定的子流或节点",
    "Selected": "已选中",
    "Send Email message": "发送电子邮件消息",
    "Send Email": "发送电子邮件",
    "Send JSON payload to": "将 JSON 有效内容发送到",
    "Send Message": "发信息",
    "Send Notification Failed": "发送通知失败",
    "Send Notification Message": "发送通知消息",
    "Send Now": "立即发送",
    "Send SMS message": "发送短信",
    "Send SMS": "发简讯",
    "Send Sub Flow": "发送子流",
    "Send Test Email": "发送测试电子邮件",
    "Send Text Message": "发送文本消息",
    "Send a flow to bot users. The first message in the flow must be WhatsApp template message": "向机器人用户发送流。流中的第一条消息必须是 WhatsApp 模板消息",
    "Send a flow to bot users. This will allow you to send flow to bot users with specified message tag.": "向机器人用户发送流。这将允许您向具有指定消息标签的机器人用户发送流。",
    "Send a workflow to bot users who opted in email": "向选择加入电子邮件的机器人用户发送工作流",
    "Send a workflow to bot users who opted in sms": "向选择短信的机器人用户发送工作流程",
    "Send any flow to bot users within allowed window.": "在允许的窗口内向机器人用户发送任何流。",
    "Send between": "发送时间",
    "Send data to Google SpreedSheets.": "向 Google SpreedSheets 发送数据。",
    "Send email with Gmail": "使用 Gmail 发送电子邮件",
    "Send event to Meta Conversions API": "将事件发送到 Meta Conversions API",
    "Send flow to linked channel user": "将流量发送至关联通道用户",
    "Send gtag event": "发送 gtag 事件",
    "Send message failed": "发送消息失败",
    "Send next message with notification topic": "使用通知主题发送下一个消息",
    "Send one message with HUMAN_AGENT tag": "使用 HUMAN_AGENT 标记发送一条消息",
    "Send sub flow": "发送子流",
    "Send template message from sub flow": "从子流发送模板消息",
    "Send the user reminders or updates for an event they have registered for": "为已注册的事件发送用户提示或更新",
    "Send to Channel": "发送到通道",
    "Send to Default Channel": "发送至默认渠道",
    "Send to User": "发送给用户",
    "Send to review": "送审",
    "Send to": "发给",
    "Send": "发",
    "Sender Email": "发件人电子邮件",
    "Sender Name": "发件人名称",
    "Sender name": "发件人姓名",
    "Sending": "发送中",
    "Sent Emails": "发送的电子邮件",
    "Sent Messages": "发送的消息",
    "Sent by": "发送者",
    "Sent": "已发送",
    "Separator": "分离器",
    "Sequence data saved!": "已保存序列数据 !",
    "Sequence deleted": "序列已删除",
    "Sequence name": "序列名称",
    "Sequence subscription": "序列订阅",
    "Sequence unsubscribe successfully": "序列取消订阅成功",
    "Sequence": "序列",
    "Sequences": "序列",
    "Server Domain": "服务器域",
    "Services": "服务",
    "Set Action Failed": "设置操作失败",
    "Set Custom Field": "设置定制字段",
    "Set Custom User Field for :num selected users": "为 :num 个选定用户设置自定义用户字段",
    "Set Custom User Field": "设置定制用户字段",
    "Set Email Opt-In for :num selected users": "为 :num 个选定用户设置电子邮件选择加入",
    "Set Email Opt-In": "设置电子邮件选项 - 在",
    "Set Email Opt-Out for :num selected users": "为 :num 个选定用户设置电子邮件退出",
    "Set Email Opt-Out": "设置电子邮件选项 - 输出",
    "Set Language": "设置语言",
    "Set Persona": "设置角色",
    "Set SMS Opt-In for :num selected users": "为 :num 个选定用户设置 SMS Opt-In",
    "Set SMS Opt-In": "设置 SMS 选项",
    "Set SMS Opt-Out for :num selected users": "为 :num 个选定用户设置 SMS Opt-Out",
    "Set SMS Opt-Out": "设置 SMS 输出",
    "Set Text to Speech Language": "将文本设置为语音语言",
    "Set Timezone": "设置时区",
    "Set User Menu": "设置用户菜单",
    "Set Variable Value": "设置变量值",
    "Set continue time limit": "设置继续时间限制",
    "Set default to not allow sending in live chat for new WhatsApp Template": "将默认设置设置为不允许在新 WhatsApp 模板的实时聊天中发送",
    "Set default values": "设置默认值",
    "Set in ChatWoot portal, Settings -> Inboxes -> Api Channel Settings -> Webhook URL": "在 ChatWoot 门户中设置 -&gt; 收件箱 -&gt; Api 通道设置 -&gt; Webhook URL",
    "Set the default country code prefix for the phone number when creating new bot user from all workspaces": "从所有工作区创建新的机器人用户时，设置电话号码的默认国家代码前缀",
    "Set the default flow theme for client workspace": "设置客户端工作区的默认流程主题",
    "Set the default language for your custom domain": "为您的自定义域设置默认语言",
    "Set the default timezone for new workspace": "设置新工作区的默认时区",
    "Set the default voice id when the Text to Speech is ElevenLabs.": "设置文本转语音为 ElevenLabs 时的默认语音 ID。",
    "Set this field as template field in publishing template": "将此字段设置为发布模板中的模板字段",
    "Set to Status": "设置为状态",
    "Settings": "设置",
    "Setup Omni Channel": "设置全渠道",
    "Setup OmniChannel": "设置 OmniChannel",
    "Setup SMTP profile": "设置 SMTP 概要文件",
    "Setup User Fields, Bot Fields, Tags, Personas, Notification Topics, User Menus, Customer Feedback Topics, some contents may only available in specified channels": "设置用户字段、机器人字段、标签、角色、一次性通知主题、用户菜单、客户反馈主题，部分内容可能仅在指定渠道可用",
    "Setup Your Websites": "设置 Web 站点",
    "Share Code": "分享代码",
    "Share Your Link": "共享您的链接",
    "Share the draft version": "共享草稿版本",
    "Share this template with a permanent link": "将此模板与永久链接共享",
    "Share this template": "共享此模板",
    "Share": "分享",
    "Shared Link": "共享链接",
    "Shipped": "已装运",
    "Shipping Address": "送货地址",
    "Shipping Company": "航运公司",
    "Shipping Cost": "运输费",
    "Shipping Country": "送货国家或地区",
    "Shipping Method": "邮寄方式",
    "Shipping Postcode": "装运邮政编码",
    "Shipping State": "装运状态",
    "Shipping Suburb": "送货郊区",
    "Shipping method": "装运方法",
    "Shipping": "船运",
    "Shop Orders": "车间订单",
    "Shopify Webhook": "Shopify 网络钩子",
    "Shopify": "肖皮菲",
    "Shopping Cart": "购物车",
    "Shopping Carts": "购物车",
    "Shopping cart is empty": "购物车为空",
    "Shopping cart is not empty": "购物车不为空",
    "Shopping cart total price": "购物车总价",
    "Short Description": "简短描述",
    "Short description": "简短描述",
    "Short name": "短名称",
    "Shortcut deleted": "已删除快捷方式",
    "Shortcut saved!": "已保存快捷方式 !",
    "Shortcut": "捷径",
    "Shortcuts": "快捷方式",
    "Should invoke": "应该调用",
    "Show Branding?": "显示标记?",
    "Show Channel": "显示频道",
    "Show Characters Limit": "显示字符限制",
    "Show Flow Overview": "显示流概述",
    "Show Flow Tooltips": "显示流工具提示",
    "Show Icon": "显示图标",
    "Show Join Screen?": "显示连接屏幕?",
    "Show More": "显示更多",
    "Show and then hide chat window with delay": "显示然后延迟隐藏交谈窗口",
    "Show messages from bot": "显示来自 bot 的消息",
    "Show only Chat Button": "仅显示交谈按钮",
    "Show only Messenger bubble": "仅显示 Messenger 气泡",
    "Show only last 4 digits from phone number in live chat": "在实时聊天中仅显示电话号码的后 4 位数字",
    "Show": "展示",
    "Show/Hide the channel": "显示/隐藏频道",
    "Shuffle the items": "随机播放项目",
    "Side Menu": "侧面菜单",
    "Side Panel": "侧面板",
    "Sidebar Background Color": "侧边栏背景颜色",
    "Sidebar Border Radius": "边栏边框半径",
    "Sidebar Font Color": "侧边栏字体颜色",
    "Sign In to Connect": "登录连接",
    "Sign in to Connect": "登录连接",
    "Sign up for a SendGrid account, go to API keys page to": "注册 SendGrid 帐户，转至 API 密钥页面以",
    "Sign up": "报名",
    "Signup Email Verification": "注册邮箱验证",
    "Silent (Notification screen only)": "静默 ( 仅通知屏幕 )",
    "Simple Message": "简单消息",
    "Simple": "简单的",
    "Simplify": "简化",
    "Single Product": "单一产品",
    "Single Section, add section title text ending with character : before product ids, max 24 characters for section title": "单个部分，在产品 ID 前添加以字符 : 结尾的部分标题文本，部分标题最多 24 个字符",
    "Single bot style": "单一机器人风格",
    "Size": "尺寸",
    "Skills": "技能",
    "Skip Button Caption": "跳过按钮标题",
    "Skip Button Text": "跳过按钮文本",
    "Skip Button": "跳过按钮",
    "Skip": "跳过",
    "Skipped": "跳过",
    "Slack App Icon": "Slack应用程序图标",
    "Slack App Name": "Slack应用程序名称",
    "Slack Bot": "Slack机器人",
    "Slack Incoming Webhook URL": "Slack入局 Webhook URL",
    "Slack Incoming Webhook": "Slack入局 Webhook",
    "Slack Notification Sent!": "已发送Slack通知 !",
    "Slack Notification": "Slack通知",
    "Slack Webhooks": "Slack Webhook",
    "Slack Workspace Id": "Slack工作空间标识",
    "Slack Workspace Name": "Slack工作空间名称",
    "Slack account disconnected": "闲置帐户已断开连接",
    "Slack": "松弛",
    "Slot Format": "插槽格式",
    "Slot Uid": "插槽 Uid",
    "Small": "小的",
    "Smart Delay": "智能延迟",
    "Smart Delays": "智能延迟",
    "Smartchat": "智能聊天",
    "Sms": "短信",
    "Smtp profile deleted!": "已删除 smtp 概要文件 !",
    "Smtp profile updated! But the verification failed.": "已更新 smtp 概要文件 ! 但验证失败。",
    "Smtp profile updated!": "已更新 smtp 概要文件 !",
    "Sorry, the source bot has been deleted.": "抱歉，源 bot 已删除。",
    "Sorry, you can not create bot template from this bot,": "抱歉，您无法从该机器人创建 bot 模板，",
    "Sort (optional)": "排序（可选）",
    "Sort By": "排序方式",
    "Sort by Column": "按列排序",
    "Sort by": "按顺序排序",
    "Sort the items from large to small": "将物品从大到小排序",
    "Sort the items from small to large": "将物品从小到大排序",
    "Source ID": "来源编号",
    "Source deleted": "已删除源",
    "Source": "资源",
    "Sources": "来源 :",
    "Space Url": "空间 URL",
    "Spam": "垃圾邮件",
    "Spanish": "西班牙语",
    "Specific collections": "特定集合",
    "Specified Date and Time": "指定日期和时间",
    "Speech Model": "语音模型",
    "Speech Recognition Hints": "语音识别提示",
    "Speech Recognition Language": "语音识别语言",
    "Speech time out": "语音超时",
    "Speech to text": "语音转文字",
    "Speech": "演讲",
    "Speed": "速度",
    "Split": "分裂",
    "Sports": "体育",
    "SpreadSheet Id": "电子表格 ID",
    "Spreadsheet": "电子表格",
    "Square": "平方",
    "Stacked": "堆叠式",
    "Standard (sound, vibration and notification screen)": "标准 ( 声音，振动和通知屏幕)",
    "Standards and formats are used to generate the order id format": "标准和格式用于生成订单标识格式",
    "Standards and formats": "标准和格式",
    "Start Blank Flow": "启动空白流",
    "Start Chat": "开始交谈",
    "Start Date": "开始日期",
    "Start Integrately Integration": "启动集成集成",
    "Start Make Integration": "启动集成",
    "Start Node": "起始节点",
    "Start Pabbly Integration": "启动 Pabbly 集成",
    "Start Zapier Integration": "启动 Zapier 集成",
    "Start date": "开始日期",
    "Start flow builder tour": "启动流构建器导览",
    "Start index": "启动索引",
    "Start of string": "开始字符串",
    "Start time": "开始时间",
    "Start with a blank slate and unlimited possibilities.": "以空白的石板和无限的可能性开始。",
    "Start with": "从",
    "State and Postcode (Auto)": "状态和邮政编码 (自动)",
    "State": "状态",
    "Static URL Button": "静态 URL 按钮",
    "Static source": "静态源",
    "Static": "静态",
    "Stats": "统计信息",
    "Status changed to": "状态更改为",
    "Status is disabled": "状态已禁用",
    "Status is invalid": "状态无效",
    "Status updated.": "状态已更新。",
    "Status": "状态",
    "Step 1": "步骤 1",
    "Step 1: Click \"Pay now\" button above to start payment.": "步骤 1: 点击上面的 \"现付 \" 按钮开始付款。",
    "Step 1: Select a CSV file containing your users": "步骤 1: 选择包含用户的 CSV 文件",
    "Step 1: Select a CSV file with PSIDs exported from ManyChat": "第 1 步：选择一个 CSV 文件，其中包含从 ManyChat 导出的 PSID",
    "Step 1: Select a CSV file": "第 1 步：选择 CSV 文件",
    "Step 1: Select a template": "步骤 1: 选择模板",
    "Step 2": "步骤 2",
    "Step 2: Click \"Done\" button below after the payment is completed.": "步骤 2 : 在支付完成后点击 \"完成\" 按钮。",
    "Step 2: Data Preview": "第二步：数据预览",
    "Step 2: Match columns": "步骤 2: 匹配列",
    "Step 3": "步骤 3",
    "Step 3: Click the \"Create Bot\" button to install the template.": "第 3 步：单击“创建机器人”按钮安装模板。",
    "Step 3: Click the \"Install now\" button to install the template.": "第 3 步：单击“立即安装”按钮安装模板。",
    "Step 3: Click the \"Install\" button to install the app.": "步骤 3 : 点击 \"安装\" 按钮安装应用程序。",
    "Step": "台阶",
    "Steps": "步骤",
    "Sticker": "贴",
    "Stop AI Agent": "停止 AI 代理",
    "Stop gather after press key": "按键后停止收集",
    "Stop record after press key": "按键后停止记录",
    "Stop sequences": "停止序列",
    "Storage": "贮存",
    "Store Location": "商店位置",
    "Store address": "商店地址",
    "Store contact email": "商店联系人电子邮件",
    "Store contact phone": "存储联系电话",
    "Store data saved!": "已保存存储数据 !",
    "Store details": "商店详细信息",
    "Store industry": "商店行业",
    "Store name": "商店名称",
    "Store the debug audio to S3 storage": "将调试音频存储到 S3 存储",
    "Store": "店铺",
    "Story Replied": "故事回答",
    "Stripe API": "条纹API",
    "Stripe Automatic Tax": "Stripe 自动税务",
    "Stripe Billing": "条纹计费",
    "Stripe Checkout Url": "Stripe结帐网址",
    "Stripe Invoice Payment Failed": "条纹发票付款失败",
    "Stripe Invoice Payment Succeeded": "条纹发票付款成功",
    "Stripe Price": "条纹价格",
    "Stripe account disconnected": "Stripe帐户已断开连接",
    "Stripe account mode changed": "Stripe帐户方式已更改",
    "Stripe price id is already in the list.": "Stripe 价格 ID 已在列表中。",
    "Style": "风格",
    "Sub Flow Name": "子流名称",
    "Sub Flow Template can be installed to existing bots as new sub flows.": "子流模板可以安装到现有 bot 作为新子流。",
    "Sub Flow Template": "子流模板",
    "Sub Flow": "子流程",
    "Sub Flows": "子流",
    "Sub flow copied failed.": "复制子流失败。",
    "Sub flow copied successfully": "已成功复制子流",
    "Sub flow created!": "已创建子流 !",
    "Sub flow": "子流",
    "Sub flows are useful when manage large complex logic in your bot. There are different type of sub flows, checkout the video tutorials to learn more.": "在您的机器人中管理大型复杂逻辑时，子流非常有用。 有不同类型的子流程，请查看视频教程以了解更多信息。",
    "Sub flows": "子流",
    "SubFlow": "子流",
    "Subdomain": "子域",
    "Subject Id": "主题 ID",
    "Subject Name": "主题名称",
    "Subject": "主题",
    "Submit for review": "提交复审",
    "Submit tool output to run": "提交工具输出以运行",
    "Submit": "提交",
    "Subscribe Request": "订阅请求",
    "Subscribe to Bot for :num selected users": "为 :num 个选定用户订阅 Bot",
    "Subscribe to Bot": "订阅Bot",
    "Subscribe to Sequence for :num selected users": "为 :num 个选定用户订阅序列",
    "Subscribe to Sequence": "订阅序列",
    "Subscribed Sequences": "订阅的序列",
    "Subscribed at": "订阅于",
    "Subscribed to bot is": "订阅了 bot",
    "Subscribed to bot": "订阅了 bot",
    "Subscribed to sequence": "订阅序列",
    "Subscribed": "已订阅",
    "Subscriber Email": "订户电子邮件",
    "Subscription": "订阅",
    "Subtitle Color": "字幕颜色",
    "Subtitle": "副标题",
    "Subtotal": "小计",
    "Suburb List": "郊区列表",
    "Suburb list": "郊区清单",
    "Suburb name (Auto)": "郊区名称 (自动)",
    "Success": "成功",
    "Suffix": "后缀",
    "Suggestion": "建议",
    "Summarization": "总结",
    "Summarize": "总结",
    "Summary": "摘要",
    "Sunday": "星期日",
    "Supervisors can only view conversations within their own agent groups, whether or not a specific agent is assigned. Conversations in other groups or unassigned are not visible.": "无论是否指定了特定的座席，主管只能查看自己座席组内的对话。其他组内的对话或未指定座席的对话不可见。",
    "Supervisors can view conversations assigned to their agent groups and any unassigned conversations - not assigned to an agent or group.": "主管可以查看分配给其代理组的对话以及任何未分配的对话（未分配给代理或组）。",
    "Supplying the input language in ISO-639-1 format will improve accuracy and latency for transcription.": "以 ISO-639-1 格式提供输入语言将提高转录的准确性和延迟。",
    "Support Email": "支持电子邮件",
    "Supports additional system prompts, like defining business-specific terms, to improve intent matching.": "支持额外的系统提示，如定义业务特定术语，以改善意图匹配。",
    "Survey": "调查",
    "Switch Stripe Account Mode": "切换Stripe帐户方式",
    "Switch to Published Version": "切换至已发布版本",
    "Sync Agents": "同步代理程序",
    "Sync Dialogflow Agents": "同步对话代理程序",
    "Sync Locations": "同步位置",
    "Sync Numbers": "同步号码",
    "Sync Product Entity": "同步产品实体",
    "Sync Products": "同步产品",
    "Sync business catalogs completed": "同步业务目录已完成",
    "Sync business phone numbers completed": "同步企业电话号码已完成",
    "Sync dialogflow agents completed": "同步对话流代理程序已完成",
    "Sync dialogflow agents failed": "同步对话流代理程序失败",
    "Sync locations completed": "同步位置已完成",
    "Sync products completed": "同步产品已完成",
    "Sync": "同步",
    "System Email Profile": "系统电子邮件配置文件",
    "System Fields": "系统字段",
    "System Message": "系统讯息",
    "System Messages": "系统消息",
    "System Prompt": "系统提示",
    "System field for last response text from AI Agent": "AI 代理的最后响应文本的系统字段",
    "System message for parameters": "参数的系统消息",
    "System": "系统",
    "Sytem Fields": "系统字段",
    "TEST VALUE": "测试值",
    "TO": "致 :",
    "TTS": "语音合成",
    "Table Name": "表名",
    "Table": "桌子",
    "Tag Created!": "已创建标记 !",
    "Tag Id": "标记 ID",
    "Tag added successfully": "已成功添加标记",
    "Tag added": "已应用标记",
    "Tag is not": "标记未",
    "Tag is": "标记为",
    "Tag name": "标记名称",
    "Tag removed successfully": "已成功删除标记",
    "Tag removed": "已删除标记",
    "Tag updated!": "已更新标记 !",
    "Tag": "标签",
    "Tags": "标签",
    "Take Thread Control": "控制线程",
    "Talk to Human/Pause Automation": "与人员/暂停自动化交谈",
    "Talkhub": "Talkhub",
    "Target": "目标",
    "Targeting": "目标",
    "Task prompt": "任务提示",
    "Tax Percentage": "税款百分比",
    "Tax": "税项",
    "Technology & Software": "技术与软件",
    "Telegram Bot Id": "Telegram机器人标识",
    "Telegram Bot": "TelegramBot",
    "Telegram Bots": "Telegram",
    "Telegram Notification": "Telegram通知",
    "Telegram Only": "仅Telegram",
    "Telegram User ID": "Telegram用户标识",
    "Telegram": "电报",
    "Telemarketing Hours": "电话销售时间",
    "Telemarketing Timezone": "电话营销时区",
    "Temperature": "温度",
    "Template Content Preview": "模板内容预览",
    "Template Content": "模板内容",
    "Template Field": "模板字段",
    "Template Fields": "模板字段",
    "Template Info": "模板信息",
    "Template Installation": "模板安装",
    "Template Message Analytics": "模板消息分析",
    "Template NS": "模板 NS",
    "Template Name": "模板名称",
    "Template Not Found": "找不到模板",
    "Template Store": "模板商店",
    "Template data saved!": "已保存模板数据 !",
    "Template deleted": "已删除模板",
    "Template name": "模板名称",
    "Template": "模板",
    "Templates": "模板",
    "Tencent AI Action": "腾讯 AI 行动",
    "Tencent AI": "腾讯人工智能",
    "Terms & Conditions URL": "条款和条件 URL",
    "Terms Url": "术语 URL",
    "Terms": "条款",
    "Test Context Name": "测试上下文名称",
    "Test Email": "测试电子邮件",
    "Test Get User": "测试获取用户",
    "Test Mode": "测试方式",
    "Test OAuth Connection": "测试 OAuth 连接",
    "Test Query text": "测试查询文本",
    "Test Request": "测试请求",
    "Test Url": "测试 URL",
    "Test Value": "测试值",
    "Test Variables": "测试变量",
    "Test body content": "测试主体内容",
    "Test function": "测试功能",
    "Test query content": "测试查询内容",
    "Test url copied": "已复制测试 URL",
    "Test value for password": "密码的测试值",
    "Test value for token": "标记的测试值",
    "Test value for username": "用户名的测试值",
    "Test value": "测试值",
    "Test": "测试",
    "Tester will receive the flow content of draft version.": "测试人员将接收草稿版本的流内容。",
    "Tester": "测试员",
    "Testers": "测试员",
    "Text Color - Light": "文字颜色 - 浅色",
    "Text Color - Main": "文字颜色 - 主要",
    "Text Color": "文字颜色",
    "Text Parameter": "文本参数",
    "Text Response": "文本响应",
    "Text Value": "文本值",
    "Text body content will be used instead of Body Content when you click the \"Test\" button": "当您点击 \"测试\" 按钮时，将使用文本正文内容，而不是正文内容",
    "Text copied to clipboard": "文本已复制到剪贴板",
    "Text format": "文本格式",
    "Text query content will be used instead of Query Content when you click the \"Test\" button": "当您单击“测试”按钮时，将使用文本查询内容而不是查询内容",
    "Text to Speech Language for this flow": "此流的文本到语音语言",
    "Text to Speech Language for this node": "此节点的文本到语音语言",
    "Text to speech": "文字转语音",
    "Text": "文本",
    "That is the end of the flow": "这就是流程的结束",
    "The Google Sheets will be created automatically if Google Sheets Integration is connected.": "如果连接了 Google 表格集成，Google 表格将自动创建。",
    "The ID for that item is displayed under the item’s name.": "该项的标识显示在项的名称下。",
    "The JavaScript function content must be less than 50000 characters.": "JavaScript 函数内容必须少于 50000 个字符。",
    "The Whatsapp Message Templates will be created automatically if Whatsapp is connected.": "如果 Whatsapp 已连接，则将自动创建 Whatsapp 消息模板。",
    "The additional actions run in background as another process.": "在后台运行的其他操作是另一个进程。",
    "The all items view will be hidden from the users on the selected roles.": "所有项目视图将对选定角色的用户隐藏。",
    "The bot users will be moved to Omni Channel after converted.": "在转换后，机器人用户将移至 Omni Channel 。",
    "The bot will continue to next action if Node Ns is not found.": "如果找不到节点 Ns，机器人将继续下一步操作。",
    "The bot will stop after this action.": "此操作后， bot 将停止。",
    "The connection status is": "连接状态为",
    "The content exceeds the maximum number of characters allowed.": "内容超出了允许的最大字符数。",
    "The custom user fields, bot fields, tags used in the selected sub flows will be inserted as new contents when the sub flow template is installed.": "安装子流模板时，所选子流中使用的定制用户字段和标记将作为新内容插入。",
    "The default Messenger icon": "默认的 Messenger 图标",
    "The default timezone for telemarketing is based on the bot user timezone if available, otherwise use workspace timezone": "电话营销的默认时区基于机器人用户时区（如果可用），否则使用工作区时区",
    "The event name must match to the ’Listen To Event Name’ field in Zapier": "事件名称必须与 Zapier 中的 \"侦听事件名称 \" 字段匹配",
    "The existing bot users may not work properly if you change the channel id.": "如果您更改频道 ID，现有的 bot 用户可能无法正常工作。",
    "The field value from Secondary user will be ignored if the Primary User has value for the field.": "如果主要用户的字段值有值，则次要用户的字段值将被忽略。",
    "The file size must be less than 10KB!": "文件大小必须小于 10KB!",
    "The file size must be less than": "文件大小必须小于",
    "The file url to upload, HTTP or HTTPS URL address": "要上传的文件 url，HTTP 或 HTTPS URL 地址",
    "The first X number of matched rows based on the sorting order will be cleared.": "将清除基于排序顺序的第一个 X 个匹配行。",
    "The first X number of matched rows based on the sorting order will be deleted.": "将删除基于排序顺序的第一个 X 个匹配行。",
    "The first X number of rows will be returned if no filter added.": "如果未添加过滤器，那么将返回第一个 X 行数。",
    "The first item index is 0": "第一个项索引是 0",
    "The first item must be section title.": "第一项必须是章节标题。",
    "The first message the agent will say. If empty, the agent will wait for the user to start the conversation.": "代理将发出的第一条消息。如果为空，代理将等待用户发起对话。",
    "The first row of the table is used as column names.": "表的第一行用作列名。",
    "The first row of the table will be returned if no filter added.": "如果未添加过滤器，那么将返回表的第一行。",
    "The flow design is not viewable": "流设计不可查看",
    "The flow is not editable": "流不可编辑",
    "The flow will automatically detect intents with all active intents before keyword match and default reply.": "在关键字匹配和默认回复之前，流程将自动检测所有活动意图的意图。",
    "The following locations are already connected in other workspaces": "以下位置已连接到其他团队中",
    "The greeting dialog is hidden until a user clicks on the plugin": "在用户点击插件之前，问候对话框是隐藏的",
    "The greeting dialog is shown and remains open": "显示问候对话框并保持打开状态",
    "The greeting text is shown above the plugin icon": "问候语文本显示在插件图标上方",
    "The greeting text that will be displayed before the user starts a conversation": "在用户开始对话之前将显示的问候文本",
    "The greeting text that will be displayed if the user is currently logged in to Facebook.": "用户当前登录 Facebook 时将显示的问候文本。",
    "The greeting text that will be displayed if the user is currently not logged in to Facebook.": "用户当前未登录 Facebook时将显示的问候文本。",
    "The identifier that is used for accessing the uploaded asset. The Public ID may contain a full path including folders separated by a slash (/).": "用于访问上传资产的标识符。公共 ID 可能包含完整路径，包括由斜杠 (/) 分隔的文件夹。",
    "The integration provides you with an ability to save customers сontacts to MailChimp in the flow.": "该集成为您提供了在流程中向 MailChimp 保存客户的能力。",
    "The language for this template name exists.": "此模板名称的语言存在。",
    "The list of questions is limited to :num items.": "问题列表仅限于 :num 个项目。",
    "The maximum number of results to return in file search. Default is 2": "文件搜索返回的最大结果数。默认值为 2",
    "The maximum number of seconds since the user last spoke. If exceeded, the AI agent will be stopped.": "自用户上次发言以来的最大秒数。如果超过此时间，AI 代理将停止。",
    "The media header format and button types must be the same across all cards.": "所有卡的媒体标头格式和按钮类型必须相同。",
    "The message can not be sent outside the allowed window.": "消息不能在允许的窗口之外发送。",
    "The message will be sent by using this channel id": "将使用此通道标识来发送消息",
    "The message will be sent to the first matched bot user if more than one bot users matched.": "如果有多个 bot 用户匹配，那么消息将发送到第一个匹配的 bot 用户。",
    "The messages to generate chat completions": "生成聊天完成的消息",
    "The mini-app is created by": "迷你应用程序由以下项目创建 :",
    "The name must be unique.": "该名称必须是唯一的。",
    "The new data row will be appended to the table.": "新数据行将追加到表中。",
    "The number of bot users moved to done with the agent": "使用代理完成的机器人用户数量",
    "The number of bot users with reply by the agent": "代理回复的机器人用户数",
    "The number of new bot users with the agent assigned": "分配了代理的新机器人用户数量",
    "The payment methods that are enabled in the checkout page.": "在结帐页面中启用的付款方式。",
    "The previous version will be replaced and can’t be restored.": "先前版本将被替换，无法复原。",
    "The prompt to generate completions": "生成补全的提示",
    "The shipping method for the customer to choose from.": "客户选择的送货方法。",
    "The skip button will be shown after the second question.": "跳过按钮将在第二个问题之后显示。",
    "The source bot has been deleted, you can not update this template.": "源 bot 已删除，您无法更新此模板。",
    "The status will be available under Jobs.": "该状态将在“工作”下显示。",
    "The store address will be used as the pick up address.": "店铺地址将用作提货地址。",
    "The summary to show the number of items in each sections from this Template.": "此摘要用于显示此模板中每个部分中的项数。",
    "The system will run this task once a day.": "系统将每天运行一次此任务。",
    "The template message will be sent only if it is the first message in the sub flow": "只有当模板消息是子流中的第一条消息时，才会发送模板消息",
    "The template was successfully created": "已成功创建模板",
    "The template was successfully updated": "已成功更新模板",
    "The template will be automatically reinstalled when new version is available": "当新版本可用时，模板将自动重新安装",
    "The time intervals that allow the bot to check if it is in business hours.": "允许机器人检查它是否在工作时间的时间间隔。",
    "The token to pass to get the next portion of the collection": "要传递的令牌以获取集合的下一部分",
    "The unique ID of the previous response to the model. Use this to create multi-turn conversations.": "模型先前响应的唯一 ID。使用此 ID 可创建多轮对话。",
    "The unique ID of the response.": "响应的唯一 ID。",
    "The url to open when web chat widget Powered By clicked": "单击 Web 聊天小部件 Powered By 时打开的 url",
    "The url will be dynamically generated. You can generate the url from \"Get One Time Url\" Action": "将动态生成 URL 。 您可以从 \"Get One Time Url\" 操作生成 URL",
    "The value will be saved to this field": "该值将保存到该字段",
    "The widget is currently inactive! Preview is only available when the widget is active.": "该小部件当前处于非活动状态！预览仅在小部件处于活动状态时可用。",
    "The ’Template Content’ will be replaced with ’New Content’.": "\"模板内容 \" 将替换为 \"新建内容 \" 。",
    "Theme Color": "主题颜色",
    "Theme": "主题",
    "There are many useful tools to manage your flow easily. e.g. Check Error Logs, manage Testers, Admins, Create Widgets, add Multiple Languages, and Shortcuts for live chat": "有许多有用的工具可以轻松管理您的流程。 例如 检查错误日志、管理测试人员、管理员、创建小部件、添加多种语言和快捷方式以进行实时聊天",
    "There are no template fields in selected template content.": "所选模板内容中没有模板字段。",
    "There are some errors in the form.": "表单中存在一些错误。",
    "There are some sub flows are created from a protected template.": "有一些子流是根据受保护的模板创建的。",
    "There is no :CHANNEL bot in your workspace, you need to add :CHANNEL bot to send message.": "您的工作空间中没有 :CHANNEL 机器人，您需要添加 :CHANNEL 机器人来发送消息。",
    "There is no Data Store available in your workspace.": "团队中没有可用的数据存储。",
    "There is no Dialogflow agent available.": "没有可用的 Dialogflow 代理程序。",
    "There is no Google Spreadsheet Account linked.": "没有链接的 Google 电子表格帐户。",
    "There is no MailChimp list available.": "没有可用的 MailChimp 列表。",
    "There is no Viber bot in your workspace, you need to add Viber bot to send Viber message.": "您的工作区中没有 Viber 机器人，您需要添加 Viber 机器人来发送 Viber 消息。",
    "There is no WhatsApp phone numbers in your workspace, you need to add WhatsApp phone number to send WhatsApp message.": "工作空间中没有 WhatsApp 电话号码，您需要添加 WhatsApp 电话号码以发送 WhatsApp 消息。",
    "There is no bot found in your workspace.": "在工作空间中找不到 bot 。",
    "There is no email profile in your account, you need to add email profile to send Email.": "您的帐户中没有电子邮件概要文件，您需要添加电子邮件概要文件以发送电子邮件。",
    "There is no phone numbers in your workspace, you need to add phone number to make phone call.": "工作空间中没有电话号码，您需要添加电话号码来拨打电话。",
    "There is no phone numbers in your workspace, you need to add phone number to send SMS.": "工作空间中没有电话号码，您需要添加电话号码以发送 SMS。",
    "There is no telegram bot in your workspace, you need to add telegram bot to send telegram message.": "您的工作空间中没有Telegram bot ，您需要添加Telegram bot 以发送Telegram消息。",
    "There is no template fields in the flow": "流中没有模板字段",
    "There is no template fields in the template.": "模板中没有模板字段。",
    "There is no undo process for that. Please enter OVERWRITE to Proceed.": "没有撤消过程。请输入 OVERWRITE 继续。",
    "There is no variables defined in the template.": "模板中未定义任何变量。",
    "This ID can be retrieved via": "可通过以下方法检索此标识",
    "This Post ID is a string of numbers at the end of a Facebook post’s URL.": "此 Post 标识是 Facebook 发布 URL 末尾的一串数字。",
    "This address will appear on customers invoices.": "此地址将显示在客户发票上。",
    "This allows agent to iframe custom url for bot user in live chat after clicking the Custom Url Icon.": "这允许代理在单击“自定义 URL”图标后在实时聊天中为机器人用户 iframe 自定义 URL。",
    "This app is requesting the following API Access": "此应用程序正在请求以下 API 访问权",
    "This browser does not support desktop notification": "此浏览器不支持桌面通知",
    "This can’t be undone.": "这不可能",
    "This change only applies to new workspaces.": "此更改仅适用于新的工作区。",
    "This event repeats every year": "此事件每年重复一次",
    "This feature is not available on a Free Plan. Upgrading to Pro lets you do it": "免费计划不提供此功能。升级到 Pro 让您可以做到",
    "This feature is not available on a Free account. Upgrading to Pro lets you do it": "此功能在免费帐户上不可用。 升级到 Pro 允许您执行",
    "This field is required": "这是必填栏",
    "This flow has an unpublished draft.": "此流具有未发布的草稿。",
    "This flow is created from a protected template and is locked from editing.": "此流是从受保护的模板创建的，并且已从编辑中锁定。",
    "This flow is created from a protected template and is locked from viewing.": "此流是从受保护的模板创建的，并且已从查看锁定。",
    "This flow is created from a protected template.": "此流是从受保护的模板创建的。",
    "This flow is locked.": "此流程已被锁定。",
    "This integration allows you to automatic link your clients location id with workspace.": "此集成允许您自动将客户位置 ID 与工作区链接。",
    "This integration allows you to handle the live chat in CRM V2 when the bot automation is paused.": "此集成允许您在机器人自动化暂停时处理 CRM V2 中的实时聊天。",
    "This integration allows you to handle the live chat in ChatWoot when the bot automation is paused.": "此集成允许您在机器人自动化暂停时处理 ChatWoot 中的实时聊天。",
    "This integration allows you to handle the live chat in Drift when the bot automation is paused.": "此集成允许您在机器人自动化暂停时在漂移中处理实时交谈。",
    "This integration allows you to handle the live chat in FreshChat when the bot automation is paused.": "此集成允许您在机器人自动化暂停时处理 FreshChat 中的实时交谈。",
    "This integration allows you to handle the live chat in Front when the bot automation is paused.": "此集成允许您在机器人自动化暂停时处理 Front 中的实时聊天。",
    "This integration allows you to handle the live chat in Intercom when the bot automation is paused.": "此集成允许您在机器人自动化暂停时处理 Intercom 中的实时交谈。",
    "This integration allows you to handle the live chat in JivoChat when the bot automation is paused.": "此集成允许您在机器人自动化暂停时处理 JivoChat 中的实时交谈。",
    "This integration allows you to handle the live chat in Slack when the bot automation is paused.": "此集成允许您在机器人自动化暂停时处理 Slack 中的实时交谈。",
    "This integration allows you to handle the live chat through webhook when the bot automation is paused.": "此集成允许您在机器人自动化暂停时通过 webhook 处理实时聊天。",
    "This is the global switch to show or hide the Powered By in the web chat widget": "这是在网络聊天小部件中显示或隐藏 Powered By 的全局开关",
    "This is your flow builder for main flow and sub flows.": "这是主流和子流的流构建器。",
    "This is your inbox for all the conversations, you can reply back to the bot user as agent directly here.": "这是您所有对话的收件箱，您可以直接在此处回复 bot 用户作为代理程序。",
    "This message is only sent to testers.": "此消息仅发送给测试人员。",
    "This message was deleted": "此消息已删除",
    "This message will be sent at least": "此消息将至少发送",
    "This month": "这个月",
    "This only influences how Customer Chat behaves": "这只会影响客户交谈的行为",
    "This product has multiple options, like different sizes or colors": "此产品具有多个选项，如不同大小或颜色",
    "This setting does not apply to workspace owners or admins — they can always view all conversations.": "此设置不适用于工作区所有者或管理员 - 他们始终可以查看所有对话。",
    "This shows current view is \"Published version\" (Read-only) or \"Draft Version\" (Edit mode)": "这显示当前视图为 \"已发布版本\" (只读) 或 \" 草稿版本 \" (编辑方式)",
    "This shows your current workspace, you can manage and switch workspaces.": "这显示了当前工作空间，您可以管理和切换工作空间。",
    "This support email address is used to receive the email when user send a support request by using \"Email Us\"": "此支持电子邮件地址用于在用户使用 \"Email U\" 发送支持请求时接收电子邮件",
    "This tag may be used for upcoming events and events in progress.": "此标记可用于即将进行的事件和事件。",
    "This template is Remote Controlled": "此模板是远程控制的",
    "This template is now eligible for validation.": "此模板现在可以进行验证。",
    "This template is only available for Pro account": "此模板仅适用于 Pro 帐户",
    "This text is shown to users before they start an interaction with your bot": "在用户开始与您的 bot 交互之前，向用户显示此文本",
    "This trigger is only effective if the booking was created from the generated url.": "仅当预订是从生成的 URL 创建时，此触发器才有效。",
    "This trigger is only effective if the order was created from the bot action.": "仅当订单是由机器人操作创建时，此触发器才有效。",
    "This trigger only fires once per hour per bot user.": "此触发器每个机器人用户每小时仅触发一次。",
    "This trigger will fire once every hour for each bot user": "此触发器将为每个机器人用户每小时触发一次",
    "This trigger will not work for manually imported contacts.": "此触发器不适用于手动导入的联系人。",
    "This trigger will trigger on the first Admin bot user.": "此触发器将在第一个管理机器人用户上触发。",
    "This url will be used for replacing the \"Terms Of Service\" link in Register page": "此 URL 将用于替换 \" 注册 \" 页面中的 \" 服务条款 \" 链接",
    "This url will be used for the \"Add Points\" button in the topup point page, leave empty to use stripe payment": "此 URL 将用于充值积分页面的“添加积分”按钮，留空则使用 Stripe 支付",
    "This url will be used for the \"Change Plan\" button in billing page": "此网址将用于计费页面中的“更改计划”按钮",
    "This url will be used for the \"Community\" section in Dashboard": "此 URL 将用于仪表板中的 \"社区\" 部分",
    "This url will be used for the \"Help Center\" section in Dashboard": "此 URL 将用于仪表板中的 \"帮助中心\" 部分",
    "This url will be used for the \"Video Tutorial\" section in Dashboard": "此 URL 将用于仪表板中的 \"视频教程\" 部分",
    "This view will be hidden from the users on the selected roles.": "此视图将对选定角色的用户隐藏。",
    "This week": "这个星期",
    "This will disable the auto update from new version of the template.": "这将禁用从新版本模板自动更新。",
    "This will forward the webhook logs to the url you provided.": "这会将 webhook 日志转发到您提供的 url。",
    "This will overwrite the current prompt": "这将覆盖当前提示",
    "This will permanently delete selected steps and links. Proceed?": "这将永久删除所选步骤和链接。 继续 ?",
    "This will permanently delete the bot :name, including all of the logs and sub flows.": "这将永久删除流：名称，包括所有日志和子流。",
    "This will permanently delete the step. Proceed?": "这将永久删除步骤。 继续 ?",
    "This will permanently delete the sub flow :name, including all of the logs.": "这将永久删除子流：名称，包括所有日志。",
    "This will permanently delete this template. You won’t be able to restore it. Proceed?": "这将永久删除此模板。 你无法恢复它 继续 ?",
    "This will permanently release this phone number": "这将永久释放此电话号码",
    "This will permanently remove all the bot users from this channel. There is no undo process for that.": "这将永久删除此通道中的所有 bot 用户。 不存在撤销过程。",
    "This will permanently remove all the bot users in the selected bot. There is no undo process for that.": "这将永久删除所选 bot中的所有 bot 用户。 不存在撤销过程。",
    "This will permanently remove selected fields. Continue?": "这将永久删除所选字段。 继续 ?",
    "This will permanently remove selected files. Continue?": "这将永久删除选定的文件。继续吗？",
    "This will permanently remove selected items. Continue?": "这将永久删除所选项目。继续？",
    "This will permanently remove selected labels. Continue?": "这将永久删除选定的标签。继续吗？",
    "This will permanently remove selected tags. Continue?": "这将永久删除选定的标签。继续？",
    "This will permanently remove this field. Continue?": "这将永久删除此字段。 继续 ?",
    "This will permanently remove this folder. Continue?": "这将永久删除此文件夹。 继续 ?",
    "This will permanently remove this label. Continue?": "这将永久删除此标签。继续吗？",
    "This will permanently remove this language. Continue?": "这将永久删除此语言。 继续 ?",
    "This will permanently remove this persona. Continue?": "这将永久删除此角色。 继续 ?",
    "This will permanently remove this tag. Continue?": "这将永久删除此标记。 继续 ?",
    "This will permanently remove this topic. Continue?": "这将永久删除此主题。 继续 ?",
    "This will permanently remove your partnership. Proceed?": "这将永久删除您的伙伴关系。 继续 ?",
    "This will regenerate the embeddings, Continue?": "这将重新生成嵌入，继续吗？",
    "This will remove Facebook page and Instagram.": "这将删除 Facebook 页面和 Instagram。",
    "This will remove WhatsApp Account.": "这将删除 WhatsApp 帐户。",
    "This will show the video tutorial about how to build a bot within 3 minutes.": "这将显示有关如何在 3 分钟内构建机器人的视频教程。",
    "This year": "今年",
    "Thursday": "星期四",
    "Ticket Data": "票务数据",
    "Ticket Id": "票证编号",
    "Ticket created": "已创建票证",
    "Ticket updated": "票务已更新",
    "Ticket": "票",
    "Tickets": "门票",
    "Time Range": "时间范围",
    "Time": "时间",
    "Timeout": "暂停",
    "Timezone": "时区",
    "Title text for the web page": "Web 页面的标题文本",
    "Title": "标题",
    "To Email": "发送至电子邮件",
    "To Phone Number": "到电话号码",
    "To User ID": "到用户标识",
    "To accept payments, you need to connect an existing Stripe account or create a new one to access Buy Button in your Flows.": "要接受付款，您需要连接现有 Stripe 帐户或创建一个新帐户以访问 \" 流\" 中的 \" 购买按钮 \" 。",
    "To add variables in ref URL": "在引用 URL 中添加变量",
    "To append additional data to the payload": "将附加数据附加到有效内容",
    "To channel": "要通道",
    "To connect Instagram account, you need to connect from the Facebook page which linked to the Instagram account": "要连接 Instagram 帐户，您需要从链接到 Instagram 帐户的 Facebook 页面进行连接",
    "To create or manage keys for a specific WordPress user, go to WooCommerce > Settings > Advanced > REST API.": "要为特定 WordPress 用户创建或管理密钥，请转到 WooCommerce &gt; 设置 &gt; 高级 &gt; REST API。",
    "To default channel": "默认通道",
    "To disable this feature use": "要禁用此功能部件，请使用",
    "To get API key, send a WhatsApp message from your phone to the phone number": "要获取 API 密钥，请将您的电话中的 WhatsApp 消息发送到电话号码",
    "To get Product Retailer Id, go to": "要获取产品零售商标识，请转至",
    "To move location to this workspace, you can delete the location from other workspace and then Sync Locations in this workspace again": "要将位置移动到此工作区，您可以从其他工作区删除该位置，然后再次同步此工作区中的位置",
    "To user": "给用户",
    "To": "到",
    "To:": "至：",
    "Today": "今天",
    "Toggle the API access for the flow": "切换流的 API 访问权",
    "Token status": "令牌状态",
    "Token": "令牌",
    "Tool Choice": "工具选择",
    "Tools is required": "需要工具",
    "Tools": "工具",
    "Tooltips": "工具提示",
    "Top Navbar": "顶部导航栏",
    "Topic Created!": "已创建主题 !",
    "Topic name": "主题名称",
    "Topic updated!": "已更新主题 !",
    "Topic": "话题",
    "Topup Option": "充值选项",
    "Topup Options": "充值选项",
    "Topup Points Url": "充值积分网址",
    "Total Addon Price": "插件总价",
    "Total Bot Users": "机器人用户总数",
    "Total Bots": "机器人总数",
    "Total Clicked": "已点击总数",
    "Total Delivered Orders": "总交付订单",
    "Total Members": "成员总数",
    "Total Orders": "订单总数",
    "Total Price": "总价",
    "Total Steps": "步骤总数",
    "Total answered": "已回答的总数",
    "Total clicked": "已点击总数",
    "Total messages sent by the agent": "代理发送的消息总数",
    "Total opened": "已打开总数",
    "Total sent": "已发送总数",
    "Total": "总计",
    "Toys": "玩具",
    "Track comments on": "跟踪注释",
    "Track if a user tags other users": "跟踪用户标记其他用户",
    "Track quantity": "跟踪数量",
    "Tracking Code": "跟踪代码",
    "Transfer Fail": "传输失败",
    "Transfer To Phone Number": "转移到电话号码",
    "Transfer time out": "传输超时",
    "Transfer": "转移",
    "Translate audio into English": "将音频翻译成英语",
    "Translate to Chinese": "翻译成中文",
    "Translate to English": "翻译成英文",
    "Translate to": "翻译为",
    "Translate": "翻译",
    "Translation": "翻译",
    "Trigger Make Event": "触发制作事件",
    "Trigger Make": "触发器使",
    "Trigger Pabbly Event": "触发 Pabbly 事件",
    "Trigger Pabbly": "触发帕布利",
    "Trigger Workflow": "触发器工作流程",
    "Trigger Zapier Event": "触发器 Zapier 事件",
    "Trigger Zapier": "触发 Zapier",
    "Trigger deleted": "已删除触发器",
    "Trigger for new product": "用于新产品的触发器",
    "Trigger goes off": "触发器关闭",
    "Trigger sub flow": "触发器子流",
    "Trigger workflow": "触发工作流",
    "Trigger": "触发器",
    "Triggers will not work when webhook is not available.": "当 Webhook 不可用时，触发器将不起作用。",
    "Triggers": "触发器",
    "Trim Silence": "修剪静音",
    "True": "真的",
    "Truncation Strategy": "截断策略",
    "Try Generate Sub Flow by AI": "尝试通过 AI 生成子流",
    "Try Generate by AI": "尝试由 AI 生成",
    "Try sample audio url": "尝试样本音频 URL",
    "Try sample image url": "尝试样本图像 URL",
    "Try sample pdf url": "尝试样本 pdf URL",
    "Try sample video url": "尝试样本视频 URL",
    "Tuesday": "星期二",
    "Turn on this setting if you want": "如果需要，请打开此设置",
    "Twilio account must be verified.": "必须验证 Twilio 帐户。",
    "Two Factor Authentication": "两因素认证",
    "Two open hours": "两个开放时间",
    "Type can be used as filter for embedding match": "类型可以用作嵌入匹配的过滤器",
    "Type message here, Ctrl + Enter to add new line": "在此输入消息，Ctrl + Enter 添加新行",
    "Type message here, type / to use shortcuts, Ctrl + Enter to add new line": "在此处输入消息，输入 / 使用快捷方式",
    "Type message": "输入消息",
    "Type text to start using AI Prompt": "输入文本即可开始使用 AI Prompt",
    "Type your question here": "在此处输入您的问题",
    "Type": "类型",
    "Types": "类型",
    "Typically replies within an hour": "通常在一小时内回复",
    "Typing": "打字",
    "URL Button": "网址按钮",
    "URL Params": "URL 参数",
    "URL button sample must not be empty": "URL 按钮示例不能为空",
    "URL button text must not be empty": "URL 按钮文本不能为空",
    "URL button url must start with": "网址按钮网址必须以",
    "URL": "网址",
    "Ukrainian": "乌克兰",
    "Unable to load tools": "无法加载工具",
    "Unassigned": "未分配",
    "Unblock a Contact": "取消阻止联系人",
    "Ungrouped": "未分组",
    "Uninstall App": "卸载应用程序",
    "Uninstall": "卸载",
    "Uninstalled": "已卸载",
    "Unique Bot Users": "唯一机器人用户",
    "Unique Name": "唯一名称",
    "Unique URL": "唯一 URL",
    "Unique clicked": "已点击唯一",
    "Unique connector ID": "唯一连接器标识",
    "Unique identifier of the Facebook catalog linked to your WhatsApp Business Account.": "与 WhatsApp 企业帐户链接的 Facebook 目录的唯一标识。",
    "Unique identifier of the Facebook catalog": "Facebook 目录的唯一标识",
    "Unique identifier of the product in a catalog.": "产品目录中产品的唯一标识。",
    "Unique opened": "已打开唯一",
    "Unique users": "唯一用户",
    "Unique": "独特的",
    "Unlaunch Agent": "未启动代理程序",
    "Unlaunch Location": "取消启动位置",
    "Unlaunch failed.": "取消启动失败。",
    "Unlaunched successful.": "未启动成功。",
    "Unlimited": "无限",
    "Unlink bot failed": "未链接的 bot 失败",
    "Unlink bot from number": "从数字中取消链接 bot",
    "Unlink bot successful": "未链接机器人成功",
    "Unlink bot": "未链接 bot",
    "Unlink channel failed": "取消链接通道失败",
    "Unlink channel successful": "取消链接通道成功",
    "Unlink from SSO user": "取消与 SSO 用户的链接",
    "Unlink the bot": "取消链接 bot",
    "Unlink": "取消链接",
    "Unmute sound": "取消静音",
    "Unpaid Earnings": "未付收入",
    "Unread": "未读",
    "Unreplied": "未回复",
    "Unsubscribe From Bot": "取消订阅机器人",
    "Unsubscribe Request": "取消订阅请求",
    "Unsubscribe Text": "退订文本",
    "Unsubscribe from Bot for :num selected users": "为 :num 个选定用户退订 Bot",
    "Unsubscribe from Bot": "从Bot取消订阅",
    "Unsubscribe from Sequence for :num selected users": "取消订阅 :num 个选定用户的序列",
    "Unsubscribe from Sequence": "从序列取消订阅",
    "Unsubscribe from sequence": "从序列取消订阅",
    "Unsubscribe sequence for this user. Continue?": "此用户的取消订阅序列。 继续 ?",
    "Unsubscribe sequence": "取消订阅序列",
    "Unsubscribed from sequence": "从序列取消订阅",
    "Unsubscribed": "取消订阅",
    "Untitled item": "无标题项目",
    "Unused": "未使用",
    "Up to 30 characters": "最多 30 个字符",
    "Up to 50 products for sample data": "样本数据最多 50 个产品",
    "Up to 50 rows for sample data": "样本数据最多 50 行",
    "Update 360Dialog API Key": "更新 360Dialog API 密钥",
    "Update API Key": "更新 API 密钥",
    "Update API key": "更新 API 密钥",
    "Update Bot Template": "更新 bot 模板",
    "Update Comment": "更新评论",
    "Update Contact Custom Field": "更新联系人自定义字段",
    "Update Contact Custom Fields": "更新联系人自定义字段",
    "Update Contact": "更新联系人",
    "Update Custom Audience": "更新自定义受众",
    "Update Custom Field": "更新自定义字段",
    "Update Custom Value": "更新自定义值",
    "Update Entity Type for Products": "更新产品的实体类型",
    "Update Flow": "更新流",
    "Update Flows & Content": "更新流和内容",
    "Update Google SpreedSheets data.": "更新 Google SpreedSheets 数据。",
    "Update Last Ticket or Create New Ticket": "更新上一张工单或创建新工单",
    "Update Location Tag": "更新位置标签",
    "Update Note": "更新说明",
    "Update Opportunity Status": "更新机会状态",
    "Update Opportunity": "更新机会",
    "Update Order Status": "更新订单状态",
    "Update Page Post": "更新页面帖子",
    "Update Product Tag": "更新产品标签",
    "Update Product Type": "更新产品类型",
    "Update Product Vendor": "更新产品供应商",
    "Update Row": "更新行",
    "Update Sub Flow Template": "更新子流模板",
    "Update Ticket": "更新票证",
    "Update User Profile": "更新用户概要文件",
    "Update User": "更新用户",
    "Update a customer": "更新客户",
    "Update a record in": "更新记录",
    "Update a record": "更新记录",
    "Update api key failed!": "更新 API 密钥失败!",
    "Update bot data failed.": "更新 bot 数据失败。",
    "Update bot data successful.": "更新 bot 数据成功。",
    "Update failed!": "更新失败！",
    "Update failed.": "更新失败。",
    "Update item": "更新项目",
    "Update or Insert Google SpreedSheets data.": "更新或插入 Google SpreedSheets 数据。",
    "Update or Insert row in": "更新或插入行",
    "Update or insert item": "更新或插入项目",
    "Update product entity completed": "更新产品实体已完成",
    "Update product entity failed": "更新产品实体失败",
    "Update product": "更新产品",
    "Update reserved slot": "更新预留槽",
    "Update row in": "更新行",
    "Update voice settings": "更新语音设置",
    "Update": "更新",
    "Updated Successfully": "已成功更新",
    "Updated at": "更新于",
    "Updated!": "更新！",
    "Updated": "已更新",
    "Updates a record in the data store.": "更新数据存储中的记录。",
    "Upgrade To Pro": "升级到 Pro",
    "Upgrade to Pro account to use this feature.": "升级到 Pro 帐户以使用此功能。",
    "Upgrade to Pro plan to use this feature.": "升级至 Pro 计划以使用此功能。",
    "Upgrade to Pro": "升级到专业版",
    "Upgrade to pro": "升级到支持",
    "Upload Csv file": "上传 CSV 文件",
    "Upload Failed": "上载失败",
    "Upload File": "上传文件",
    "Upload Files": "上载文件",
    "Upload Service Account JSON file": "上载服务帐户 JSON 文件",
    "Upload Your File": "上载文件",
    "Upload file": "上传文件",
    "Upload": "上传",
    "Upsert Contact": "向上插入联系人",
    "Upsert Opportunity": "更新插入机会",
    "Upsert Row": "Upsert 行",
    "Url Expiry (5 - 60 minutes)": "URL 到期 ( 5 - 60 分)",
    "Url copied": "已复制 URL",
    "Url must start with https": "URL 必须以  开头",
    "Url not found": "找不到 URL",
    "Url will be expired after :num minutes": "网址将在 :num 分钟后过期",
    "Url": "网址",
    "Usage Count": "使用次数",
    "Usage limits": "使用限制",
    "Usage": "用途",
    "Use Default Language set in start node": "在启动节点中使用默认语言集",
    "Use Default Language": "使用默认语言",
    "Use DialogFlow NLP": "使用对话流 NLP",
    "Use Mini-App no-code toolkit, which allows you to connect to any app or service that has an API.": "使用 Mini-App no-code toolkit，它允许您连接到任何具有 API的应用程序或服务。",
    "Use SendGrid to send personalized emails in bulk using the records in your table.": "使用 sendGrid 以使用表中的记录批量发送个性化电子邮件。",
    "Use Suggestion": "使用建议",
    "Use comma as separator for multiple values.": "使用逗号作为多个值的分隔符。",
    "Use commas separator for multiple product ids, up to 10 products.": "使用逗号分隔多个产品 ID，最多 10 个产品。",
    "Use commas separator for multiple product ids, up to 30 products for all sections.": "对多个产品标识使用逗号分隔符，最多可使用 30 个产品。",
    "Use default values": "使用默认值",
    "Use the button at the bottom of the page to add question item.": "使用页面底部的按钮可添加问题项。",
    "Use the button below to add Variation.": "使用下面的按钮来添加变体。",
    "Use the button below to add condition group.": "使用下面的按钮添加条件组。",
    "Use the button below to add message item.": "使用下面的按钮来添加消息项。",
    "Use the button below to add question item.": "使用下面的按钮来添加问题项。",
    "Use the buttons at the bottom of the page to add action item.": "使用页面底部的按钮来添加操作项。",
    "Use the buttons at the bottom of the page to add message item.": "使用页面底部的按钮来添加消息项。",
    "Use the buttons below to add action item.": "使用下面的按钮来添加操作项。",
    "Use the partner workspace verified S3 storage as default storage for clients": "使用合作伙伴工作区验证的 S3 存储作为客户端的默认存储",
    "Use them to easily get a different look at the items in a list.": "使用它们可以轻松地以不同的方式查看列表中的项目。",
    "Use triggers to automatically run a workflow": "使用触发器自动运行工作流",
    "User Email": "用户邮箱",
    "User Feedback": "用户反馈",
    "User Field after subscriber is opted-in.": "订户选择后的用户字段。",
    "User Field": "用户字段",
    "User Fields": "用户字段",
    "User ID": "用户身份",
    "User Id": "用户标识",
    "User Name": "用户名",
    "User Ns": "用户 N",
    "User Opted-In for Email": "用户选择的电子邮件地址",
    "User Opted-In for SMS": "用户选择的 SMS",
    "User Opted-Out for Email": "用户选择出电子邮件",
    "User Opted-Out for SMS": "用户选择退出 SMS",
    "User Phone": "用户电话",
    "User Profile - Language": "用户个人资料 - 语言",
    "User Profile": "用户资料",
    "User Registration": "用户注册",
    "User Subscribed to Bot": "用户订阅的Bot",
    "User Tags": "用户标记",
    "User Token": "用户令牌",
    "User Unsubscribed from Bot": "用户未订阅的Bot",
    "User field removed successfully": "已成功删除用户字段",
    "User field value changed": "用户字段值已更改",
    "User initiated": "用户启动",
    "User input expires in": "用户输入到期时间",
    "User name is required": "用户名是必需的",
    "User name": "用户名",
    "User name, or Email address": "用户名或电子邮件地址",
    "User not found": "找不到用户",
    "User or Channel": "用户或通道",
    "User query": "用户查询",
    "User removed successfully": "已成功删除用户",
    "User": "用户",
    "Username": "用户名",
    "Username(Email address)": "用户名(电子邮件地址)",
    "Users receive content of published version only.": "用户只接收已发布版本的内容。",
    "Users": "用户",
    "Utilities": "公用事业",
    "VAT ID": "增值税号",
    "VK Bots": "VK Bot",
    "VK": "VK",
    "VOICE": "嗓音",
    "Valid characters are": "有效字符为",
    "Valid phone number with country code example (E164 format)": "具有国家或地区代码示例的有效电话号码 ( E164 格式)",
    "Value Type": "值类型",
    "Value can not be empty": "值不能为空",
    "Value": "值",
    "Values": "价值观",
    "Variant Id": "变体标识",
    "Variant": "变体",
    "Variants": "变体",
    "Vector Store Files": "矢量存储文件",
    "Vector Store": "向量存储",
    "Vector Stores": "向量商店",
    "Vendor": "供应商",
    "Vendors": "供应商",
    "Verification Token": "验证令牌",
    "Verified Name": "已验证名称",
    "Verified": "已验证",
    "Verify GMB Agent": "验证 GMB 代理程序",
    "Verify Phone Number": "验证电话号码",
    "Verify Token": "验证令牌",
    "Verify agent failed.": "验证代理程序失败。",
    "Verify agent successful.": "验证代理程序是否成功。",
    "Verify and finalize.": "验证并完成。",
    "Verify in Review": "在复审中验证",
    "Verify location failed.": "验证位置失败。",
    "Verify location successful.": "验证位置是否成功。",
    "Verify": "核实",
    "Version": "版本",
    "Very Dissatisfied - Very Satisfied": "非常满意 - 非常满意",
    "Very Dissatisfied": "非常不满意",
    "Very Likely": "很可能",
    "Very Satisfied": "非常满意",
    "Very Unlikely - Very Likely": "非常不可能 - 很可能",
    "Very Unlikely": "不太可能",
    "Viber Bots": "Viber - Bot",
    "Viber Notification": "振动通知",
    "Viber URI": "Viber URI",
    "Viber User ID": "Viber 用户 ID",
    "Viber": "维伯",
    "Video Sdk": "视频 sdk",
    "Video Tutorial Url": "视频教程 URL",
    "Video Tutorial": "视频教程",
    "Video URL": "视频 URL",
    "Video and Docs Links in Tooltips": "工具提示中的视频和文档链接",
    "Video": "视频",
    "VideoSdk": "视频SDK",
    "View &lt;Your Business Name&gt;’s": "查看 &lt;Your Business Name&gt;的",
    "View All": "全部查看",
    "View Catalogs": "查看目录",
    "View Content": "查看内容",
    "View Custom Events": "查看自定义事件",
    "View Invoice": "查看发票",
    "View More": "查看更多",
    "View Receipt": "查看收据",
    "View Slack Documentation": "查看Slack文档",
    "View Template": "视图模板",
    "View Templates": "查看模板",
    "View cart items": "查看购物车商品",
    "View data": "查看数据",
    "View order items": "查看订单商品",
    "View the number of bot users, messages, email open rate.": "查看 bot 用户数，消息数，电子邮件打开率。",
    "View": "维尤",
    "Viewable": "可查看",
    "Viewing": "正在查看",
    "Views are saved sets of filters, sorting and layout changes.": "视图是保存的过滤器、排序和布局更改的集合。",
    "Views": "视图",
    "Virtual services": "虚拟服务",
    "Visible On Create": "创建时可见",
    "Vision": "想象",
    "Voice Bot": "语音机器人",
    "Voice Bots": "语音波",
    "Voice Flow": "语音流",
    "Voice Flows": "语音流",
    "Voice Id": "语音识别",
    "Voice": "声音",
    "Voice/SMS/WhatsApp": "语音/短信/WhatsApp",
    "WA Custom Api": "WhatsApp自定义 API",
    "WA Number": "WA 编号",
    "WABA ID": "WABA ID ",
    "WABA Name": "WABA 名称",
    "WABA": "瓦巴",
    "WaApi": "瓦阿皮",
    "Wait for (seconds)": "等待 ( 秒)",
    "Wait for user instruction": "等待用户指令",
    "Waiting": "正在等待",
    "Warning": "警告",
    "Watch Video": "观看视频",
    "We need to contact Google Business Message Support Team to delete the agent if needed.": "如果需要，我们需要联系 Google 企业消息支持团队以删除代理程序。",
    "WeChat Bot": "微信机器人",
    "WeChat Bots": "微信包",
    "WeChat": "微信",
    "Web Chat Support": "网络聊天支持",
    "Web Chat Widget": "网络聊天小部件",
    "Web Chat": "Web 交谈",
    "Web Forms": "Web 表单",
    "Web Page": "网页",
    "Web Search Context Size": "网页搜索上下文大小",
    "Web Search": "网页搜索",
    "Web": "网络",
    "WebChat Inbox Id": "网络聊天收件箱 ID",
    "WebChat Only": "仅限网络聊天",
    "WebChat Widget": "网络聊天小部件",
    "Webhook Event": "Webhook 事件",
    "Webhook Logs": "Webhook 日志",
    "Webhook Topics": "Webhook 主题",
    "Webhook URL": "网络钩子网址",
    "Webhook Url": "Webhook URL",
    "Webhook deleted!": "已删除 Webhook !",
    "Webhook logs": "Webhook 日志",
    "Webhook name": "Webhook 名称",
    "Webhook updated!": "已更新 Webhook !",
    "Webhook": "韦克胡克",
    "Website URL": "网址",
    "Website address": "网站地址",
    "Website of the brand, as a publicly available URL starting with": "品牌的 Web 站点，以公共可用 URL 开头",
    "Website": "网站",
    "Webview Size": "Webview 大小",
    "Wechat Mini Program": "Wechat Mini 程序",
    "Wechat Official Account": "Wechat 官方帐户",
    "Wechat Pay": "微信支付",
    "Wednesday": "星期三",
    "Weekly Notification Request": "每周通知请求",
    "Weekly Notification Topic": "每周通知主题",
    "Weekly Notification": "每周通知",
    "Weighting": "加权",
    "Welcome Message": "欢迎消息",
    "Welcome Messages": "欢迎信息",
    "Welcome": "欢迎",
    "Welcome, start your journey here!": "欢迎开始你的旅程",
    "We’ll need permissions to enable our Intercom bot in your Intercom Workspace.": "我们需要许可权以在 Intercom Workspace中启用我们的 Intercom bot 。",
    "We’ll need permissions to enable our slack bot in your slack channel.": "我们需要许可权以启用Slack通道中的Slack机器人。",
    "We’ll need permissions to manage your Ads account.": "我们需要获得管理您的广告帐户的权限。",
    "We’ll need permissions to manage your Facebook Groups.": "我们需要获得管理您的 Facebook 群组的权限。",
    "We’ll need permissions to manage your Pages in order to automate your replies.": "我们需要许可权来管理您的页面，以便自动应答。",
    "We’ll need permissions to manage your WhatsApp Business Account in order to automate your replies.": "我们需要权限来管理您的 WhatsApp Business 帐户，以便自动回复您。",
    "We’ll need permissions to manage your businesses and Catalog in order to sync Products.": "我们需要许可权来管理您的企业和目录，以便同步产品。",
    "We’ll need permissions to manage your businesses in order to automate your replies.": "我们将需要许可权来管理您的企业，以便自动应答。",
    "What JavaScript feature you need?": "您需要什么 JavaScript 功能？",
    "What is Integrately? Similar to Zapier, Get access to business critical applications like form creation, email marketing, billing, automations and much more in one single package.": "什么是 Integrly? 与 Zapier 类似，可以访问企业关键型应用程序，例如表单创建，电子邮件市场营销，记帐，自动化以及一个单一数据包中的更多信息。",
    "What is Pabbly? Similar to Zapier, Get access to business critical applications like form creation, email marketing, billing, automations and much more in one single package.": "什么是 Pably? 与 Zapier 类似，可以访问企业关键型应用程序，例如表单创建，电子邮件市场营销，记帐，自动化以及一个单一数据包中的更多信息。",
    "What is Zapier? Connect your apps and automate workflows. Easy automation for busy people.": "什么是 Zapier? 连接应用程序并自动执行工作流程。 为忙碌的人轻松实现自动化。",
    "What kind of chatbot are you looking for?": "您在寻找什么样的聊天机器人？",
    "What the agent does": "代理做什么",
    "What the function does": "该函数的作用",
    "What the task does": "任务的作用",
    "Whats New": "什么是新的",
    "WhatsApp API": "WhatsApp API",
    "WhatsApp Accounts": "WhatsApp 帐户",
    "WhatsApp Ad Referral": "WhatsApp 广告推荐",
    "WhatsApp Bot": "WhatsApp bot",
    "WhatsApp Bots": "WhatsApp 包",
    "WhatsApp Cloud": "WhatsApp 云",
    "WhatsApp Conversations": "WhatsApp 对话",
    "WhatsApp Flow": "WhatsApp 流",
    "WhatsApp Flows": "WhatsApp 流程",
    "WhatsApp List Message": "WhatsApp 列表消息",
    "WhatsApp Message Template": "WhatsApp 消息模板",
    "WhatsApp Message Templates": "WhatsApp 消息模板",
    "WhatsApp Multiple Products": "WhatsApp 多个产品",
    "WhatsApp Notification": "WhatsApp 通知",
    "WhatsApp Number Added!": "添加了 WhatsApp 编号 !",
    "WhatsApp Number": "WhatsApp 编号",
    "WhatsApp Order Received": "接收到的 whatsApp 订单",
    "WhatsApp Product Enquiry": "WhatsApp 产品查询",
    "WhatsApp Reaction": "WhatsApp 反应",
    "WhatsApp Template Notification": "WhatsApp 模板通知",
    "WhatsApp Template": "WhatsApp模板",
    "WhatsApp Welcome Message": "WhatsApp 欢迎信息",
    "WhatsApp flow must not be empty": "WhatsApp 流程不得为空",
    "WhatsApp": "WhatsApp的",
    "Whatsapp Message Templates": "Whatsapp 消息模板",
    "When This Button is Pressed": "当此按钮被点击后",
    "When This Menu is Pressed": "当此菜单被点击后",
    "When a conversation is closed, if the bot user sends a message within the conversation session timeout minutes, it will reopen the current conversation, otherwise it will start a new conversation.": "当对话关闭时，如果机器人用户在对话会话超时分钟内发送消息，它将重新打开当前对话，否则它将开始新的对话。",
    "When asking the question, if user clicks a button from Send Message node": "提问时，如果用户单击“发送消息”节点中的按钮",
    "When auto update disabled, only supports keeping values when using sub flow, not nodes": "当禁用自动更新时，仅支持在使用子流时保留值，而不是节点",
    "When bot automation is paused": "当机器人自动化暂停时",
    "When bot is paused, if message is": "当机器人暂停时，如果消息是",
    "When bot user answered a question": "Bot 用户回答问题时",
    "When button is used, you can not mix \"Open Website\" and \"Call number\" with other type of buttons.": "使用按钮时，您不能将 \"Open Website\" 和 \"Call number\" 与其他类型的按钮混用。",
    "When disabled, the default values will not auto update when reinstalling sub flow template.": "禁用时，重新安装子流模板时默认值将不会自动更新。",
    "When email each time opened": "每次打开电子邮件时",
    "When email first time opened": "首次打开电子邮件时",
    "When email": "电子邮件时",
    "When enabled, the AI Agent triggers a workflow instead of replying directly. Use a Send Message node in the workflow to respond to the user.": "启用后，AI 代理会触发工作流而不是直接回复。使用工作流中的发送消息节点来响应用户。",
    "When enabled, this iframe will replace the dashboard as the default view": "启用后，此 iframe 将取代仪表板作为默认视图",
    "When first seen": "第一次见到",
    "When locked, users cannot view or edit the content, and it will automatically update if the template is reinstalled.": "锁定后，用户无法查看或编辑内容，如果重新安装模板，它将自动更新。",
    "When no enough credit to renew plan": "当没有足够的信用来更新计划时",
    "When no enough points to renew plan and addons": "当没有足够的积分来更新计划和插件时",
    "When positive, it discourages the model from repeating the same words and phrases, thereby increasing the diversity of the output.": "当为正时，它会阻止模型重复相同的单词和短语，从而增加输出的多样性。",
    "When positive, it prevents the model from discussing the same topics repeatedly, thereby increasing the diversity of the output.": "当为正时，它可以防止模型重复讨论相同的主题，从而增加输出的多样性。",
    "When quick reply button clicked": "单击快速回复按钮时",
    "When received START from user, the user phone number will be removed to blacklist.": "当收到用户的 START 时，用户电话号码将被删除到黑名单。",
    "When received STOP from user, the user phone number will be added to blacklist.": "当收到用户的 STOP 消息时，用户电话号码将被添加到黑名单。",
    "When remember history is set to yes, the chat history will be automatic saved to system JSON field \"OpenAI\" and used for next chat with remember history set to yes": "当remember history设置为yes时，聊天记录将自动保存到系统JSON字段“OpenAI”并用于下次聊天，remember history设置为yes",
    "When set to false, does not add random characters at the end of the filename that guarantee its uniqueness. This parameter is relevant only if use_filename is also set to true.": "设置为 false 时，不在文件名末尾添加随机字符以保证其唯一性。仅当 use_filename 也设置为 true 时，此参数才相关。",
    "When the AI call this function, trigger the workflow and return the result": "当AI调用该函数时，触发工作流并返回结果",
    "When the agent send a message to the bot user, the bot automation will be automatic paused": "当代理向机器人用户发送消息时，机器人自动化将自动暂停",
    "When the response contains the answer text": "响应包含答案文本时",
    "When the stripe price is successful subscribed, a new workspace will be created and upgraded to this plan based on the customer email, and install the template into omni channel if selected": "当条带价格订阅成功时，将创建一个新的工作空间并根据客户的电子邮件升级到此计划，如果选择，则将模板安装到全渠道",
    "When the value is 0, it means no cleanup.": "值为 0 时，表示不清除。",
    "When the value is 0, it means no limit.": "当值为 0 时，表示没有限制。",
    "When this answer is selected": "选择此答案时",
    "When this happens": "当这种情况发生时",
    "When this one time url is used as": "当这一次 URL 被用作",
    "When to send this message?": "何时发送此消息?",
    "When using JSON mode you must still instruct the model to produce JSON via system message.": "当使用 JSON 模式时，您仍然必须通过系统消息指示模型生成 JSON。",
    "When wanting to delete the chatbot from your workspace entirely go to the “all bots” tab on the left menu and delete it from there as well": "如果想要从工作空间中删除聊天机器人，请完全转至左侧菜单中的 \"所有 bots\" 选项卡，并将其从其中删除",
    "When you click the Save button, a test email will be sent to your email address.": "点击 \" 保存 \" 按钮时，测试电子邮件将发送到您的电子邮件地址。",
    "When you import flow data, all the steps, keywords, tags and custom fields in the current flow will be deleted. This process is not restorable.": "导入流数据时，将删除当前流中的所有步骤，关键字，标记和定制字段。 此过程不可复原。",
    "When you increase this value, the model outputs more diverse and innovative content; when you decrease it, the model outputs less diverse content that strictly follows the given instructions.": "当你增加这个值时，模型会输出更加多样化和创新的内容；当你减少这个值时，模型会输出严格遵循给定指令的较少多样化内容。",
    "Whether to store the generated model response. Default is True": "是否存储生成的模型响应。默认为 True",
    "Whether to use the original file name of the uploaded asset. Relevant only if the public_id parameter isn‘t set.": "是否使用上传资产的原始文件名。仅当未设置 public_id 参数时才相关。",
    "Whitelabel Settings": "白标签设置",
    "Whitelist IP": "白名单 IP",
    "Whitelist Ips": "白名单 IP",
    "Widget data saved!": "已保存窗口小部件数据 !",
    "Widget deleted": "删除窗口小部件",
    "Widget name": "窗口小部件名称",
    "Widget": "小部件",
    "Widgets": "窗口小部件",
    "Width": "宽度",
    "With Templates you can share and reuse the whole bot or some sub flows.": "使用模板，您可以共享和复用整个 bot 或某些子流。",
    "Within time range": "时间范围内",
    "WooCommerce Webhook": "WooCommerce 网络钩子",
    "WooCommerce": "WooCommerce",
    "Workflow Id": "工作流 ID",
    "Workflow": "工作流程",
    "Worksheet": "工作表",
    "Workspace Billing": "工作空间记帐",
    "Workspace Id": "工作空间标识",
    "Workspace Members": "工作区成员",
    "Workspace Name": "工作空间名称",
    "Workspace Settings": "工作空间设置",
    "Workspace Timezone": "工作区时区",
    "Workspace deleted": "工作区已删除",
    "Workspace name is required": "工作区名称为必填项",
    "Workspace name": "工作空间名称",
    "Workspace": "工作空间",
    "Workspaces": "工作空间",
    "Would you like to start Template validation?": "您想开始模板验证吗？",
    "WsapMe Bot": "WsapMe 机器人",
    "Yes": "是啊",
    "Yes, Cancel Review": "是，取消复审",
    "Yes, Change Now": "是的，现在改变",
    "Yes, Confirm": "是，确认",
    "Yes, Continue to Verify": "是，继续验证",
    "Yes, Continue to launch": "是，继续启动",
    "Yes, Continue to unlaunch": "是，继续取消启动",
    "Yes, Delete": "是的，删除",
    "Yes, Disconnect": "是，断开连接",
    "Yes, Pause automation": "是，暂停自动化",
    "Yes, Reboot": "是，重新引导",
    "Yes, Remove": "是，删除",
    "Yes, Select": "是的，选择",
    "Yes, Unlink": "是，取消链接",
    "Yesterday": "昨天",
    "You Have": "你有",
    "You are editing a Bot Template, all the sub flows will be included in the template, goto new step to review template content.": "您正在编辑 Bot 模板，所有子流都将包含在模板中，转至新步骤以复审模板内容。",
    "You are viewing the sample data": "您正在查看样本数据",
    "You can access to the appointment detail from system field": "您可以从系统字段访问委派详细信息",
    "You can access to the last message detail from system field": "您可以从系统字段访问最后一条消息的详细信息",
    "You can access to the order detail from system field": "您可以从系统字段访问订单详细信息",
    "You can access to the payment detail from system field": "您可以从系统字段访问付款详细信息",
    "You can access to the product sku detail from system field": "您可以从系统字段访问产品的 sku 详细信息",
    "You can access to the selected item from system field": "您可以从系统字段访问选定项",
    "You can access to the selected product from system field": "您可以从系统字段访问所选产品",
    "You can add bot user as Admin": "您可以将机器人用户添加为管理员",
    "You can add your business information here.": "您可以在此处添加您的业务信息。",
    "You can append additional data to the payload.": "您可以将附加数据附加到有效内容。",
    "You can assign the conversation to agent group in the flow action.": "您可以在流程操作中将对话分配给座席组。",
    "You can be invited to be admin of many pages and build bots for those pages.": "可以邀请您管理许多页面，并为这些页面构建 bot 。",
    "You can change the bot default start flow to any sub flow.": "您可以将 bot 默认启动流更改为任何子流。",
    "You can click this button to publish your flow to \"Published Version\", which will be live to the bot users.": "您可以点击此按钮将您的流发布到 \"已发布版本\"，该版本将对机器人用户进行实时发布。",
    "You can click this button to start edit your flow.": "您可以点击此按钮开始编辑流。",
    "You can completely remove ChatWoot Bot Token.": "您可以完全删除 ChatWoot Bot 令牌。",
    "You can completely remove Intercom Bot Token.": "您可以完全删除 Intercom Bot 令牌。",
    "You can completely remove JivoChat Bot Token.": "您可以完全删除 JivoChat Bot Token。",
    "You can completely remove Microsoft Team Bot Token.": "您可以完全删除 Microsoft Team Bot Token。",
    "You can completely remove Telegram Bot Token.": "您可以完全删除Telegram bot 令牌。",
    "You can completely remove VK Bot Token.": "您可以完全删除 VK Bot 令牌。",
    "You can completely remove Viber Bot Token.": "您可以完全删除 Viber Bot Token。",
    "You can completely remove this Amazon Alexa Bot configuration.": "您可以完全删除此 Amazon Alexa Bot 配置。",
    "You can completely remove this GMB Agent.": "您可以完全删除此 GMB 代理程序。",
    "You can completely remove this Google Assistant Bot configuration.": "您可以完全删除此 Google Assistant Bot 配置。",
    "You can completely remove this Line Bot configuration.": "您可以完全删除此线路Bot配置。",
    "You can completely remove this RCS Bot configuration.": "您可以完全删除此 RCS Bot 配置。",
    "You can completely remove this WeChat Bot configuration.": "您可以完全删除此微信Bot配置。",
    "You can connect multiple Facebook Pages to your workspace.": "您可以将多个 Facebook 页面连接到工作空间。",
    "You can connect to CRM account to use CRM V1 actions in the flow.": "您可以连接到 CRM 帐户以在流程中使用 CRM V1 操作。",
    "You can connect to CRM account to use CRM V2 actions in the flow.": "您可以连接到 CRM 帐户以在流程中使用 CRM V2 操作。",
    "You can connect to Calendly account to use Calendly actions in the flow.": "您可以连接到 Calendly 帐户以在流中使用 Calendly 操作。",
    "You can connect to Zoho account to add new user to Zoho CRM in the flow.": "您可以连接到 Zoho 帐户以将新用户添加到流中的 Zoho CRM 。",
    "You can convert one of the existing bots from available channels": "您可以从可用通道转换其中一个现有 bots",
    "You can create Amazon Alexa flow on connected Amazon Alexa bot.": "您可以在已连接的 Amazon Alexa bot 上创建 Amazon Alexa 流。",
    "You can create ChatWoot flow on connected ChatWoot bot.": "您可以在连接的 ChatWoot 机器人上创建 ChatWoot 流。",
    "You can create Facebook bot on connected pages.": "您可以在已连接的页面上创建 Facebook bot 。",
    "You can create Google Assistant flow on connected Google Assistant bot.": "您可以在已连接的 Google Assistant bot 上创建 Google Assistant 流程。",
    "You can create Google Business Message flow on connected businesses.": "您可以在已连接的企业上创建 Google 企业消息流。",
    "You can create Instagram bot on connected Instagram accounts.": "您可以在已连接的 Instagram 帐户上创建 Instagram bot 。",
    "You can create Intercom flow on connected Intercom Workspace.": "您可以在已连接的 Intercom 工作空间上创建 Intercom 流。",
    "You can create JivoChat flow on connected JivoChat bot.": "您可以在连接的 JivoChat 机器人上创建 JivoChat 流。",
    "You can create Line flow on connected Line bot.": "您可以在已连接的 \" 行 \" bot 上创建 \" 行 \" 流。",
    "You can create Microsoft Team flow on connected Microsoft Team bot.": "您可以在已连接的 Microsoft Team bot 上创建 Microsoft 团队流程。",
    "You can create RCS flow on connected RCS bot.": "您可以在连接的 RCS 机器人上创建 RCS 流。",
    "You can create SMS flow on added phone number.": "您可以在添加的电话号码上创建 SMS 流。",
    "You can create Slack flow on connected slack channel.": "您可以在连接的Slack通道上创建 Slack 流。",
    "You can create Telegram flow on connected telegram bot.": "您可以在连接的Telegram bot 上创建Telegram流。",
    "You can create VK flow on connected VK bot.": "您可以在已连接的 VK bot 上创建 VK 流。",
    "You can create Viber flow on connected Viber bot.": "您可以在已连接的 Viber bot 上创建 Viber 流。",
    "You can create Voice flow on added phone number.": "您可以在添加的电话号码上创建语音流。",
    "You can create WeChat flow on connected wechat bot.": "您可以在已连接的 wechat bot 上创建微信流。",
    "You can create WhatsApp bot on connected accounts.": "您可以在连接的帐户上创建 WhatsApp 机器人。",
    "You can create WhatsApp flow on added WhatsApp number.": "您可以在添加的 WhatsApp 编号上创建 WhatsApp 流。",
    "You can create a new bot and then link other channels": "您可以创建新 bot ，然后链接其他通道",
    "You can create flow on connected bot.": "您可以在已连接的 bot 上创建流。",
    "You can define up to 20 variables in one email template.": "您可以在一个电子邮件模板中定义最多 20 个变量。",
    "You can find Receiving Domain in SendGrid portal": "您可以在 SendGrid 门户中找到接收域",
    "You can get API Key from FreshChat portal": "您可以从 FreshChat 门户获取 API 密钥",
    "You can get Access Token from Intercom Developer Hub, Create a private App -> Authentication": "您可以从 Intercom Developer Hub 获取访问令牌，创建专用应用程序 -》认证",
    "You can get Agency API Key from GoHighLevel Agency Settings -> API Keys -> Agency API Keys": "您可以从 GoHighLevel Agency Settings -&gt; API Keys -&gt; Agency API Keys 获取 Agency API Key",
    "You can get App Id from FreshChat portal": "您可以从 FreshChat 门户获取 App Id",
    "You can get App Id from Intercom Portal url address": "您可以从 Intercom Portal URL 地址获取应用程序标识",
    "You can get Token from Front portal, Settings -> Plugins & API -> API -> Front Tokens": "您可以从 Front 门户、Settings -&gt; Plugins &amp; API -&gt; API -&gt; Front Tokens 获取 Token",
    "You can get Unique URL from JivoChat portal": "您可以从 JivoChat 门户网站获取唯一 URL",
    "You can get Webhook Url in Front portal, Settings -> Inboxes -> Channels -> API Endpoints -> INCOMING": "您可以在 Front 门户中获取 Webhook Url，设置 -&gt; 收件箱 -&gt; 频道 -&gt; API Endpoints -&gt; INCOMING",
    "You can manage all of your bots based on the channels. <br>You can create many sub flows for each bot.": "您可以根据渠道管理所有 bot 。 <br>您可以为每个机器人创建多个子流。",
    "You can not change this after Agent Verified": "在代理程序验证后，您无法更改此",
    "You can not change this after added": "添加后不能更改",
    "You can not change this setting after created.": "创建后您无法更改此设置。",
    "You can not make any changes after published, please confirm?": "发布后无法进行任何修改，请确认？",
    "You can respond to user inquiries within 7 days after a user message.": "您可以在用户消息后 7 天内回复用户查询。",
    "You can return the result to AI agent in the workflow": "您可以在工作流中将结果返回给AI代理",
    "You can set Webhook Url in FreshChat portal": "您可以在 FreshChat 门户中设置 Webhook Url",
    "You can set Webhook Url in Front portal, Settings -> Inboxes -> Channels -> API Endpoints -> OUTGOING": "您可以在 Front 门户中设置 Webhook Url，设置 -&gt; 收件箱 -&gt; 频道 -&gt; API Endpoints -&gt; OUTGOING",
    "You can set Webhook Url in Intercom Developer Hub, Private App -> Webhooks. Do not share the webhook url to others.": "您可以在 Intercom Developer Hub， Private App -》 Webhook中设置 Webhook Url 。 请勿将 Webhook URL 共享给其他人。",
    "You can set Webhook Url in JivoChat portal": "您可以在 JivoChat 门户网站中设置 Webhook Url",
    "You can set Webhook Url in SendGrid portal": "您可以在 SendGrid 门户中设置 Webhook Url",
    "You can set any bot fields as template fields to allow customize the default value and description for the fields.": "您可以将任何 bot 字段设置为模板字段，以允许定制字段的默认值和描述。",
    "You can set the max number of chat messages to be included in the context before the system automatic summarize the conversation.": "您可以设置在系统自动总结对话之前上下文中包含的最大聊天消息数。",
    "You can setup integration here. You only need to connect once, and they are shared for all of your flows across all channels.": "您可以在此处设置集成。 您只需要连接一次，并且在所有通道之间共享所有流。",
    "You can store a value passed from": "您可以存储从",
    "You can temporary pause automation": "您可以临时暂停自动化",
    "You can try other people’s accounts for testing though.": "您可以尝试其他人员的帐户进行测试。",
    "You can upgrade your Ref URL": "您可以升级引用 URL",
    "You can upgrade your plan, manage your payment method and download invoices.": "您可以升级计划，管理付款方式和下载发票。",
    "You can use slack emoji code or icon url here": "您可以在此处使用Slack emoji 代码或图标 URL",
    "You didn’t install any templates yet": "您尚未安装任何模板",
    "You don’t need any programming skills to build your chatbot in Slack. Use the drag-and-drop builder to create your conversation Story.": "您不需要任何编程技能在 Slack 中构建您的聊天机器人。 使用拖放构建器来创建对话故事。",
    "You don’t need any programming skills to build your chatbot in Telegram. Use the drag-and-drop builder to create your conversation Story.": "您不需要任何编程技能来在Telegram中构建您的聊天机器人。 使用拖放构建器来创建对话故事。",
    "You don’t need any programming skills to build your chatbot in WeChat. Use the drag-and-drop builder to create your conversation Story.": "您不需要任何编程技能在微信中构建您的聊天机器人。 使用拖放构建器来创建对话故事。",
    "You don’t need any programming skills to build your chatbot in WhatsApp. Use the drag-and-drop builder to create your conversation Story.": "您不需要任何编程技能来构建 WhatsApp 中的聊天机器人。 使用拖放构建器来创建对话故事。",
    "You have created a new bot, start working by adding interactions": "您已创建新的 bot ，通过添加交互启动工作",
    "You have created a new flow, start working by adding interactions": "已创建新流，通过添加交互启动工作",
    "You have reached maximum node limit.": "您已达到最大节点限制。",
    "You have reached the limit of Stripe Prices for this plan.": "您已达到此计划的 Stripe 价格限制。",
    "You haven’t created any templates yet": "您尚未创建任何模板",
    "You may lose the bot users, are you sure you want to unlink this bot? Please enter UNLINK to proceed.": "您可能会丢失机器人用户，是否确定要取消此机器人的链接 ? 请输入 UNLINK 以继续。",
    "You may lose the bot users, are you sure you want to unlink this channel? Please enter UNLINK to proceed.": "您可能丢失了 bot 用户，是否确定要取消链接此通道? 请输入 UNLINK 以继续。",
    "You may not have permission to view this template.": "您可能没有查看此模板的许可权。",
    "You must NOT send more than one message": "不得发送多个消息",
    "You must have a live chat integration set to receive the message, and only the selected live chat integration provider will receive the message.": "您必须设置实时聊天集成才能接收消息，并且只有选定的实时聊天集成提供商才能接收消息。",
    "You need to add an url button with the system field for website address.": "您需要添加一个带有网站地址系统字段的 url 按钮。",
    "You need to connect Stripe Account to receive payment": "您需要连接 Stripe 帐户以接收付款",
    "You need to enter DELETE to proceed.": "您需要输入 DELETE 以继续。",
    "You need to enter DISABLE to proceed.": "您需要输入 DISABLE 才能继续。",
    "You need to enter LINK to proceed.": "您需要输入 LINK 才能继续。",
    "You need to enter OVERWRITE to proceed.": "您需要输入 OVERWRITE 才能继续。",
    "You need to enter UNLINK to proceed.": "您需要输入 UNLINK 才能继续。",
    "You need to select at least one sub flow.": "您需要选择至少一个子流。",
    "You should only use this for issues that cannot be resolved within 24 hours window": "只能在 24 小时窗口内解决无法解决的问题",
    "You won’t be able to copy, clone or edit the flow blocks.": "您无法复制，克隆或编辑流块。",
    "You won’t be able to make a new template from this template contents.": "您将无法从此模板内容中创建新模板。",
    "You won’t be able to view flow design and blocks.": "您将无法查看流设计和块。",
    "You": "你",
    "YouTube Video Id": "YouTube 视频标识",
    "YouTube Video": "YouTube 视频",
    "Your Cost Price": "您的成本价",
    "Your Facebook page could be blocked if you send message for other purpose. Do not continue if you are not sure.": "如果您发送其他用途的消息，那么可能会阻止您的 Facebook 页面。 如果您不确定，请不要继续。",
    "Your PayPal Email": "您的贝宝电子邮件",
    "Your Ref URL": "您的引用 URL",
    "Your authorized websites list. The limit is 50 websites.": "您的授权 Web 站点列表。 限额为 50 个网站。",
    "Your bots and channels": "您的 bots 和渠道",
    "Your business email address": "您的企业电子邮件地址",
    "Your current workspace": "当前工作空间",
    "Your order ID will appear as": "订单标识将显示为",
    "Your response will be sent directly to &lt;Your Business": "您的响应将直接发送至《您的企业》",
    "Your store customers will use this information to contact you.": "您的商店客户将使用此信息与您联系。",
    "Youtube Video Links": "Youtube 视频链接",
    "Zapi": "扎皮",
    "Zapier moves info between your web apps automatically, so you can focus on your most important work.": "Zapier 自动在 Web 应用程序之间移动信息，因此您可以关注您最重要的工作。",
    "Zero or more of a": "零个或零个以上",
    "Zero or one of a": "零个或一个",
    "Zoho Action": "Zoho 操作",
    "Zoho account disconnected": "Zoho 帐户已断开连接",
    "Zoho": "佐霍",
    "Zoom In": "放大",
    "Zoom Out": "缩小",
    "Zoom": "飞涨",
    "a Cloudinary account": "Cloudinary 帐户",
    "add Footer": "添加页脚",
    "add Header": "添加标题",
    "add note ...": "添加注释 ...",
    "add note for this trigger": "为此触发器添加注释",
    "add payment description": "添加支付描述",
    "admin actions": "admin 操作",
    "after 1 hour.": "1 小时后",
    "after a previous message": "在先前的消息之后",
    "after a user is subscribed to this sequence": "用户订阅此序列之后",
    "after payment succeeded": "付款成功后",
    "after subscriber clicks the button or quick reply.": "用户点击该按钮或快速回复后。",
    "after x days ago": "x 天前之后",
    "after x minutes ago": "x 分钟前",
    "after": "之后",
    "all conditions": "所有条件",
    "all conditions?": "所有条件",
    "all of the following conditions?": "以下所有条件 ?",
    "all users receiving text messages or emails must have given their consent.": "所有收到文本消息或电子邮件的用户都必须征得他们的同意。",
    "and also match the conditions if any.": "也符合条件",
    "and you must use business email address with the same domain as your business website": "并且必须使用与企业 Web 站点相同的域的企业电子邮件地址",
    "and you will see a list of shops connected to your account.": "你会看到一个与你账户相连的商店的名单",
    "and": "而",
    "any condition": "任何条件",
    "any conditions?": "有什么条件吗",
    "any day": "任何一天",
    "any of the following conditions?": "是否有下列任何情况 ?",
    "app.chatwoot.com": "app.chatwoot.com",
    "asc for ascending order and desc for descending order.": "asc 表示升序，desc 表示降序。",
    "at Field Time": "现场时间",
    "attempts": "尝试",
    "auto recharge with": "自动充电",
    "back": "返回",
    "base64 decode": "base64 解码",
    "base64 encode": "base64 编码",
    "based on bot user’s timezone.": "基于机器人用户的时区。",
    "based on": "基于",
    "before x days ago": "x 天前之前",
    "before x minutes ago": "x 分钟前",
    "before": "之前",
    "between": "之间的",
    "board name": "董事会名称",
    "bot per channel": "每个频道的机器人",
    "bot users": "Bot 用户",
    "bots": "Bots",
    "card": "卡片",
    "cards": "牌",
    "click Catalog > Items, and find the item you want to mention.": "点击 Catalog > Items，然后找到要提及的项。",
    "click to upload": "点击以上载",
    "columns will be ignored.": "将忽略列。",
    "columns will be imported.": "将导入列。",
    "comma separated list of vector_store_id": "以逗号分隔的vector_store_id列表",
    "comments": "评论",
    "compared to": "相比",
    "contains": "包含",
    "created by you": "由你创建",
    "created": "创建",
    "csv file with a size less than": "csv 文件大小小于",
    "date between": "日期之间",
    "date on": "日期",
    "days": "日",
    "disconnected": "断开连接",
    "does not contain": "不包含",
    "e.g., business is closed for the weekend, issue requires >24 hours to resolve": "例如，企业已在周末关闭，问题需要超过24小时才能解决",
    "each time opened": "每次打开",
    "email": "电子邮件",
    "empty key, insert": "空键，插入",
    "empty key, no change": "空键，没有变化",
    "ends with": "以",
    "entire order.": "整个订单。",
    "equal to": "等于",
    "equal": "平等",
    "every 160 characters will be counted as one message part.": "每 160 个字符将被计算为一个消息部分。",
    "fifth time": "第五次",
    "finnish": "芬兰人",
    "fires": "触发",
    "first time opened": "第一次打开",
    "first time": "第一次",
    "flow name or sub flow ns": "流名称或子流 ns",
    "flows": "流动",
    "for Line account": "对于行帐户",
    "for Paypal account": "适用于 Paypal 帐户",
    "for a ChatWoot account": "对于 ChatWoot 帐户",
    "for a FreshChat account": "对于 FreshChat 帐户",
    "for a Front account": "对于前台帐户",
    "for a Intercom account": "对于 Intercom 帐户",
    "for a JivoChat account": "对于 JivoChat 帐户",
    "for a Message Media account": "用于消息介质帐户",
    "for a MongoDB Cloud account": "用于 MongoDB Cloud 帐户",
    "for a SendGrid account": "对于 SendGrid 帐户",
    "for a SignalWire account": "对于 SignalWire 帐户",
    "for a Twilio account": "一个 Twilio 帐户",
    "for a wechat account or use": "Wechat 帐户或使用",
    "for a wechat account": "Wechat 帐户",
    "for account": "对于帐户",
    "format a datetime field": "格式化日期时间字段",
    "fourth time": "第四次",
    "from Sub Flow": "来自子流",
    "from formatted text": "从格式化文本",
    "generate random number": "生成随机数",
    "generate random text": "生成随机文本",
    "get text after another text": "获取其他文本后的文本",
    "get text after last occur of another text": "在上次出现另一个文本之后获取文本",
    "get text before another text": "在其他文本之前获取文本",
    "get text before last occur of another text": "在最后一个文本出现之前获取文本",
    "get text length": "获取文本长度",
    "greater than or equal to": "大于或等于",
    "greater than or equal": "大于或等于",
    "greater than": "大于",
    "has any of the following": "具有以下任何一项",
    "has any value": "具有任何值",
    "has changed and contains": "已更改并包含",
    "has changed and date on": "已更改和日期",
    "has changed and does not contain": "已更改且不包含",
    "has changed and ends with": "已更改并结束",
    "has changed and hour after": "已更改和小时后",
    "has changed and hour before": "已更改和小时",
    "has changed and hour is": "已更改，小时为",
    "has changed and is Friday": "已更改并为星期五",
    "has changed and is Monday": "已更改并为星期一",
    "has changed and is Saturday": "已更改并为星期六",
    "has changed and is Sunday": "已更改并为星期日",
    "has changed and is Thursday": "已更改并且是星期四",
    "has changed and is Tuesday": "已更改并且是星期二",
    "has changed and is Wednesday": "已更改并为星期三",
    "has changed and is empty": "已更改且为空",
    "has changed and is false": "已更改且为 false",
    "has changed and is not": "已更改，并且不是",
    "has changed and is true": "已更改且为 true",
    "has changed and is weekday": "已更改并且是工作日",
    "has changed and is weekend": "已经改变了周末",
    "has changed and items count equal to": "已更改且项计数等于",
    "has changed and items count greater than or equal to": "已更改且项计数大于或等于",
    "has changed and items count greater than": "已更改，项数大于",
    "has changed and items count less than or equal to": "已更改且项计数小于或等于",
    "has changed and items count less than": "已更改，项计数小于",
    "has changed and items count not equal to": "已更改，项计数不等于",
    "has changed and matches pattern": "已更改并匹配模式",
    "has changed and minute after": "已更改和分钟",
    "has changed and minute before": "已更改和分钟",
    "has changed and minute is": "已更改和分钟为",
    "has changed and starts with": "已更改并开始",
    "has changed and time after": "已经改变了",
    "has changed and time before": "已更改和时间",
    "has changed to after": "已更改为",
    "has changed to any value": "已更改为任何值",
    "has changed to before": "已更改为",
    "has changed to exactly": "已更改为精确",
    "has changed to greater than or equal to": "已更改为大于或等于",
    "has changed to greater than": "已更改为大于",
    "has changed to less than or equal to": "已更改为小于或等于",
    "has changed to less than": "已更改为小于",
    "has changed to": "已更改为",
    "has item matched with key value": "具有与键值匹配的项",
    "has item matched with key": "具有与键匹配的项",
    "has item matched with value": "具有与值匹配的项",
    "header is not found in the csv file.": "在 csv 文件中找不到标头。",
    "hour after": "小时后",
    "hour before": "小时前",
    "hour is": "小时为",
    "hours": "小时",
    "how many people that are not bot users who was tagged": "有多少人被标记为非机器人用户",
    "how many users was tagged": "已标记的用户数",
    "https://doc.evolution-api.com/v2/api-reference/get-information": "https://doc.evolution-api.com/v2/api-reference/get-information",
    "https://evolutionapi.talkhub.me/docs/": "https://evolutionapi.talkhub.me/docs/",
    "if all required parameters value present": "如果存在所有必需的参数值",
    "if answer is incorrect": "如果答案不正确",
    "if duplicate keys exist, the last matching item will be used": "如果存在重复键，将使用最后一个匹配项",
    "if not all required parameters value present": "如果不是所有必需的参数值都存在",
    "if the Product Retailer Id is matched with sku": "如果产品零售商标识与 sku 匹配",
    "if you want to stop your bot or": "如果你想阻止你的机器人",
    "ignore non text values": "忽略非文本值",
    "ignore the item if value is null": "如果值为 null，则忽略该项目",
    "in accordance with Facebook Messenger Policy": "根据 Facebook Messenger 策略",
    "in last 24 hours": "过去 24 小时内",
    "in last 7 days": "过去 7 天内",
    "in stock": "库存",
    "in the Trigger": "在触发器中",
    "in": "在",
    "including but not limited to subscription offers, deals, coupons, discounts or content produced by or that promotes a third party": "包括但不限于订阅优惠、交易、优惠券、折扣或由第三方制作或推广的内容",
    "input value with multiple lines": "多行输入值",
    "input value": "输入值",
    "invalid key, return empty": "无效键，返回空",
    "is Friday": "星期五",
    "is Monday": "星期一",
    "is Saturday": "是星期六",
    "is Sunday": "星期日",
    "is Thursday": "星期四",
    "is Tuesday": "星期二",
    "is Wednesday": "星期三",
    "is anything": "是什么",
    "is currently connected to this bot": "目前已连接到此机器人",
    "is dynamically generated and will expire in 2 days after generated.": "动态生成，生成后2天内过期。",
    "is empty": "为空",
    "is equal to": "等于",
    "is false": "为 false",
    "is greater than or equal": "大于或等于",
    "is greater than": "大于",
    "is less than or equal": "小于或等于",
    "is less than": "小于",
    "is not equal to": "不等于",
    "is not": "不是",
    "is required": "是必须的",
    "is true": "为 true",
    "is viewing this conversation": "正在查看此对话",
    "is weekday": "是工作日",
    "is weekend": "是周末",
    "is": "是",
    "item": "物品",
    "items count equal to": "项计数等于",
    "items count greater than or equal to": "项计数大于或等于",
    "items count greater than": "项计数大于",
    "items count less than or equal to": "项计数小于或等于",
    "items count less than": "项计数小于",
    "items count not equal to": "项计数不等于",
    "items": "项",
    "join the item value with comma ,": "用逗号加入项目值，",
    "join with -": "加入 -",
    "join with comma ,": "用逗号加入，",
    "key \"abc\" not exist, return empty": "键“abc”不存在，返回空",
    "key \"name\" not exist, return empty": "键“名称”不存在，返回空",
    "key exists, no change": "密钥存在，没有变化",
    "key exists, update value": "键存在，更新值",
    "key found, remove the item": "找到密钥，删除该项目",
    "key found, return value": "找到键，返回值",
    "key not exist, insert": "键不存在，插入",
    "key not exist, no change": "密钥不存在，没有变化",
    "key not exist, return empty": "键不存在，返回空",
    "key not found, no change": "未找到密钥，没有更改",
    "key value matched, remove matched item": "键值匹配，删除匹配项",
    "key value matched, remove the item": "键值匹配，删除该项",
    "key value not matched, no change": "键值不匹配，没有变化",
    "length characters beginning from start": "从 start 开始的长度字符",
    "less than or equal to": "小于或等于",
    "less than or equal": "小于或等于",
    "less than": "小于",
    "library": "图书馆",
    "map to": "映射到",
    "match all conditions": "匹配所有条件",
    "match any conditions": "匹配任何条件",
    "matched rows": "匹配的行",
    "may result in your page being suspended by Facebook.": "可能会导致您的页面被 Facebook 暂挂。",
    "members": "成员",
    "messages scheduled to be sent.": "预定要发送的消息。",
    "minute after": "分钟后",
    "minute before": "分钟",
    "minute is": "分钟为",
    "minutes ago": "分钟前",
    "minutes": "分钟",
    "missing value": "缺失值",
    "month": "月",
    "must have a Content Type that fits the message’s purpose": "必须具有符合消息目的的内容类型",
    "name": "姓名",
    "nodes": "节点",
    "not editable after created": "创建后不可编辑",
    "not equal to": "不等于",
    "not equal": "不等于",
    "not in": "不在",
    "number of products": "产品数量",
    "number value": "数值",
    "of this mini-app.": "这个迷你应用程序",
    "of your website pages which you want to display this widget": "您想要显示此窗口小部件的 Web 站点页面",
    "of your website pages which you want to display this widget.": "您想要显示此窗口小部件的 Web 站点页面。",
    "of your website pages which you want to send the custom payload": "要发送定制有效内容的 Web 站点页面",
    "on": "于",
    "one of the following keywords": "下列其中一个关键字",
    "one of the results": "结果之一",
    "optional": "可选",
    "per month": "每月",
    "phone": "电话",
    "please make sure PCI mode is enabled in Twilio console.": "请确保在 Twilio 控制台中启用了 PCI 方式。",
    "points": "积分",
    "previous period": "上期",
    "price value": "价格值",
    "privacy policy": "隐私策略",
    "product name": "产品名称",
    "property address (Auto)": "属性地址 ( Auto)",
    "property image (Auto)": "属性图像 ( 自动)",
    "receive any messages from the flow": "接收来自流的任何消息",
    "receiver to continue next step": "接收器继续下一步",
    "recording url": "记录 URL",
    "records ignored as invalid data": "记录被忽略为无效数据",
    "remove the first item": "删除第一项",
    "remove the second item": "删除第二项",
    "replace string case sensitive": "替换字符串区分大小写",
    "replace string": "替换字符串",
    "request automatically when we receive a 401 response?": "在收到 401 响应时自动请求 ?",
    "requests": "要求",
    "return all JSON data": "返回所有 JSON 数据",
    "return all item values by key \"name\"": "通过键“名称”返回所有项目值",
    "return all properties": "返回所有属性",
    "return new array with \"id:name\" key value pair": "返回带有“id:name”键值对的新数组",
    "return only the item values": "仅返回项目值",
    "return sequence array keys": "返回序列数组键",
    "return the first item value": "返回第一项值",
    "return the first item": "返回第一项",
    "return the item values": "返回项目值",
    "return the last item value": "返回最后一项的值",
    "return the last item": "返回最后一项",
    "return the last two items": "返回最后两项",
    "return the second item": "返回第二项",
    "return the third item": "返回第三项",
    "return value by key of second item": "通过第二项的键返回值",
    "return value by key": "按键返回值",
    "reverse the items": "反转项目",
    "rows will be imported.": "行将被导入。",
    "scroll down to the “Add Messenger to your website” section and click the “Get started” button.": "向下滚动到 \"将 Messenger 添加到 Web 站点 \" 部分，然后点击 \"开始 \" 按钮。",
    "searches the web for relevant results to use in a response.": "在网上搜索相关结果以用于回复。",
    "second time": "第二次",
    "seconds": "秒",
    "select a category": "选择类别",
    "select your Facebook Business account,": "选择您的 Facebook 企业帐户，",
    "selected collections.": "选择的集合。",
    "selected products.": "选择的产品。",
    "sender to continue next step": "发件人继续下一步",
    "set to": "设置",
    "shortcut name": "快捷方式名称",
    "since Messenger will remember you after your first visit.": "因为梅森在你第一次来访后会记得你",
    "so the count will be approximate.": "所以伯爵就会很接近了",
    "solve any problems with your workspace.": "解决工作空间中的任何问题。",
    "sort items by item value": "按项目值排序项目",
    "sort items by value of item": "按项目的值对项目进行排序",
    "sort items by value of key bar": "按键栏的值对项目进行排序",
    "sort items by value of key foo": "按键 foo 的值对项目进行排序",
    "start position in text, counting from zero.": "在文本中开始位置，从零开始计数。",
    "starts with": "始于",
    "sub string": "子串",
    "sum of the item value by key": "键的项目值的总和",
    "targeted users, that match all of the following conditions:": "目标用户，满足以下所有条件 :",
    "terms and conditions": "条款和条件",
    "text content to attach...": "要附加的文本内容 ...",
    "text value": "文本值",
    "that match all of the following conditions": "与下列所有条件匹配",
    "the bot users will be automatically removed if the last interaction time older than :num days": "如果最后一次交互时间早于 :num 天，机器人用户将被自动删除",
    "the bot users will be removed based on the last interaction time from earliest.": "将根据最早的交互时间来删除机器人用户。",
    "the following Protected Sub flows are included in this bot.": "以下受保护子流包含在此 bot中。",
    "the normal keywords will be ignored": "将忽略正常关键字",
    "the returned text will start at the": "返回的文本将从",
    "the text returned will contain at most": "返回的文本最多包含",
    "third time": "第三次",
    "this link": "此链接",
    "this trigger to go off every year.": "每年都要触发",
    "time after": "之后的时间",
    "time before": "前时间",
    "time between": "之间的时间",
    "time now": "现在时间",
    "title must not be empty": "标题不能为空",
    "to New Canvas.": "去新坎瓦斯",
    "to URL friendly slug": "URL 友好块",
    "to add new Facebook pages and Instagram.": "添加新的 Facebook 页面和 Instagram。",
    "to lower case": "小写",
    "to upper case": "到大写",
    "to your value": "到您的值",
    "to your value.": "你的值",
    "to": "到",
    "today": "今天",
    "tomorrow": "明天",
    "topic name": "主题名称",
    "transfer status": "转移状态",
    "trim text": "修剪文本",
    "type to create": "要创建的类型",
    "up to 60 characters": "最多 60 个字符",
    "updated on": "更新于",
    "updated": "更新",
    "url decode": "URL 解码",
    "url encode": "url 编码",
    "use -- at the end of the link": "使用 -- 在链接的末尾",
    "used in Tickets API": "用于 Tickets API",
    "used": "使用",
    "username or anything else.": "用户名或其他任何内容。",
    "users created": "创建的用户",
    "users updated": "已更新用户",
    "users": "用户",
    "validating the user input for question": "验证问题的用户输入",
    "value for password": "密码的值",
    "value for token": "令牌的值",
    "value for username": "用户名的值",
    "value matched, remove all matched items": "值匹配，删除所有匹配项",
    "value matched, remove the item": "值匹配，删除项目",
    "value not matched, no change": "值不匹配，没有变化",
    "value": "值",
    "when One Time Token enabled": "启用一次性令牌时",
    "when a person sees it on your website for the first time.": "当一个人第一次在你的网站上看到它时",
    "when the event happens": "当事件发生时",
    "who interacted with you via Messenger over 24 hours ago.": "24 小时前通过信使与你互动",
    "will be added to": "将添加到",
    "will be replaced with random digit between": "将以随机数字替换",
    "will be replaced with random lowercase letter between": "将以随机小写字母替换",
    "will be replaced with random uppercase letter between": "将替换为随机大写字母",
    "will be replaced with": "将替换为",
    "will be taken off each eligible product in an order": "将按订单中的每个合格产品摘下",
    "will be used as variable.": "将用作变量。",
    "will generate something like this": "会产生这样的",
    "with content": "具有内容",
    "with pinned user fields": "带有固定用户字段",
    "with specific affiliate’s ID": "具有特定关联的标识",
    "with": "和",
    "year": "年",
    "yesterday": "昨天",
    "you can POST the Json Payload to the url": "您可以将 Json Payload POST 到 URL",
    "you can add a prefix or suffix to create IDs like": "可以添加前缀或后缀以创建标识，例如",
    "you can also choose to process the button and skip the question": "您也可以选择处理按钮并跳过问题",
    "you can choose to ignore the button and trigger a no match event to the question": "您可以选择忽略按钮并触发问题的不匹配事件",
    "you can pass the parameters in the url": "可以在 URL 中传递参数",
    "your custom domain": "定制域",
    "your widget to specified Custom Field": "指定定制字段的窗口小部件"
}